<Type Name="AuthenticationServiceManager" FullName="System.Web.UI.AuthenticationServiceManager">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class AuthenticationServiceManager" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit AuthenticationServiceManager extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web.Extensions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultProperty("Path")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.Web.UI.EmptyStringExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Konfiguriert den Speicherort einer benutzerdefinierten Implementierung des Authentifizierungsdiensts.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager> Klasse entspricht der <xref:System.Web.UI.ScriptManager.AuthenticationService%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.ScriptManager> oder <xref:System.Web.UI.ScriptManagerProxy> Steuerelement.  
  
 Der Webdienst für die Authentifizierung wird von AJAX-fähigen Anwendungen anmelden und Abmelden von Clientskripts verwendet. Sie können <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager> , geben Sie den Pfad einer alternativen Implementierung der Authentifizierung Webdienst anstelle des integrierten Webdiensts, die von den AJAX-Features von ASP.NET bereitgestellt wird.  
  
 Um die Authentication-Dienst in Ihrer Anwendung verwenden zu können, müssen Sie es in der Konfigurationsdatei aktivieren. Wenn Sie die integrierte Authentifizierung Webdienst verwenden, müssen Sie nicht explizit die Authentication-Dienst-Manager auf der Seite deklarieren.  
  
 Um eine eigene Authentication-Dienst zu erstellen, müssen Sie einen Webdienst, der über zwei Methoden implementieren: `Login` und `Logout`. Diese Methoden erfordern außerdem die gleiche Signatur der integrierten Authentifizierung Webdienst.  
  
 Das folgende Beispiel zeigt die grundlegende Klassenstruktur, die in einer benutzerdefinierten Authentifizierung Webdienstklasse implementiert werden muss.  
  
  
  
 Um einen Webdienst für benutzerdefinierte Authentifizierung verwenden, können Sie den Dienst deklarativ im Markup hinzufügen, indem einschließlich einer `<AuthenticationService>` Element innerhalb der `<asp:ScriptManager>` Element auf der Seite, wie im folgenden Beispiel gezeigt.  
  
```  
<asp:ScriptManager ID="SM1" runat="server">  
  <AuthenticationService Path="MyAuthenticationService.asmx" />  
</asp:ScriptManager>  
```  
  
 Sie können auch programmgesteuert konfigurieren <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path%2A> -Webdienst einen benutzerdefinierte Authentifizierung verwenden.  
  
 Unabhängig von ist, ob der deklarative Abschnitt für den Authentifizierungsdienst auf der Seite, wenn der Authentifizierungsdienst in der Konfigurationsdatei aktiviert ist, und klicken Sie dann die AJAX-aktivierte Anwendungen eine ECMAScript (JavaScript)-Variable in der gerenderten Seite hinzugefügt wird . Dadurch können Clientskripts bestimmen, ob der aktuelle Benutzer authentifiziert ist.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public AuthenticationServiceManager ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager" />-Klasse.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Path">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Path { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Path" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Category("Behavior")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Pfad des Authentifizierungsdiensts fest.</summary>
        <value>Der Pfad der benutzerdefinierten Authentifizierung Webdienst.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn die <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path%2A> Eigenschaft nicht festgelegt ist, wird der Rückgabewert ist <xref:System.String?displayProperty=nameWithType>. In diesem Fall verwenden die AJAX-Funktionen in ASP.NET klicken Sie dann die integrierte Authentifizierung Webdienst, der auf den folgenden internen Standardpfad entspricht: ~ / ScriptServices_AuthenticationService.asmx. Das gleiche Verhalten tritt auf, wenn Sie festlegen, <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path%2A> auf einen leeren Wert oder `null`.  
  
 <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path%2A>kann angegeben werden, der <xref:System.Web.UI.ScriptManager> Steuerelement oder einem zugeordneten <xref:System.Web.UI.ScriptManagerProxy> Steuerelement. Wenn <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path%2A> festgelegt ist, an die <xref:System.Web.UI.ScriptManagerProxy> Ebene, die folgenden Einschränkungen gelten:  
  
-   Wenn es mehrere Proxys in der Steuerelementhierarchie sind <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path%2A> muss nicht für jede Proxyinstanz festgelegt werden.  
  
-   Wenn <xref:System.Web.UI.AuthenticationServiceManager.Path%2A> wird explizit auf eine Proxyinstanz festgelegt, der Wert muss identisch sein für alle Proxys, die auf dem diese Eigenschaft wird explizit festgelegt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Mehr als ein eindeutiger Pfad wurde in der Steuerelementhierarchie festgelegt.</exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
