<Type Name="ICustomFormatter" FullName="System.ICustomFormatter">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface ICustomFormatter" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract ICustomFormatter" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ICustomFormatter" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Definiert eine Methode, die die benutzerdefinierte Formatierung des Werts eines Objekts unterstützt.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.ICustomFormatter> Schnittstelle enthält eine einzelne Methode <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A?displayProperty=nameWithType>. Wenn diese Schnittstelle, von einem Typ Verweis- oder Werttyp implementiert wird, der <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A> Methode gibt eine benutzerdefinierte formatierte Zeichenfolgendarstellung eines Objektwerts zurück.  
  
 In der Regel die <xref:System.ICustomFormatter> Schnittstelle wird implementiert, mit der <xref:System.IFormatProvider> Schnittstelle zum Anpassen des Verhaltens von zwei Methoden für die Formatierung von .NET Framework zusammengesetzte Zeichenfolge, die implizit enthalten eine <xref:System.IFormatProvider> Parameter. Insbesondere die <xref:System.ICustomFormatter> -Schnittstelle bereitstellen kann, benutzerdefinierte Formatierung des Werts eines Objekts, das an die <xref:System.String.Format%28System.IFormatProvider%2CSystem.String%2CSystem.Object%5B%5D%29?displayProperty=nameWithType> und <xref:System.Text.StringBuilder.AppendFormat%28System.IFormatProvider%2CSystem.String%2CSystem.Object%5B%5D%29?displayProperty=nameWithType> Methoden.  
  
 Bereitstellen einer benutzerdefinierten Darstellung der Wert eines Objekts erfordert, dass Sie die folgenden Schritte aus:  
  
1.  Definieren Sie eine Klasse, die implementiert die <xref:System.ICustomFormatter> Schnittstelle und die einzelnen Member, die <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A> Methode.  
  
2.  Definieren Sie eine Klasse, die implementiert die <xref:System.IFormatProvider> Schnittstelle und die einzelnen Member, die <xref:System.IFormatProvider.GetFormat%2A> Methode. Die <xref:System.IFormatProvider.GetFormat%2A> Methode gibt eine Instanz Ihrer <xref:System.ICustomFormatter> Implementierung. Häufig eine einzelne Klasse implementiert beide <xref:System.ICustomFormatter> und <xref:System.IFormatProvider>. In diesem Fall wird die Klasse des `GetFormat` Implementierung gibt nur eine Instanz von sich selbst zurück.  
  
3.  Übergeben der <xref:System.IFormatProvider> Implementierung als die `provider` Argument der <xref:System.String.Format%28System.IFormatProvider%2CSystem.String%2CSystem.Object%5B%5D%29?displayProperty=nameWithType> Methode oder eine vergleichbare Methode.  
  
 .NET Framework-Methode verwendet dann die benutzerdefinierte Formatierung anstatt einen eigenen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Beispiel implementiert <xref:System.ICustomFormatter> um binäre, oktale und hexadezimale Formatierung von ganzzahligen Werten zu ermöglichen. In diesem Beispiel wird eine einzelne Klasse `IBinaryFormatter`, implementiert beide <xref:System.ICustomFormatter> und <xref:System.IFormatProvider>. Seine <xref:System.IFormatProvider.GetFormat%2A?displayProperty=nameWithType> Methode bestimmt, ob die `formatType` -Parameter stellt eine <xref:System.ICustomFormatter> Typ. Wenn dies der Fall, `BinaryFormatter` gibt eine Instanz von sich selbst; andernfalls wird zurückgegeben `null`. Die <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A?displayProperty=nameWithType> Implementierung bestimmt, ob der Formatparameter eine der drei unterstützten Formatzeichenfolgen ist ("B" für Binärdatei, "O" für oktale, und "H" für hexadezimal) und formatiert die `arg` Parameter entsprechend. Andernfalls gilt: Wenn `arg` ist nicht `null`, ruft er die `arg` des Parameters <xref:System.IFormattable.ToString%2A?displayProperty=nameWithType> -Implementierung, sofern vorhanden, oder die parameterlose `ToString` -Methode, wenn eine nicht der Fall ist. Wenn `arg` gleich `null` ist, gibt die Methode <xref:System.String.Empty?displayProperty=nameWithType> zurück.  
  
 [!code-csharp[System.ICustomFormatter.Class#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/cs/binaryformatter.cs#1)]
 [!code-vb[System.ICustomFormatter.Class#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/vb/binaryformatter.vb#1)]  
  
 `BinaryFormatter`kann dann verwendet werden, geben Sie die benutzerdefinierte Formatierung durch Übergeben einer `BinaryFormatter` -Objekts entsprechend der der `provider` Parameter von der <xref:System.String.Format%2A> Methode, wie im folgenden Beispiel gezeigt.  
  
 [!code-csharp[System.ICustomFormatter.Class#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/cs/binaryformatter.cs#2)]
 [!code-vb[System.ICustomFormatter.Class#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/vb/binaryformatter.vb#2)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Die common Language Runtime versucht, mithilfe der <see cref="T:System.ICustomFormatter" /> Implementierung für jedes Formatelement in einer kombinierten Formatzeichenfolge. Daher sollten Sie erwarten, dass Ihre <see cref="T:System.ICustomFormatter" /> Implementierung wird aufgerufen, um die Formatierung Dienstleistungen auf Objekte oder Werte, die es ist nicht für ausgelegt. In diesen Fällen die <see cref="M:System.ICustomFormatter.Format(System.String,System.Object,System.IFormatProvider)" /> Methode muss die entsprechende Formatierungsmethode für das Objekt oder den Wert aufgerufen werden.  
  
 Es gibt zwei Arten von <see cref="T:System.ICustomFormatter" /> Implementierungen: systeminterne und Erweiterung.  
  
 Systeminterne Implementierungen sind Implementierungen, die eine benutzerdefinierte Formatierung für eine Anwendung definiertes Objekt bereitstellen. In diesem Fall sollte die Implementierung der folgenden enthalten:  
  
-   Eine Definition von Formatzeichenfolgen, die die Formatierung des Objekts zu definieren. Formatzeichenfolgen sind optional. Eine Formatzeichenfolge "G" oder "g" wird in der Regel das Format allgemeine ("oder" am häufigsten verwendete) definiert. Allerdings können Sie von Formatzeichenfolgen zu definieren, die Sie auswählen. Sie können auch entscheiden, ob die Groß- und Kleinschreibung beachtet werden.  
  
-   Einen Test, um sicherzustellen, dass der Typ des Objekts an übergeben Ihr <see cref="M:System.ICustomFormatter.Format(System.String,System.Object,System.IFormatProvider)" /> Methode wird von der Anwendung definierte Typ. Wenn es nicht der Fall ist, sollten Sie des Objekts aufrufen <see cref="T:System.IFormattable" /> Implementierung, sofern vorhanden, oder seine <see cref="M:System.Object.ToString" /> -Methode, wenn dies nicht der Fall. Sie sollten darauf vorbereitet sein, keine Ausnahmen behandeln diese Methodenaufrufe auslösen können.  
  
-   Code zum Behandeln von einer null-Zeichenfolge, wenn die Implementierung Formatzeichenfolgen unterstützt. Die am häufigsten verwendete Ansatz ist eine null-Zeichenfolge mit dem allgemeinen Formatbezeichner zu ersetzen.  
  
-   Code zum Behandeln von Formatzeichenfolgen, die Ihre Implementierung unterstützt.  
  
-   Code zum Behandeln von Formatzeichenfolgen, die Sie nicht unterstützen. Die am häufigsten verwendete Ansatz ist das Auslösen einer <see cref="T:System.FormatException" />, obwohl Sie die standardformatierung bereitstellen können.  
  
 Extension-Implementierungen sind Implementierungen, die benutzerdefinierte Formatierung zum Bereitstellen eines Typs, die bereits formatierungsunterstützung. Beispielsweise können Sie definieren eine <c>CustomerNumberFormatter</c> , die einen ganzzahligen Typ mit Bindestrichen zwischen bestimmten Ziffern formatiert. In diesem Fall sollte die Implementierung der folgenden enthalten:  
  
-   Eine Definition von Formatzeichenfolgen, die die Formatierung des Objekts erweitern. Diese Formatzeichenfolgen sind erforderlich, aber sie müssen nicht in Konflikt mit vorhandenen Formatzeichenfolgen des Typs. Angenommen, Sie erweitern Formatierung für die <see cref="T:System.Int32" /> geben, sollten Sie u. a. die Formatbezeichner "C", "D", "E", "F" und "G" nicht implementiert.  
  
-   Einen Test, der der Typ des Objekts an Ihre <see cref="M:System.ICustomFormatter.Format(System.String,System.Object,System.IFormatProvider)" /> Methode ist ein Typ, dessen Formatierung der Erweiterungs unterstützt. Wenn sie nicht der Fall ist, rufen Sie des Objekts <see cref="T:System.IFormattable" /> Implementierung wird, falls vorhanden, oder das Objekt des parameterlosen <see cref="M:System.Object.ToString" /> -Methode, wenn dies nicht der Fall. Sie sollten darauf vorbereitet sein, keine Ausnahmen behandeln diese Methodenaufrufe auslösen können.  
  
-   Code zum Behandeln von Formatzeichenfolgen, die Ihre Erweiterung unterstützt.  
  
-   Code zum Behandeln von Formatzeichenfolgen, die die Erweiterung nicht unterstützt. Diese sollte auf dem Typ übergeben werden <see cref="T:System.IFormattable" /> Implementierung. Sie sollten darauf vorbereitet sein, keine Ausnahmen behandeln diese Methodenaufrufe auslösen können.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Format">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Format (string format, object arg, IFormatProvider formatProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance string Format(string format, object arg, class System.IFormatProvider formatProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ICustomFormatter.Format(System.String,System.Object,System.IFormatProvider)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="format" Type="System.String" />
        <Parameter Name="arg" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="formatProvider" Type="System.IFormatProvider" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="format">Eine Formatzeichenfolge mit Formatierungsangaben.</param>
        <param name="arg">Ein zu formatierendes Objekt.</param>
        <param name="formatProvider">Ein Objekt, das Formatierungsinformationen zur aktuellen Instanz bereitstellt.</param>
        <summary>Konvertiert den Wert eines angegebenen Objekts unter Verwendung des angegebenen Formats sowie der kulturspezifischen Formatierungsinformationen in die entsprechende Zeichenfolgendarstellung.</summary>
        <returns>Eine Zeichenfolgendarstellung des Werts der <paramref name="arg" />, entsprechend den Angaben von formatierte <paramref name="format" /> und <paramref name="formatProvider" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A?displayProperty=nameWithType> ist eine Rückrufmethode. Wird aufgerufen, indem Sie eine Methode, die benutzerdefinierte Formatierung, wie etwa unterstützt <xref:System.String.Format%28System.IFormatProvider%2CSystem.String%2CSystem.Object%5B%5D%29?displayProperty=nameWithType> oder <xref:System.Text.StringBuilder.AppendFormat%28System.IFormatProvider%2CSystem.String%2CSystem.Object%5B%5D%29?displayProperty=nameWithType>. Die Implementierung heißt einmal für jedes Formatelement in einer [kombinierte Formatzeichenfolge](~/docs/standard/base-types/composite-formatting.md). Beispielsweise ist in der folgenden Anweisung die <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode dreimal aufgerufen wird.  
  
 [!code-csharp[System.ICustomFormatter.Class#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/cs/binaryformatter.cs#4)]
 [!code-vb[System.ICustomFormatter.Class#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/vb/binaryformatter.vb#4)]  
  
 Die `arg` -Parameter ist das Objekt in der Objektliste, deren nullbasierte Position auf den Index eines bestimmten Formatelements entspricht.  
  
 Die `format` -Parameter enthält eine Formatzeichenfolge, die ist die `formatString` eines Formatelements Komponente. Wenn das Formatelement keine `formatString` -Komponente, die den Wert der `format` ist `null`. Wenn `format` ist `null`, je nachdem, welche `arg`, möglicherweise an Standardeinstellung Formatspezifikation Ihrer Wahl verwenden können.  
  
 Die `formatProvider` Parameter ist der <xref:System.IFormatProvider> Implementierung, die für die Formatierung bietet `arg`. In der Regel ist es eine Instanz Ihrer <xref:System.ICustomFormatter> Implementierung. Wenn `formatProvider` ist `null`, ignorieren Sie diesen Parameter.  
  
 Die Implementierung der <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A> -Methode muss die folgende Funktionen enthalten, damit .NET Framework Sie keine unterstützen Formatierung bereitstellen können. Wenn die Format-Methode ein Format nicht unterstützt, zu bestimmen, ob die zu Objekt formatierende die <xref:System.IFormattable> Schnittstelle. Wenn es aufgerufen, die <xref:System.IFormattable.ToString%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode dieser Schnittstelle. Rufen Sie andernfalls die Standardeinstellung <xref:System.Object.ToString%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode des zugrunde liegenden Objekts. Der folgende Code veranschaulicht dieses Muster.  
  
 [!code-csharp[System.ICustomFormatter.Class#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/cs/binaryformatter.cs#3)]
 [!code-vb[System.ICustomFormatter.Class#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/vb/binaryformatter.vb#3)]  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Beispiel implementiert <xref:System.ICustomFormatter> um binäre, oktale und hexadezimale Formatierung von ganzzahligen Werten zu ermöglichen. Die <xref:System.ICustomFormatter.Format%2A?displayProperty=nameWithType> Implementierung bestimmt, ob der Formatparameter eine der drei unterstützten Formatzeichenfolgen ist ("B" für Binärdatei, "O" für oktale, und "H" für hexadezimal) und formatiert die `arg` Parameter entsprechend. Andernfalls gilt: Wenn `arg` ist nicht `null`, ruft er die `arg` des Parameters <xref:System.IFormattable.ToString%2A?displayProperty=nameWithType> -Implementierung, sofern vorhanden, oder die parameterlose `ToString` -Methode, wenn eine nicht der Fall ist. Wenn `arg` gleich `null` ist, gibt die Methode <xref:System.String.Empty?displayProperty=nameWithType> zurück.  
  
 [!code-csharp[System.ICustomFormatter.Class#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/cs/binaryformatter.cs#1)]
 [!code-vb[System.ICustomFormatter.Class#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/vb/binaryformatter.vb#1)]  
  
 `BinaryFormatter`kann dann verwendet werden, geben Sie die benutzerdefinierte Formatierung durch Übergeben einer `BinaryFormatter` -Objekts entsprechend der der `provider` Parameter von der <xref:System.String.Format%2A> Methode, wie im folgenden Beispiel gezeigt.  
  
 [!code-csharp[System.ICustomFormatter.Class#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/cs/binaryformatter.cs#2)]
 [!code-vb[System.ICustomFormatter.Class#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.icustomformatter.class/vb/binaryformatter.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
