<Type Name="IObservable&lt;T&gt;" FullName="System.IObservable&lt;T&gt;">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IObservable&lt;out T&gt;" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IObservable`1&lt;+ T&gt;" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.IObservable`1" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <TypeParameters>
    <TypeParameter Name="T">
      <Constraints>
        <ParameterAttribute>Covariant</ParameterAttribute>
      </Constraints>
    </TypeParameter>
  </TypeParameters>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <typeparam name="T">Das Objekt, das Benachrichtigungsinformationen bereitstellt.</typeparam>
    <summary>Definiert einen Anbieter für Pushbenachrichtigungen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.IObserver%601> und <xref:System.IObservable%601> Schnittstellen bieten einen generalisierten Mechanismus für Pushbenachrichtigungen, auch bekannt als das Entwurfsmuster "Beobachter". Die <xref:System.IObservable%601> Schnittstelle stellt die Klasse dar, das Benachrichtigungen (Anbieter); sendet die <xref:System.IObserver%601> Schnittstelle stellt die Klasse, die sie empfängt (Beobachter) dar. `T`Stellt die Klasse, die die Benachrichtigungsinformationen bereitstellt. In einigen pushbasierte Benachrichtigungen die <xref:System.IObserver%601> Implementierung und `T` denselben Typ darstellen kann.  
  
 Der Anbieter muss eine einzelne Methode implementieren <xref:System.IObservable%601.Subscribe%2A>, das angibt, dass ein Beobachter pushbasierte Benachrichtigungen erhalten möchte. Aufrufer der Methode zu eine Instanz von den Beobachter übergeben. Die Methode gibt ein <xref:System.IDisposable> Implementierung, die es Beobachter Benachrichtigungen ermöglicht vor der Anbieter beendet wurde, senden sie jederzeit abbrechen.  
  
 Einem bestimmten Zeitpunkt möglicherweise ein angegebenen Anbieter keinen, einen oder mehrere Beobachter. Der Anbieter ist verantwortlich für das Speichern von Verweisen auf Observer-Objekte, und stellen Sie sicher, dass sie gültig sind, bevor Benachrichtigungen gesendet. Die <xref:System.IObservable%601> Schnittstelle wird keine Annahmen über die Anzahl der Beobachter oder die Reihenfolge, in denen Benachrichtigungen gesendet werden.  
  
 Der Anbieter sendet die folgenden drei Arten von Benachrichtigungen an den Beobachter, durch den Aufruf <xref:System.IObserver%601> Methoden:  
  
-   Die aktuellen Daten. Der Anbieter kann die <xref:System.IObserver%601.OnNext%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um den Beobachter übergeben ein `T` -Objekt, das aktuelle Daten, geänderte Daten oder neue Daten enthält.  
  
-   Ein Fehlerzustand. Der Anbieter kann die <xref:System.IObserver%601.OnError%2A?displayProperty=nameWithType> Methode den Beobachter Benachrichtigungen, die einige Fehler aufgetreten ist.  
  
-   Keine weiteren Daten. Der Anbieter kann die <xref:System.IObserver%601.OnCompleted%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um dem Beobachter benachrichtigen, dass das Senden von Benachrichtigungen abgeschlossen hat.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Beispiel veranschaulicht das Entwurfsmuster "Beobachter". Definiert eine `Location` Klasse, die Breiten- und Längengrad Informationen enthält.  
  
 [!code-csharp[System.IObserver.Class#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/cs/provider.cs#5)]
 [!code-vb[System.IObserver.Class#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/vb/provider.vb#5)]  
  
 Die `LocationTracker` -Klasse stellt die <xref:System.IObservable%601> Implementierung. Die `TrackLocation` Methode wird ein NULL-Werte zu übergeben `Location` Objekt, das die Breiten- und Längengrad Daten enthält. Wenn die `Location` Wert ist kein `null`, `TrackLocation` Methodenaufrufe der <xref:System.IObserver%601.OnNext%2A> -Methode jedes Beobachters.  
  
 [!code-csharp[System.IObserver.Class#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/cs/provider.cs#6)]
 [!code-vb[System.IObserver.Class#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/vb/provider.vb#6)]  
  
 Wenn die `Location` Wert `null`, die `TrackLocation` -Methode instanziiert einen `LocationUnknownException` -Objekt, das im folgenden Beispiel gezeigt wird. Er ruft dann jedes Beobachters <xref:System.IObserver%601.OnError%2A> Methode und übergibt die `LocationUnknownException` Objekt. Beachten Sie, dass `LocationUnknownException` leitet sich von <xref:System.Exception>, aber keine neuen Elemente hinzugefügt.  
  
 [!code-csharp[System.IObserver.Class#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/cs/provider.cs#7)]
 [!code-vb[System.IObserver.Class#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/vb/provider.vb#7)]  
  
 Beobachter registrieren sich zum Empfangen von Benachrichtigungen von einer `TrackLocation` Objekt durch Aufrufen seiner <xref:System.IObservable%601.Subscribe%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode, die einen Verweis auf das Objekt "Beobachter" um eine private generische weist <xref:System.Collections.Generic.List%601> Objekt. Die Methode gibt ein `Unsubscriber` Objekt, das eine <xref:System.IDisposable> Implementierung, die Beobachter den Empfang von Benachrichtigungen beenden kann. Die `LocationTracker` -Klasse enthält zudem ein `EndTransmission` Methode. Wenn keine weiteren Daten für den Speicherort verfügbar ist, ruft die Methode jedes Beobachters <xref:System.IObserver%601.OnCompleted%2A> Methode und löscht dann die interne Liste der Beobachter.  
  
 In diesem Beispiel wird die `LocationReporter` -Klasse stellt die <xref:System.IObserver%601> Implementierung. Es zeigt Informationen über den aktuellen Speicherort in der Konsole aus. Ihren Konstruktor enthält eine `name` Parameter, wodurch die `LocationReporter` Instanz, die sich in der Zeichenfolgenausgabe zu identifizieren. Es enthält auch eine `Subscribe` -Methode, die einen Aufruf an des Anbieters umschließt <xref:System.IObservable%601.Subscribe%2A> Methode. Dadurch wird die Methode, die den zurückgegebenen zuweisen <xref:System.IDisposable> Verweis auf eine private Variable. Der `LocationReporter` -Klasse enthält zudem ein `Unsubscribe` Methode, die <xref:System.IDisposable.Dispose%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode des Objekts, die von zurückgegeben wird der <xref:System.IObservable%601.Subscribe%2A?displayProperty=nameWithType> Methode. Der folgende Code definiert die `LocationReporter` Klasse.  
  
 [!code-csharp[System.IObserver.Class#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/cs/observer.cs#8)]
 [!code-vb[System.IObserver.Class#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/vb/observer.vb#8)]  
  
 Klicken Sie dann instanziiert der folgende Code, der Anbieter und der Beobachter.  
  
 [!code-csharp[System.IObserver.Class#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/cs/program.cs#9)]
 [!code-vb[System.IObserver.Class#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/vb/module1.vb#9)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Subscribe">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public IDisposable Subscribe (IObserver&lt;out T&gt; observer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.IDisposable Subscribe(class System.IObserver`1&lt;!T&gt; observer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.IObservable`1.Subscribe(System.IObserver{`0})" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IDisposable</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="observer" Type="System.IObserver&lt;T&gt;" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="observer">Das Objekt, das Benachrichtigungen zu empfangen hat.</param>
        <summary>Benachrichtigt den Anbieter, dass ein Beobachter Benachrichtigungen zu empfangen hat.</summary>
        <returns>Ein Verweis auf eine Schnittstelle, über die Beobachter den Empfang von Benachrichtigungen beenden können, bevor der Anbieter deren Versand einstellt.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.IObservable%601.Subscribe%2A> Methode muss aufgerufen werden, um ein Beobachter für Pushbenachrichtigungen registrieren. Eine typische Implementierung der der <xref:System.IObservable%601.Subscribe%2A> Methode bewirkt Folgendes:  
  
-   Es speichert einen Verweis auf den Beobachter in ein Auflistungsobjekt, z. B. eine <xref:System.Collections.Generic.List%601> Objekt.  
  
-   Es gibt einen Verweis auf eine <xref:System.IDisposable> Schnittstelle. Dadurch, dass Beobachter Kündigen des Abonnements (d. h. den Empfang von Benachrichtigungen beenden), bevor der Anbieter hat Versand einstellt und des Abonnenten aufgerufen <xref:System.IObserver%601.OnCompleted%2A> Methode.  
  
 Zu einem beliebigen Zeitpunkt einer bestimmten Instanz einer <xref:System.IObservable%601> Implementierung ist verantwortlich für das Behandeln aller Abonnements, und benachrichtigen alle Abonnenten. Es sei denn, die Dokumentation für einen bestimmten <xref:System.IObservable%601> Implementierung gibt hingegen an Beobachter sollte keine Annahmen über die <xref:System.IObservable%601> Implementierung, z. B. die Reihenfolge der Benachrichtigungen, die mehrere Beobachter erhalten.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Beispiel veranschaulicht die <xref:System.IObservable%601.Subscribe%2A> Methode für eine Anwendung, die Breiten- und Längengrad Informationen meldet. Definiert eine <xref:System.Collections.Generic.IList%601> Auflistungsobjekt, das Verweise auf alle Beobachter speichert. Es gibt auch eine private Klasse mit dem Namen `Unsubscriber` , implementiert die <xref:System.IDisposable> Schnittstelle und ermöglicht es Abonnenten für den Empfang von ereignisbenachrichtigungen beenden.  Finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.IObservable%601> Thema für das vollständige Beispiel.  
  
 [!code-csharp[System.IObserver.Class#13](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/cs/provider.cs#13)]
 [!code-vb[System.IObserver.Class#13](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.iobserver.class/vb/provider.vb#13)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
