<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Docs>
    <summary>Die <see cref="N:System.Windows.Forms" /> -Namespace enthält Klassen zum Erstellen von Windows-basierten Anwendungen, die vollständige die benutzerfreundlich Benutzeroberflächen-Features in Microsoft Windows-Betriebssystems verfügbar nutzen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle zeigt die Klassen in <xref:System.Windows.Forms> Namespace nach Kategorien geordnet.  
  
|Klasse Kategorie|Details|  
|--------------------|-------------|  
|-Benutzersteuerelement und Form Steuerelement,|Die meisten Klassen innerhalb der <xref:System.Windows.Forms> Namespace Ableiten der <xref:System.Windows.Forms.Control> Klasse. Die <xref:System.Windows.Forms.Control> -Klasse stellt die Basisfunktionalität für alle Steuerelemente, die auf eine <xref:System.Windows.Forms.Form>. Die <xref:System.Windows.Forms.Form> Klasse stellt ein Fenster innerhalb einer Anwendung dar. Dies schließt Dialogfelder, nicht modalen Windows und (MDI, Multiple Document Interface)-Client und übergeordneten Windows. Sie können auch eigene Steuerelemente erstellen, durch Ableiten von der <xref:System.Windows.Forms.UserControl> Klasse.|  
|-Menüs und Symbolleisten|Windows Forms enthält einen umfangreichen Satz von Klassen zum Erstellen von eigenen benutzerdefinierten Symbolleisten und Menüs mit modern Aussehen und Verhalten (Aussehen und Verhalten). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, und <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> können verwendet werden, um Symbolleisten, Menüs, Kontextmenüs und Statusleisten, zu erstellen.|  
|-Steuerelemente|Die <xref:System.Windows.Forms> Namespace bietet eine Vielzahl von Klassen, mit denen Sie komplexe Benutzeroberflächen erstellen können. Einige Steuerelemente sind für die Dateneingabe in der Anwendung vorgesehen, z. B. <xref:System.Windows.Forms.TextBox> und <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> Steuerelemente. Andere Steuerelemente zeigen Anwendungsdaten, wie z. B. <xref:System.Windows.Forms.Label> und <xref:System.Windows.Forms.ListView>. Der Namespace enthält auch Steuerelemente zum Aufrufen von Befehlen in der Anwendung, z. B. <xref:System.Windows.Forms.Button>. Die <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> Steuerelement und HTML-Klassen, z. B. verwaltet <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, können Sie anzeigen und Bearbeiten von HTML-Seiten innerhalb der verwalteten Windows Forms-Anwendung. Die <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> -Steuerelement ist eine erweiterte Eintrag Datensteuerelement, die Ihnen das Definieren von Masken zur automatischen kann akzeptieren oder ablehnen von Benutzereingaben. Darüber hinaus können Sie die <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> Steuerelement eigene Windows Forms-Designer zu erstellen, die Designer-angezeigten Eigenschaften der Steuerelemente anzeigt.|  
|-Layout|Mehrere wichtige Klassen in Windows Forms-Steuerelement das Layout der Steuerelemente auf einer Anzeigeoberfläche, z. B. ein Formular oder Steuerelement Hilfe. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel>alle Steuerelemente, die es seriell enthält, angeordnet und <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> können Sie Zellen und Zeilen für das Layout von Steuerelementen in einem festen Rasters zu definieren. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer>unterteilt die Anzeigeoberfläche in zwei oder mehr anpassbaren Teile.|  
|-Daten und Datenbindung|Windows Forms definiert eine umfangreiche Architektur für die Bindung an Datenquellen wie Datenbanken und XML-Dateien. Die <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> Steuerelement stellt eine anpassbare Tabelle zum Anzeigen von Daten bereit und ermöglicht Ihnen das Anpassen von Zellen, Zeilen, Spalten und Rahmen. Die <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> Steuerelement darstellt, eine standardisierte Möglichkeit zum Navigieren und Arbeiten mit Daten in einem Formular; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> wird häufig zusammen mit den <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> Steuerelement Daten in einem Formular durchlaufen und mit ihnen interagieren.|  
|-Komponenten|Neben Steuerelementen die <xref:System.Windows.Forms> -Namespace stellt andere Klassen, die nicht von abgeleitet sind, die <xref:System.Windows.Forms.Control> -Klasse aber weiterhin visual Funktionen zu einer Windows-basierten Anwendung. Einige Klassen, z. B. <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> und <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, erweitern die Funktionen oder die Informationen bereitstellen. Mit der <xref:System.Windows.Forms.Help> und <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> Klassen, können Sie einen Benutzer Ihrer Anwendungen Hilfeinformationen anzeigen.|  
|– Häufig verwendete Dialogfelder|Windows bietet einige häufig verwendete Dialogfelder, die Sie verwenden können, um Ihre Anwendung eine einheitliche Benutzeroberfläche zu gewähren, beim Ausführen von Aufgaben wie z. B. öffnen und Speichern von Dateien, die Schriftart und Farbe bearbeiten oder drucken. Die <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> und <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> Klassen bieten die Funktionen, um ein Dialogfeld anzuzeigen, in dem die Benutzer suchen, und geben Sie den Namen einer Datei zu öffnen oder speichern können. Die <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> Klasse zeigt ein Dialogfeld zum Ändern der Elemente von der <xref:System.Drawing.Font> von Ihrer Anwendung verwendet. Die <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, und <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> Klassen anzeigen von Dialogfeldern, mit denen den Benutzer Aspekte des Druckens von Dokumenten steuern können. Weitere Informationen zum Drucken aus einer Windows-basierten Anwendung finden Sie unter der <xref:System.Drawing.Printing> Namespace. Neben dem häufig verwendete Dialogfelder der <xref:System.Windows.Forms> -Namespace stellt die <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> Anzeigen eines Meldungsfelds, das Anzeigen und Abrufen von Daten aus der Benutzer-Klasse.|  
  
 Es gibt mehrere Klassen innerhalb der <xref:System.Windows.Forms> Namespace, die Unterstützung für die in der obigen Zusammenfassung genannten Klassen bereitstellen. Beispiele für unterstützenden Klassen sind Ereignisargumentklassen, Enumerationen und Delegaten von Ereignissen in Steuerelementen und Komponenten verwendet.  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen in Windows Forms-Namespace werden nicht für die Verwendung in einem Windowsdienst unterstützt. Diese Klassen aus einem Dienst verwenden möchten, möglicherweise unerwartete Probleme, z. B. Service verminderte Leistung und zur Laufzeit Ausnahmen erzeugt werden.  
>   
>  Wenn Sie .NET Framework, Version 1.1 oder .NET Framework 1.0 und Sie müssen Ihre Windows Forms-Anwendung, die Unterstützung von visuellen Windows XP-Stilen vornehmen, stellen Sie sicher, dass Sie die `FlatStyle` von Steuerelementen für die Eigenschaft <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle?displayProperty=nameWithType> und fügen Sie ein Manifest mit Ihrer die ausführbare Datei. Ein Manifest ist eine XML-Datei, die enthalten ist, als eine Ressource in die ausführbare Datei der Anwendung oder als separate Datei, die sich im selben Verzeichnis wie die ausführbare Datei befindet. Ein Beispiel für ein Manifest finden Sie im Beispielabschnitt für die <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> Enumeration. Weitere Informationen zur Verwendung der visuelle Stile in Windows XP verfügbaren finden Sie unter "Mithilfe von Windows XP Visual Stile in der Benutzer Schnittstelle Entwurf und Entwicklung" in der MSDN Library. Standardmäßig sind visuelle Stile für .NET Framework, Version 1.1, 1.2 und 2.0 aktiviert.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>