<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Collections.Immutable" />-Namespace enthält Schnittstellen und Klassen, die unveränderliche Auflistungen definieren. Diese Klassen werden ab [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)] unterstützt. Verwenden Sie sie zum Erstellen von Desktop-, [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)]-, [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)]- und Windows Phone 8-Apps.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Mit unveränderlichen Auflistungen haben Sie folgende Möglichkeiten:

- Freigeben einer Auflistung in einer Weise, die den Consumer sichergestellt werden kann, dass die Auflistung nie geändert wird.

- Bereitstellen impliziter Threadsicherheit in Multithreaded-Anwendungen (keine Sperren für den Zugriff auf Auflistungen erforderlich)

- Einhalten funktionaler Programmierstile

- Ändern einer Auflistung während der Enumeration, wobei sichergestellt wird, dass sich die ursprüngliche Auflistung nicht ändert

Die unveränderlichen Auflistungsklassen werden mit .NET Core, verfügbar, jedoch nicht Teil der Kernklassenbibliothek, die mit .NET Framework sind. Ab .NET Framework 4.5 über NuGet verfügbar sind.

So installieren Sie die unveränderlichen Auflistungen über NuGet

1. Öffnen Sie das Projekt in Visual Studio, und wählen Sie **NuGet-Pakete verwalten** aus der **Projekt** Menü.

2. Wählen Sie optional die **Vorabversion einschließen** Kontrollkästchen. Diese Option ermöglicht Ihnen den Zugriff auf neue Vorabversionen der unveränderlichen Klassen, sobald sie verfügbar sind.

3. Verwenden der **Suche** nach Suchen der **System.Collections.Immutable** Paket.

4. Wählen Sie im linken Bereich der **System.Collections.Immutable** Paket. Klicken Sie im rechten Bereich Wählen Sie die gewünschte Version aus, und wählen Sie dann auf installieren.

Die oben beschriebenen Installationsschritte sind für Visual Studio 2015. Für andere Versionen von Visual Studio möglicherweise aufgrund der Unterschiede in der Benutzeroberfläche (UI) die Schritte etwas anders sein.
  
 ]]></format>      
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
