<Type Name="ChangePassword" FullName="System.Web.UI.WebControls.ChangePassword">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ChangePassword : System.Web.UI.WebControls.CompositeControl" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ChangePassword extends System.Web.UI.WebControls.CompositeControl implements class System.Web.UI.INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.CompositeControl</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Bindable(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultEvent("ChangedPassword")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.ChangePasswordDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Bietet eine Benutzeroberfläche, über die Benutzer ihr Websitekennwort ändern können.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In diesem Thema:  
  
-   [Introduction (Einführung)](#Introduction)  
  
-   [Senden von e-Mail-Nachrichten](#sending_email_messages)  
  
-   [Ansichten](#views)  
  
-   [Stile und Vorlagen](#styles_and_templates)  
  
-   [Überprüfung Gruppierungen](#validation_groupings)  
  
-   [Zugriffsschlüssel und Registerkartenindizes](#access_keys_and_tab_indexes)  
  
-   [Barrierefreiheit](#accessibility)  
  
-   [Beim Zugriff auf Steuerelemente während Page_Load und Page_Init](#accessing_controls_during_page_load_and_page_init)  
  
-   [Anwenden von CSS-Stilen](#applying_styles)  
  
-   [Deklarative Syntax #](#DeclarativeSyntax)  
  
<a name="Introduction"></a>   
## <a name="introduction"></a>Einführung  
 Verwenden Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement auf einer Seite, damit die Benutzer der Website, die Kennwörter zu ändern, sie verwenden, um zu Ihrer Website anmelden.  
  
> [!NOTE]
>  Wenn Sie nicht mit dem Festlegen der Anmeldesteuerelemente in ASP.NET vertraut sind, lesen Sie [ASP.NET-Anmeldungssteuerelemente"](http://msdn.microsoft.com/library/ac032230-6469-4b03-b68d-03ef2643a24d) bevor Sie fortfahren. Eine Liste mit anderen Themen im Zusammenhang mit Anmeldesteuerelementen und Mitgliedschaft finden Sie [Verwalten von Benutzern durch Mitgliedschaft](http://msdn.microsoft.com/library/824c3a24-f0af-427c-a652-0d2d1e9397cd).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Übertragung von Kennwörtern über HTTP ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. HTTP-Übertragungen können angezeigt oder gefährdet sind, indem böswillige Benutzer werden. Zur Erhöhung der Sicherheit bei der Anmeldungssteuerelemente verwenden, sollten Sie HTTPS-Protokoll mit Verschlüsselung secure Sockets Layer (SSL) verwenden, um sicherzustellen, dass das Kennwort des Benutzers während Postbacks nicht gelesen werden kann. Weitere Informationen finden Sie unter [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement mithilfe des Mitgliedschaftsanbieters, der definiert, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft zum Ändern des Kennworts im Anbieter Mitgliedschaftsdatenspeicher für die Website gespeichert. Wenn Sie keinen Mitgliedschaftsanbieter zuweisen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement verwendet den Standardmitgliedschaftsanbieter im Abschnitt der Datei "Web.config" definiert. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement ermöglicht Benutzern die folgenden Aktionen ausführen:  
  
-   Ändern Sie ihr Kennwort, wenn sie angemeldet sind.  
  
-   Ändern ihres Kennworts, wenn sie nicht angemeldet werden, solange diese Seite, die enthält die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement ermöglicht den anonymen Zugriff und die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft ist `true`.  
  
-   Ändern Sie das Kennwort für ein Benutzerkonto aus, auch wenn sie als ein anderer Benutzer angemeldet sind. Dies erfordert die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true`.  
  
 Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true` wird im Textfeld Benutzername, der dem Benutzer ermöglicht, geben Sie einen Benutzernamen angezeigt. Wenn der Benutzer angemeldet ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Steuerelement mit dem Namen des angemeldeten Benutzers aufgefüllt wird. Nachdem das Kennwort für den angegebenen Benutzernamen geändert wird, ist der Benutzer das geänderte Kennwort zugeordnete Konto angemeldet, selbst wenn der Benutzer an dieses Konto zuvor noch nicht angemeldet wurde.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Akzeptieren von Benutzereingaben ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. Daten, die vorgesehen ist, zur Verfügung von Sicherheitsrisiken oder Ausführen von Programmen, die generierte Kennwörter ausprobieren können böswillige Benutzer gesendet. Zur Erhöhung der Sicherheit bei der Arbeit mit Benutzereingaben, sollten Sie die Überprüfung-Funktionen des Steuerelements verwenden und schützen alle Datenanbieter, die konfiguriert sind, für das Steuerelement. Weitere Informationen finden Sie unter [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c), [grundlegende Sicherheitsmaßnahmen für Webanwendungen](http://msdn.microsoft.com/library/3eeeee9e-b09f-4c7f-8ce5-d9ca1f9322ad), und [Securing Membership](http://msdn.microsoft.com/library/2dab2012-c278-426a-bb0d-93b260c428a7).  
  
<a name="sending_email_messages"></a>   
## <a name="sending-e-mail-messages"></a>Senden von e-Mail-Nachrichten  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement kann so konfiguriert werden, dass e-Mail-Dienste verwenden, um das neue Kennwort für den Benutzer zu senden. Zum Senden von e-Mail-Nachrichten an Benutzer von jedem der ASP.NET Web-Serversteuerelemente, müssen Sie einen e-Mail-Server in der Datei "Web.config" für Ihre Anwendung konfigurieren. Weitere Informationen finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von virtuellen SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8).  
  
 E-Mail-Nachrichten werden mithilfe von konfiguriert die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition> Klasse. Sie müssen festlegen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition.BodyFileName%2A> Eigenschaft, um ASP.NET anzuweisen, e-Mails zu senden.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können. Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
> [!NOTE]
>  Es ist nicht möglich, um sicherzustellen, dass ein Benutzer erhalten sollen, oder zeigen Sie eine e-Mail-Nachricht an. Um sicherzustellen, dass ein Benutzer eine Nachricht empfangen hat, geben Sie einen Link zur Bestätigung der e-Mail-Nachricht, mit dem den Benutzer bestätigen, dass die Benachrichtigung empfangen wurde.  
  
<a name="views"></a>   
## <a name="views"></a>Ansichten  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement verfügt über zwei Zustände oder Ansichten:  
  
-   Ansicht Kennwort ändern fragt das aktuelle Kennwort, und muss der Benutzer das neue Kennwort zwei Mal als Bestätigung eingeben. Wenn Sie zulassen, dass Benutzer, die nicht angemeldet sind, ihre Kennwörter zu ändern, legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft, um `true` zum Anzeigen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Steuerelement in der Ansicht Kennwort ändern. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Control ermöglicht dem Benutzer, geben Sie ihre registrierten Benutzernamen an. Wenn ein Fehler aufgetreten ist, wenn Sie das Kennwort ändern, wird eine Fehlermeldung in der Ansicht "Kennwort ändern", ermöglicht den Benutzer, und wiederholen Sie den angezeigt.  
  
-   Ansicht erfolgreich bestätigt, dass das Kennwort geändert wurde.  
  
    > [!IMPORTANT]
    >  Die Funktionalität zum Ändern von Kennwörtern und zum Fortfahren und "Abbrechen" ist an keine der Schaltflächen angefügt, mit dem richtigen Befehlsnamen, unabhängig davon, welche, dem Ansicht der Schaltfläche auf platziert wird. Z. B. eine Schaltfläche mit dem Wert `commandname=changepassword` in den Erfolg versucht anzeigen, ändern Sie das Kennwort und eine Ausnahme ausgelöst.  
  
<a name="styles_and_templates"></a>   
## <a name="styles-and-templates"></a>Stile und Vorlagen  
 Können Sie einen umfangreichen Satz von Eigenschaften zum Anpassen der Darstellung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Alternativ Sie können benutzerdefinierte Vorlagen anwenden, die den zwei Ansichten, wenn Sie die vollständige Kontrolle über die Darstellung der müssen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Wenn Sie eine Vorlage für eine Ansicht definieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ControlStyle%2A> Eigenschaften angewendet werden. Eine Liste der Steuerelemente, die Sie in den Ansichtsvorlagen festlegen müssen, finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate%2A> Eigenschaften. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement untersucht den Inhalt in der Vorlage und löst eine Ausnahme aus, wenn ein erforderliches Steuerelement wurde nicht gefunden, nicht ordnungsgemäß benannt ist oder den falschen Typ weist. Angenommen, Sie verwenden den Inhalt in die Vorlage, und legen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft, um `true`, die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> löst eine Ausnahme aus, wenn eine <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> oder eines anderen <xref:System.Web.UI.IEditableTextControl> Steuerelement ist nicht für den Benutzernamen gefunden.  
  
 Die folgende Tabelle enthält die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Stileigenschaften steuern und beschreibt, welche Auswirkung Benutzeroberflächenautomatisierungs-Elements. Eine Liste der Eigenschaften für die einzelnen Stile gilt, finden Sie unter den einzelnen Style-Eigenschaft.  
  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword>Style-Eigenschaft|Benutzeroberflächenelement|  
|----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonStyle%2A>|Schaltfläche für die Sicht Kennwort ändern "Abbrechen".|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonStyle%2A>|Schaltfläche für die Sicht Change Password Kennwort zu ändern.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonStyle%2A>|Schaltfläche für die Sicht erfolgreich weiter.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.FailureTextStyle%2A>|Fehlertext, die dem Benutzer angezeigt werden.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.HyperLinkStyle%2A>|Links zu anderen Seiten.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.InstructionTextStyle%2A>|Anweisungstext auf der Seite, die beschreibt, wie Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.LabelStyle%2A>|Bezeichnungen für alle Felder, z. B. Textfelder.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintStyle%2A>|Hinweise zum Bereitstellen eines akzeptablen Kennworts für die Website.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTextStyle%2A>|Text für den Benutzer angezeigt wird, wenn das Kennwort erfolgreich geändert wurde.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TextBoxStyle%2A>|Text Eintrag Eingabefeldern.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TitleTextStyle%2A>|Titel für die Ansichten Kennwort ändern und erfolgreich.|  
  
<a name="applying_styles"></a>   
## <a name="applying-css-styles"></a>Anwenden von CSS-Stilen  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement können Sie CSS-Stilregeln in Markup angeben. Wenn Sie Vorlagen verwenden, um die Darstellung Anpassen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement, können Sie CSS-Formatvorlagen im Markup in den Vorlagen angeben. In diesem Fall ist keine zusätzliche äußere Tabelle erforderlich. Sie können verhindern, dass die Tabelle gerendert wird, durch Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.RenderOuterTable%2A> Eigenschaft `false`.  
  
<a name="validation_groupings"></a>   
## <a name="validation-groupings"></a>Überprüfung Gruppierungen  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement verwendet eine Validierungsgruppe, sodass andere Felder auf derselben Seite wie auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement separat validiert werden kann. Wird standardmäßig die <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> als den Namen der Validierungsgruppe-Steuerelement verwendet wird. Z. B. eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement mit der ID `"ChangePassword1"` verwendet die Namen der Validierungsgruppe `ChangePassword1` ebenfalls. Festlegen die Überprüfung zu gruppieren, die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement angehört, müssen Sie eine Vorlage erstellen, mit dem Steuerelement und ändern Sie den Namen der Validierungsgruppe.  
  
 Fehlermeldung angezeigt werden, wenn ein Benutzer verlässt eine <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> Steuerelement leer, fügen einen <xref:System.Web.UI.WebControls.ValidationSummary> Steuerelement auf der Seite. Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ValidationSummary.ValidationGroup%2A> Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.ValidationSummary> die Steuerung an die <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
<a name="access_keys_and_tab_indexes"></a>   
## <a name="access-keys-and-tab-indexes"></a>Zugriffsschlüssel und Registerkartenindizes  
 Informationen zur Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> Eigenschaft und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> Eigenschaft eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern, finden Sie unter [Barrierefreiheit in Visual Studio und ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/7e3ce9c4-6b7d-4fb1-94b5-72cf2a44fe13) und [ASP.NET-Steuerelemente und Barrierefreiheit ](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
<a name="accessibility"></a>   
## <a name="accessibility"></a>Barrierefreiheit  
 Weitere Informationen dazu, wie das Steuerelement so konfigurieren, dass er Markup generiert, das den Accessibility Standards entspricht, finden Sie unter [Barrierefreiheit in Visual Studio und ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/7e3ce9c4-6b7d-4fb1-94b5-72cf2a44fe13) und [ASP.NET-Steuerelemente und Barrierefreiheit](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
<a name="accessing_controls_during_page_load_and_page_init"></a>   
## <a name="accessing-controls-during-pageload-and-pageinit"></a>Beim Zugriff auf Steuerelemente während Page_Load und Page_Init  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword>Steuern Sie die Eigenschaften, die durch Textfelder dargestellt, wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword%2A>, sind in allen Phasen des Lebenszyklus der Seite zugegriffen werden kann. Insbesondere während der Phasen Page_Init und Page_Load diese Eigenschaften verfügen über den gleichen Wert, die ihnen zugewiesen, wenn waren die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement gerendert wurde. Wenn der Benutzer den Wert des ändert die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Eigenschaft durch Ändern der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Textfeld der neue Wert wird verfügbar sein, wenn das geänderte Ereignis ausgelöst wird, die nach der Page_Load-Phase tritt auf. Deshalb, wenn Sie festlegen, dass den Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Eigenschaft in der Phase Page_Init oder Page_Load-Phase, und geben Sie einen benutzerdefinierten Handler für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Ereignis, jede Änderung, die der Benutzer in macht die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Textfeld überschreibt den Wert in der Page_Init festgelegt oder Page_Load-Phase.  
  
<a name="DeclarativeSyntax"></a>   
## <a name="declarative-syntax"></a>Deklarationssyntax  
  
```  
<asp:ChangePassword  
    AccessKey="string"  
    BackColor="color name|#dddddd"  
    BorderColor="color name|#dddddd"  
    BorderPadding="integer"  
    BorderStyle="NotSet|None|Dotted|Dashed|Solid|Double|Groove|Ridge|  
        Inset|Outset"  
    BorderWidth="size"  
    CancelButtonImageUrl="uri"  
    CancelButtonText="string"  
    CancelButtonType="Button|Image|Link"  
    CancelDestinationPageUrl="uri"  
    ChangePasswordButtonImageUrl="uri"  
    ChangePasswordButtonText="string"  
    ChangePasswordButtonType="Button|Image|Link"  
    ChangePasswordFailureText="string"  
    ChangePasswordTitleText="string"  
    ConfirmNewPasswordLabelText="string"  
    ConfirmPasswordCompareErrorMessage="string"  
    ConfirmPasswordRequiredErrorMessage="string"  
    ContinueButtonImageUrl="uri"  
    ContinueButtonText="string"  
    ContinueButtonType="Button|Image|Link"  
    ContinueDestinationPageUrl="uri"  
    CreateUserIconUrl="uri"  
    CreateUserText="string"  
    CreateUserUrl="uri"  
    CssClass="string"  
    DisplayUserName="True|False"  
    EditProfileIconUrl="uri"  
    EditProfileText="string"  
    EditProfileUrl="uri"  
    Enabled="True|False"  
    EnableTheming="True|False"  
    EnableViewState="True|False"  
    Font-Bold="True|False"  
    Font-Italic="True|False"  
    Font-Names="string"  
    Font-Overline="True|False"  
    Font-Size="string|Smaller|Larger|XX-Small|X-Small|Small|Medium|  
        Large|X-Large|XX-Large"  
    Font-Strikeout="True|False"  
    Font-Underline="True|False"  
    ForeColor="color name|#dddddd"  
    Height="size"  
    HelpPageIconUrl="uri"  
    HelpPageText="string"  
    HelpPageUrl="uri"  
    ID="string"  
    InstructionText="string"  
    MailDefinition-BodyFileName="uri"  
    MailDefinition-CC="string"  
    MailDefinition-From="string"  
    MailDefinition-IsBodyHtml="True|False"  
    MailDefinition-Priority="Normal|Low|High"  
    MailDefinition-Subject="string"  
    MembershipProvider="string"  
    NewPasswordLabelText="string"  
    NewPasswordRegularExpression="string"  
    NewPasswordRegularExpressionErrorMessage="string"  
    NewPasswordRequiredErrorMessage="string"  
    OnCancelButtonClick="CancelButtonClick event handler"  
    OnChangedPassword="ChangedPassword event handler"  
    OnChangePasswordError="ChangePasswordError event handler"  
    OnChangingPassword="ChangingPassword event handler"  
    OnContinueButtonClick="ContinueButtonClick event handler"  
    OnDataBinding="DataBinding event handler"  
    OnDisposed="Disposed event handler"  
    OnInit="Init event handler"  
    OnLoad="Load event handler"  
    OnPreRender="PreRender event handler"  
    OnSendingMail="SendingMail event handler"  
    OnSendMailError="SendMailError event handler"  
    OnUnload="Unload event handler"  
    PasswordHintText="string"  
    PasswordLabelText="string"  
    PasswordRecoveryIconUrl="uri"  
    PasswordRecoveryText="string"  
    PasswordRecoveryUrl="uri"  
    PasswordRequiredErrorMessage="string"  
    runat="server"  
    SkinID="string"  
    Style="string"  
    SuccessPageUrl="uri"  
    SuccessText="string"  
    SuccessTitleText="string"  
    TabIndex="integer"  
    ToolTip="string"  
    UserName="string"  
    UserNameLabelText="string"  
    UserNameRequiredErrorMessage="string"  
    Visible="True|False"  
    Width="size"  
>  
        <CancelButtonStyle/>  
        <ChangePasswordButtonStyle/>  
        <ChangePasswordTemplate>  
            <!-- child controls -->  
        </ChangePasswordTemplate>  
        <ContinueButtonStyle/>  
        <FailureTextStyle/>  
        <HyperLinkStyle/>  
        <InstructionTextStyle/>  
        <LabelStyle/>  
        <MailDefinition  
            BodyFileName="uri"  
            CC="string"  
            From="string"  
            IsBodyHtml="True|False"  
            Priority="Normal|Low|High"  
            Subject="string"  
>  
                <EmbeddedObjects>  
                        <asp:EmbeddedMailObject  
                            Name="string"  
                            Path="uri"  
                        />  
                </EmbeddedObjects>  
        </MailDefinition>  
        <PasswordHintStyle/>  
        <SuccessTemplate>  
            <!-- child controls -->  
        </SuccessTemplate>  
        <SuccessTextStyle/>  
        <TextBoxStyle/>  
        <TitleTextStyle/>  
        <ValidatorTextStyle/>  
</asp:ChangePassword>  
```  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um einen regulären Ausdruck definiert wird,, Kennwörter überprüft, um sicherzustellen, dass sie die folgenden Kriterien erfüllen:  
  
-   Sind mehr als sechs Zeichen.  
  
-   Enthalten Sie mindestens eine Ziffer.  
  
-   Enthält mindestens ein Sonderzeichen (nicht alphanumerischen) Zeichen.  
  
 Die in enthaltenen kennwortanforderungen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft, die dem Benutzer angezeigt werden.  
  
 Wenn das vom Benutzer eingegebene Kennwort die Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> -Eigenschaft, die den Text in der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt. Wenn ein neues Kennwort nicht eingegeben wird, wird der Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRequiredErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  
  
> [!NOTE]
>  Das neue Kennwort erfüllt die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/CS/changepasswordpasswordregexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/VB/changepasswordpasswordregexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ChangePassword ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" />-Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um einen regulären Ausdruck definiert wird,, Kennwörter überprüft, um sicherzustellen, dass sie die folgenden Kriterien erfüllen:  
  
-   Sind mehr als sechs Zeichen.  
  
-   Enthalten Sie mindestens eine Ziffer.  
  
-   Enthält mindestens ein Sonderzeichen (nicht alphanumerischen) Zeichen.  
  
 Die in enthaltenen kennwortanforderungen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft, die dem Benutzer angezeigt werden.  
  
 Wenn das vom Benutzer eingegebene Kennwort nicht die Kriterien erfüllt, die Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  Wenn ein neues Kennwort nicht eingegeben wird, wird der Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRequiredErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  
  
> [!NOTE]
>  Das neue Kennwort erfüllt die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/CS/changepasswordpasswordregexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/VB/changepasswordpasswordregexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderPadding">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual int BorderPadding { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 BorderPadding" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.BorderPadding" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(1)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Größe der Auffüllung, in Pixel, innerhalb des Rahmens und des angegebenen Bereichs für die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Die Anzahl der Pixel Abstand zwischen den Inhalt einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement und die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelementrahmens. Der Standardwert ist 1.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.BorderPadding%2A> Eigenschaft im Ansichtszustand gespeichert wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der Wert, der die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.BorderPadding" /> Eigenschaft ist kleiner als -1.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelButtonClick">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event EventHandler CancelButtonClick;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler CancelButtonClick" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonClick" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Tritt auf, klickt der Benutzer die Schaltfläche "Abbrechen" auf "Abbrechen", ein Kennwort zu ändern.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelButtonCommandName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string CancelButtonCommandName;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string CancelButtonCommandName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonCommandName" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Stellt die <see langword="CommandName" /> Wert neben der Schaltfläche "Abbrechen". Dieses Feld ist schreibgeschützt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonCommandName> Feld zur Darstellung der `CommandName` Wert neben der Schaltfläche "Abbrechen". Dies ist hilfreich, wenn Sie keine der Schaltflächen zum imitieren, die der Funktionalität der Schaltfläche "Abbrechen" Konfigurieren der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 "Abbrechen" Funktionalität zuweisen, der eine <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> Steuerelement im die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern, legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.Button.CommandName%2A> -Eigenschaft der Schaltfläche auf die Zeichenfolge, die in enthalten ist das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonCommandName> Feld.  
  
 Die Schaltfläche "Abbrechen" kann auf der Vorlage oder die Success-Vorlage angezeigt. Klicken auf die Schaltfläche "Abbrechen", in der Vorlage Erfolg wird die kennwortänderung nicht rückgängig gemacht; Es wird die Textfelder deaktivieren. Um die Schaltfläche "Abbrechen" benutzerdefinierten Funktionalität hinzuzufügen, erstellen Sie einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonClick> Ereignis.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelButtonImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CancelButtonImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CancelButtonImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL eines Bilds, mit der Schaltfläche "Abbrechen" angezeigt, wenn die Schaltfläche "Abbrechen" konfiguriert ist, indem Sie die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonType" /> Eigenschaft Bildschaltfläche sein.</summary>
        <value>Die URL des Bilds, das mit der Schaltfläche "Abbrechen" angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelButtonStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style CancelButtonStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style CancelButtonStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung der Schaltfläche "Abbrechen" definieren den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Objekt, das die Darstellung der Schaltfläche "Abbrechen" definiert. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe der Schaltfläche "Abbrechen". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um die Schaltfläche "Abbrechen". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um die Schaltfläche "Abbrechen".  Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Einstellung ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um die Schaltfläche "Abbrechen".|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um das Rendern der Schaltfläche "Abbrechen". Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`um den Text der Schaltfläche "Abbrechen" fett formatiert anzuzeigen.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Text der Schaltfläche "Abbrechen" in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Text der Schaltfläche "Abbrechen" mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in der Schaltfläche "Abbrechen", als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Text der Schaltfläche "Abbrechen" durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Text der Schaltfläche "Abbrechen" mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in der Schaltfläche "Abbrechen". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CancelButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CancelButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text, der auf die Schaltfläche "Abbrechen" angezeigt.</summary>
        <value>Der Text, auf die Schaltfläche "Abbrechen" angezeigt werden sollen. Der Standardwert ist "Abbrechen".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Standardeinstellung für die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonText%2A> Eigenschaft ist "Abbrechen".  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelButtonType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.ButtonType CancelButtonType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ButtonType CancelButtonType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ButtonType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Typ der Schaltfläche zur Verwendung für die Schaltfläche "Abbrechen", beim Rendern der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Objekt, das den Typ der Schaltfläche für die Schaltfläche "Abbrechen" Rendern, definiert. Der Eigenschaftswert kann eine der drei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Enumerationswerte: <see langword="Button" />, <see langword="Image" />, oder <see langword="Link" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="Button" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonType%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt ihn fest (`Button`, `Image`, oder `Link)` der Schaltfläche "Abbrechen", zur Verwendung beim Rendern der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Das angegebene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> ist keines der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Werte.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelDestinationPageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CancelDestinationPageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CancelDestinationPageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelDestinationPageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL der Seite, die dem Benutzer angezeigt wird, nach dem Klicken auf die Schaltfläche "Abbrechen", in der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Die URL der Seite der Benutzer umgeleitet wird, nach dem Klicken auf die Schaltfläche "Abbrechen" hat. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangedPassword">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event EventHandler ChangedPassword;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler ChangedPassword" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangedPassword" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Tritt auf, wenn das Kennwort für ein Benutzerkonto geändert wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangedPassword> Ereignis wird ausgelöst, nachdem das Kennwort, durch die im angegebenen Mitgliedschaftsanbieter geändert wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft. Nach der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangedPassword> Ereignis ausgelöst wird, geschieht Folgendes:  
  
-   Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> Eigenschaft festgelegt ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement versucht, eine e-Mail-Nachricht an den Benutzer zu senden.  
  
-   Der Benutzer entweder auf die im angegebene Website umgeleitet wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessPageUrl%2A> Eigenschaft oder im angegebenen Steuerelementvorlage die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate%2A> Eigenschaft wird angezeigt.  
  
 Das neue Autorisierungstoken für den Benutzer wird festgelegt, nachdem die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis aber vor der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangedPassword> Ereignis.  
  
 Weitere Informationen zur Behandlung von Ereignissen finden Sie unter [Ereignisse](http://msdn.microsoft.com/library/b6f65241-e0ad-4590-a99f-200ce741bb1f).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordButtonCommandName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string ChangePasswordButtonCommandName;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string ChangePasswordButtonCommandName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonCommandName" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Stellt die <see langword="CommandName" /> Wert, der die Schaltfläche "Kennwort ändern". Dieses Feld ist schreibgeschützt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonCommandName> Feld zur Darstellung der `CommandName` Wert, der die Schaltfläche "Kennwort ändern". Dies ist nützlich, wenn keine der Schaltflächen zum imitieren, die der Funktionalität der Change Password-Schaltfläche Konfigurieren der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Die Schaltfläche "Kennwort ändern" führt den letzten Schritt in der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 Ändern des Kennworts Funktionalität zuweisen, der eine <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> Steuerelement im die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern, legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.Button.CommandName%2A> -Eigenschaft der Schaltfläche auf die Zeichenfolge, die in enthalten ist das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonCommandName> Feld.  
  
 Die Schaltfläche "Kennwort ändern" kann auf der Vorlage oder die Success-Vorlage angezeigt. In beiden Fällen ruft klicken auf die Schaltfläche "Kennwort ändern" den Mitgliedschaftsanbieter zum Ändern des Kennworts aus. Um die Schaltfläche "Kennwort ändern" benutzerdefinierten Funktionalität hinzuzufügen, erstellen Sie einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangedPassword> Ereignis.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordButtonImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ChangePasswordButtonImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ChangePasswordButtonImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL eines Bilds, das neben der Schaltfläche "Kennwort ändern" angezeigt wird, auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> steuern, wenn die Schaltfläche "Kennwort ändern", durch konfiguriert ist die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonType" /> Eigenschaft Bildschaltfläche sein.</summary>
        <value>Die URL des Bilds neben der Schaltfläche "Kennwort ändern" angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordButtonStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style ChangePasswordButtonStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style ChangePasswordButtonStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung der der Schaltfläche "Kennwort ändern" definieren den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Objekt, das die Darstellung der die Schaltfläche "Kennwort ändern" definiert. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe die Schaltfläche "Kennwort ändern". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um die Schaltfläche "Kennwort ändern". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um die Schaltfläche "Kennwort ändern". Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um die Schaltfläche "Kennwort ändern".|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um die Schaltfläche "Kennwort ändern" zu rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`um den Text der Schaltfläche Kennwort ändern fett formatiert anzuzeigen.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Text der Schaltfläche Change Password in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Text der Schaltfläche Kennwort ändern mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in die Schaltfläche "Kennwort ändern" als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Schaltflächentext Kennwort ändern durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Text der Schaltfläche Kennwort ändern mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in die Schaltfläche "Kennwort ändern". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe der Schaltfläche Kennwort ändern darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite der Schaltfläche Kennwort ändern darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ChangePasswordButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ChangePasswordButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text, der auf die Schaltfläche "Kennwort ändern" angezeigt.</summary>
        <value>Der Text, auf die Schaltfläche "Kennwort ändern" angezeigt werden sollen. Der Standardwert ist "Kennwort ändern".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordButtonType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.ButtonType ChangePasswordButtonType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ButtonType ChangePasswordButtonType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ButtonType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Typ der Schaltfläche zur Verwendung beim Rendern der Schaltfläche Kennwort ändern, der die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Objekt, das den Typ der Schaltfläche für die Schaltfläche "Kennwort ändern" Rendern, definiert. Der Eigenschaftswert kann eine der drei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Enumerationswerte: <see langword="Button" />, <see langword="Image" />, oder <see langword="Link" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="Button" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordButtonType%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt ihn fest (`Button`, `Image`, oder `Link)` der der Schaltfläche "Kennwort ändern", zur Verwendung beim Rendern der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Das angegebene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> ist keines der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Werte.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordError">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event EventHandler ChangePasswordError;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler ChangePasswordError" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Tritt auf, wenn Fehler beim Ändern des Kennworts für das Benutzerkonto vorhanden ist.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst, wenn der Mitgliedschaftsanbieter in angegeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft ein Fehler auftritt, bei dem Versuch, das Kennwort für ein Benutzerkonto zu ändern. Dies kann auftreten, wenn der Benutzer ein falsches aktuelles Kennwort oder ein ungültiges neues Kennwort eingibt. Das angegebene <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> Objekt nicht an den Grund, warum das Kennwort ändern, einen Fehler verursacht hat, die das Kennwort wurde nicht geändert.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis, um benutzerdefinierte Aktionen durchzuführen, wenn das Kennwort nicht geändert wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordFailureText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ChangePasswordFailureText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ChangePasswordFailureText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordFailureText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Nachricht, die angezeigt wird, wenn das Kennwort des Benutzers nicht geändert wird.</summary>
        <value>Die Fehlermeldung angezeigt, wenn der Versuch, ändern Sie das Kennwort des Benutzers nicht erfolgreich ist. Die Standardeinstellung ist "können Sie die Kennwörter ändern, nicht erfolgreich war. Versuchen Sie es erneut.“</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordFailureText%2A> Eigenschaft wird angezeigt, wenn der Mitgliedschaftsanbieter das vom Benutzer eingegebene Kennwort ablehnt.  
  
 Die <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> Objekts gibt keinen Grund für die Ablehnung des neuen Kennworts zurück. Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis, um das abgelehnte Kennwort überprüfen Sie, ob den Benutzer einen Hinweis zum Eingeben eines akzeptablen Kennworts (z. B., um anzugeben, dass ein sicheres Kennwort bereitgestellt werden muss) bieten möchten.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ChangePasswordTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ChangePasswordTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.ChangePassword))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt ihn fest der <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> Objekt verwendet, um das Kennwort ändern des Anzeigen der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> -Objekt, das die Vorlage für die Anzeige von enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> -Steuerelement in der Ansicht Kennwort ändern. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate%2A> Eigenschaft gibt an, die <xref:System.Web.UI.ITemplate> Objekt, das verwendet wird, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: Erstellen Sie ASP.NET Web Server Steuerelement Vorlagen dynamisch](http://msdn.microsoft.com/library/8d7aef0c-d9e3-444b-b3f7-ca0c157eb8b4).  
  
 Eine Vorlage ist ein Satz von HTML-Elemente und Steuerelemente, die das Layout für einen bestimmten Teil eines Steuerelements bilden. Vorlagen unterscheiden sich von Formatvorlagen:  
  
-   Vorlagen werden der Inhalt eines Abschnitts eines Steuerelements definiert.  
  
-   Stile Geben Sie die Darstellung der Elemente im Steuerelement.  
  
 Weitere Informationen finden Sie unter [Web Server Controls Templates](http://msdn.microsoft.com/library/f769d290-fd04-4084-85fc-4ea30dd2e8ae) und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Die folgende Tabelle enthält die Vorlagen und der entsprechenden Steuerelementansicht, die von unterstützt werden die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
|Vorlagenname|Steuerelementansicht|  
|-------------------|------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate%2A>|Kennwort ändern|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate%2A>|Erfolgreich|  
  
 Sie können auch erstellen oder ändern die Vorlage für ein Steuerelement in der ASPX-Datei. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: Erstellen Sie ASP.NET Web Control Vorlagen deklarativ](http://msdn.microsoft.com/library/4977e1d5-c53a-4908-83be-bba0ad37357a) und [Vorgehensweise: Erstellen ASP.NET Web Server Steuerelement Vorlagen dynamisch](http://msdn.microsoft.com/library/8d7aef0c-d9e3-444b-b3f7-ca0c157eb8b4). Die Verfahren in diesen Themen erfordern keine so konfigurieren Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate%2A> Eigenschaft. Wenn Sie die Vorlage konfigurieren, werden die erforderlichen und optionalen Steuerelemente für die Vorlage von der folgenden Tabelle aufgeführt.  
  
|ID des Steuerelements|Steuerelementtyp|Erforderlich oder optional|  
|----------------|------------------|------------------------|  
|`Cancel`|Jedes Steuerelement, das bewirkt, Ereignis bubbling dass (übergeben Sie die Ereignis-Serversteuerelementhierarchie der), wie z. B. die <xref:System.Web.UI.WebControls.Button>, <xref:System.Web.UI.WebControls.LinkButton>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.ImageButton> Steuerelemente. Der Name der Schaltfläche-Befehl muss auf die Steuerelement-ID festgelegt werden|Optional|  
|`ChangePassword`|Jedes Steuerelement, das bewirkt, Ereignis bubbling dass (übergeben Sie die Ereignis-Serversteuerelementhierarchie der), wie z. B. die <xref:System.Web.UI.WebControls.Button>, <xref:System.Web.UI.WebControls.LinkButton>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.ImageButton> Steuerelemente. Der Name der Schaltfläche-Befehl muss auf die Steuerelement-ID festgelegt werden|Optional|  
|`ConfirmNewPassword`|Jeder Typ, der unterstützt die <xref:System.Web.UI.IEditableTextControl> Schnittstelle, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> Klasse.|Optional|  
|`Continue`|Jedes Steuerelement, das bewirkt, Ereignis bubbling dass (übergeben Sie die Ereignis-Serversteuerelementhierarchie der), wie z. B. die <xref:System.Web.UI.WebControls.Button>, <xref:System.Web.UI.WebControls.LinkButton>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.ImageButton> Steuerelemente. Der Name der Schaltfläche-Befehl muss auf die Steuerelement-ID festgelegt werden Dieses Steuerelement wird in der Vorlage erfolgreich angezeigt.|Optional|  
|`CurrentPassword`|Jeder Typ, der unterstützt die <xref:System.Web.UI.IEditableTextControl> Schnittstelle, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> Klasse.|Erforderlich|  
|`FailureText`|Jeder Typ, der unterstützt die <xref:System.Web.UI.ITextControl> Schnittstelle.|Optional|  
|`NewPassword`|Jeder Typ, der unterstützt die <xref:System.Web.UI.IEditableTextControl> Schnittstelle, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> Klasse.|Erforderlich|  
|`UserName`|Jeder Typ, der unterstützt die <xref:System.Web.UI.IEditableTextControl> Schnittstelle.|Erforderlich, wenn <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> ist `true`. Muss nicht vorhanden, wenn <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> ist `false`.|  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement löst eine <xref:System.Web.HttpException> -Ausnahme aus, wenn die Vorlage nicht die erforderlichen Steuerelemente enthält. Es wird keine Ausnahme ausgelöst, wenn Sie eine optionale Steuerelement-ID an ein Steuerelement des falschen Typs senden; Allerdings wird das Steuerelement anschließend durch ignoriert die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordTemplateContainer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.Control ChangePasswordTemplateContainer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.Control ChangePasswordTemplateContainer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplateContainer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.Control</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Container ab, die eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement verwendet, um das Erstellen einer Instanz der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate" /> Vorlage. Dies bietet programmgesteuerten Zugriff auf untergeordnete Steuerelemente.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, das ein <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate" /> enthält.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangePasswordTitleText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ChangePasswordTitleText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ChangePasswordTitleText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTitleText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text am oberen Rand angezeigt der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> -Steuerelement in der Ansicht Kennwort ändern.</summary>
        <value>Der Text am oberen Rand angezeigt werden soll die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Der Standardwert ist "Kennwort ändern".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChangingPassword">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventHandler ChangingPassword;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventHandler ChangingPassword" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Tritt auf, bevor das Kennwort für ein Benutzerkonto vom Mitgliedschaftsanbieter geändert wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis wird ausgelöst, bevor der Mitgliedschaftsanbieter, angegeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft aufgerufen, um das Kennwort für ein Benutzerkonto zu ändern.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis um Verarbeitungsschritte auszuführen, die erforderlich sind, vor dem Ändern des Kennworts, z. B. dem Überprüfen des neuen Kennwort ein, um sicherzustellen, dass es ist nicht in einer Liste häufig verwendeter Kennwörter. Das neue Autorisierungstoken für den Benutzer wird festgelegt, nachdem die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis aber vor der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangedPassword> Ereignis.  
  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis kann abgebrochen werden, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs.Cancel%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs> -Objekt `true` , wenn der Ereignishandler bestimmt, dass der Mitgliedschaftsanbieter nicht aufgerufen werden muss.  
  
 Weitere Informationen zur Behandlung von Ereignissen finden Sie unter [Ereignisse](http://msdn.microsoft.com/library/b6f65241-e0ad-4590-a99f-200ce741bb1f).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine ASP.NET-Seite verwendet wird, verwendet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern und umfasst einen Handler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis namens `ChangingPassword`. Der Code im Ereignishandler vergleicht das alte Kennwort gespeichert werden, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword%2A> Eigenschaft, um das neue Kennwort in gespeicherten <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPassword%2A>. Wenn die beiden Kennwörter identisch sind, schlägt fehl, Ändern des Kennworts.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement legt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true` damit Benutzer ihren Benutzernamen eingeben können. Dies bedeutet, dass der Benutzer nicht melden Sie sich auf die Seite anzeigen.  
  
 Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfirmNewPassword">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfirmNewPassword { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfirmNewPassword" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmNewPassword" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Filterable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft das zweite vom Benutzer eingegebene Kennwort ab.</summary>
        <value>Die zweite neue Kennwortzeichenfolge vom Benutzer eingegeben werden.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmNewPassword%2A> -Eigenschaft enthält das doppelte neue Kennwort, die vom Benutzer eingegeben werden.  
  
 Sie können die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um die Anforderungen für das neue Kennwort zu definieren. Dieser reguläre Ausdruck wird verwendet, um Kennwortregeln auf der Clientseite zu erzwingen.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> bezieht sich nicht um das Kennwort erzwingen, die auf der Ebene der Speicher konfiguriert und auf dem Server erzwungen werden kann. Das Kennwort erfüllt die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Übertragung von Kennwörtern über HTTP ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. HTTP-Übertragungen können angezeigt oder gefährdet sind, indem böswillige Benutzer werden. Zur Erhöhung der Sicherheit bei der Anmeldungssteuerelemente verwenden, sollten Sie das HTTPS-Protokoll mit Verschlüsselung secure Sockets Layer (SSL) verwenden, um sicherzustellen, dass das Kennwort des Benutzers während Postbacks nicht gelesen werden kann. Weitere Informationen finden Sie unter [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfirmNewPasswordLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfirmNewPasswordLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfirmNewPasswordLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmNewPasswordLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Bezeichnungstext für die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmNewPassword" /> Textfeld.</summary>
        <value>Der anzuzeigende mit Text die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmNewPassword" /> Textfeld. Die Standardeinstellung ist "Neues Kennwort bestätigen:".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfirmPasswordCompareErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfirmPasswordCompareErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfirmPasswordCompareErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmPasswordCompareErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Nachricht, die angezeigt wird, wenn das neue Kennwort und das zweite vom Benutzer eingegebene Kennwort nicht identisch sind.</summary>
        <value>Die Fehlermeldung angezeigt, wenn das neue Kennwort und bestätigte Kennwort nicht identisch sind. Die Standardeinstellung ist "das Bestätigungskennwort neue Kennworteingabe übereinstimmen muss."</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement erfordert, dass der Benutzer das neue Kennwort zweimal eingeben, da die Benutzertypen Zeichen des Kennworts auf dem Bildschirm maskiert werden. Wenn der Benutzer nicht dasselbe Kennwort in das Textfeld Neues Kennwort und das neue Kennwort bestätigen Textfeld die Nachricht in eingeben, wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmPasswordCompareErrorMessage%2A> Eigenschaft wird angezeigt.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfirmPasswordRequiredErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfirmPasswordRequiredErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfirmPasswordRequiredErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmPasswordRequiredErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Fehlermeldung, die angezeigt wird, wenn das neue Kennwort bestätigen Textfeld leer bleibt.</summary>
        <value>Die Fehlermeldung, die angezeigt wird, wenn Benutzer versuchen, ihr Kennwort ändern, ohne das neue Kennwort in die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ConfirmNewPassword" /> Eingabefeld.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ContinueButtonClick">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event EventHandler ContinueButtonClick;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler ContinueButtonClick" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonClick" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonClick" /> Ereignis aus, wenn der Benutzer die Schaltfläche "Weiter" klickt.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ContinueButtonCommandName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string ContinueButtonCommandName;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string ContinueButtonCommandName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonCommandName" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Stellt <see langword="CommandName" /> Wert, der die Schaltfläche "Weiter". Dieses Feld ist schreibgeschützt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonCommandName> Feld zur Darstellung der `CommandName` Wert, der die Schaltfläche "Weiter". Dies ist nützlich, wenn keine der Schaltflächen zum imitieren, die der Funktionalität von der Schaltfläche "Weiter", der Konfiguration der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 Zum Zuweisen weiterhin alle Funktionen <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> Steuerelement im die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern, legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.Button.CommandName%2A> -Eigenschaft der Schaltfläche auf die Zeichenfolge, die in enthalten ist der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonCommandName> Feld.  
  
 Die Schaltfläche "Weiter" kann auf die Vorlage oder die Success-Vorlage angezeigt werden. Klicken auf die Schaltfläche "Weiter" leitet den Benutzer an die URL, die in gespeicherten der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueDestinationPageUrl%2A> Eigenschaft. Um die Schaltfläche "Weiter" benutzerdefinierten Funktionalität hinzuzufügen, erstellen Sie einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonClick> Ereignis.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ContinueButtonImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ContinueButtonImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ContinueButtonImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL eines Bilds für die Schaltfläche "Weiter", in der Ansicht erfolgreich von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> steuern, wenn die Schaltfläche "Weiter", durch konfiguriert ist die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonType" /> Eigenschaft Bildschaltfläche sein.</summary>
        <value>Die URL des Bilds, das mit der Schaltfläche "Weiter" angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ContinueButtonStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style ContinueButtonStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style ContinueButtonStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung der Schaltfläche "Weiter" klicken Sie auf den Erfolg definieren anzeigen, der die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Objekt, das die Darstellung der Schaltfläche "Weiter" definiert. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe der Schaltfläche "Weiter". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um die Schaltfläche "Weiter". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um die Schaltfläche "Weiter". Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`.  Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um die Schaltfläche "Weiter".|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um das Rendern der Schaltfläche "Weiter". Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`der Text der Schaltfläche Weiter in Fettschrift angezeigt.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Schaltflächentext Weiter in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Schaltflächentext Weiter mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in der Schaltfläche "Weiter", als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Schaltflächentext Weiter durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Schaltflächentext Weiter mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in der Schaltfläche "Weiter". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe der Schaltfläche "Weiter" darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite der Schaltfläche "Weiter" darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ContinueButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ContinueButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ContinueButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text, der auf die Schaltfläche "Weiter", in der Ansicht "Erfolg" der angezeigt wird der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Der Text, auf die Schaltfläche "Weiter" angezeigt werden sollen. Die Standardeinstellung ist "Continue".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ContinueButtonType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.ButtonType ContinueButtonType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ButtonType ContinueButtonType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ButtonType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Typ der Schaltfläche zur Verwendung beim Rendern der Schaltfläche "Weiter", für die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Objekt, das den Typ der Schaltfläche für die Schaltfläche "Weiter" Rendern, definiert. Der Eigenschaftswert kann eine der drei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Enumerationswerte: <see langword="Button" />, <see langword="Image" />, oder <see langword="Link" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="Button" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonType%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt ihn fest (`Button`, `Image`, oder `Link)` von der Schaltfläche "Kennwort ändern", zur Verwendung beim Rendern der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Das angegebene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> ist keines der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Werte.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ContinueDestinationPageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ContinueDestinationPageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ContinueDestinationPageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueDestinationPageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL der Seite, die dem Benutzer angezeigt wird, nach dem Klicken auf die Schaltfläche "Weiter", in der Ansicht erfolgreich.</summary>
        <value>Die URL der Seite der Benutzer umgeleitet wird, nach dem Klicken auf die Schaltfläche "Weiter" hat. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueDestinationPageUrl%2A> Eigenschaft enthält die URL der Webseite, die Benutzern angezeigt werden, nachdem ihr Kennwort erfolgreich geändert. Durch Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueDestinationPageUrl%2A>, können Sie steuern, in der ersten Seite, die Benutzern angezeigt wird, nachdem Sie ihr Kennwort ändern.  
  
 Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueDestinationPageUrl%2A> Eigenschaft ist standardmäßig ein <xref:System.String.Empty> Feld, wenn der Benutzer klickt auf die Schaltfläche "Weiter", die Seite aktualisiert wird und alle Werte im Formular gelöscht.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CreateChildControls" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt die einzelnen Steuerelemente, mit deren Hilfe die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement als Vorbereitung für das Postback oder Rendering.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CreateChildControls%2A> Methode erstellt Instanzen der Steuerelemente, mit deren Hilfe die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern und für deren Ereignisse Ereignishandler erstellt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException">Die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName" /> -Eigenschaftensatz auf <see langword="false" />, die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate" /> enthält ein Steuerelement, implementiert die <see cref="T:System.Web.UI.IEditableTextControl" /> -Schnittstelle, und die <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> Eigenschaft des Steuerelements auf "UserName" festgelegt ist.  
  
 - oder -   
  
 Die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName" /> -Eigenschaftensatz auf <see langword="true" />, die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate" /> enthält ein Steuerelement, das implementiert nicht die <see cref="T:System.Web.UI.IEditableTextControl" /> -Schnittstelle, und die <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> Eigenschaft des Steuerelements auf "UserName" festgelegt ist.  
  
 - oder -   
  
 Die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate" /> enthält ein Steuerelement, das implementiert nicht die <see cref="T:System.Web.UI.IEditableTextControl" /> -Schnittstelle, und die <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> Eigenschaft des Steuerelements auf "CurrentPassword" festgelegt ist.  
  
 - oder -   
  
 Die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate" /> enthält ein Steuerelement, das implementiert nicht die <see cref="T:System.Web.UI.IEditableTextControl" /> -Schnittstelle, und die <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> Eigenschaft des Steuerelements auf "NewPassword" festgelegt ist.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateUserIconUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CreateUserIconUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CreateUserIconUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CreateUserIconUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL eines Bilds, das neben den Link, um die Webseite angezeigt wird, die enthält eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" /> Steuerelement für die Website.</summary>
        <value>Die URL eines Bilds, das neben den Link, um die Webseite angezeigt wird, die enthält eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" /> Steuerelement für die Website. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateUserText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CreateUserText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CreateUserText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CreateUserText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text des Links auf der Webseite mit einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" /> Steuerelement für die Website.</summary>
        <value>Der Text, der neben dem Link zur Webseite anzeigen, enthält eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" /> Steuerelement für die Website. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateUserUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CreateUserUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CreateUserUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CreateUserUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL der Webseite, die enthält eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" /> Steuerelement für die Website.</summary>
        <value>Die URL der Webseite, die enthält eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" /> Steuerelement für die Website. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CurrentPassword">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CurrentPassword { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CurrentPassword" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Filterable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft das aktuelle Kennwort für den Benutzer ab.</summary>
        <value>Das aktuelle Kennwort vom Benutzer eingegeben werden.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword%2A> -Eigenschaft enthält das aktuelle Kennwort vom Benutzer eingegeben werden.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Übertragung von Kennwörtern über HTTP ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. HTTP-Übertragungen können angezeigt oder gefährdet sind, indem böswillige Benutzer werden. Zur Erhöhung der Sicherheit bei der Anmeldungssteuerelemente verwenden, sollten Sie HTTPS-Protokoll mit Verschlüsselung secure Sockets Layer (SSL) verwenden, um sicherzustellen, dass das Kennwort des Benutzers während Postbacks nicht gelesen werden kann. Weitere Informationen finden Sie unter [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine ASP.NET-Seite verwendet wird, verwendet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern und umfasst einen Handler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis namens `ChangingPassword`. Der Code in der `ChangingPassword` Ereignishandler vergleicht das alte Kennwort gespeichert werden, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword%2A> Eigenschaft, um das neue Kennwort in gespeicherten <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPassword%2A>. Wenn die beiden Kennwörter identisch sind, schlägt fehl, Ändern des Kennworts.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement legt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true` damit Benutzer ihren Benutzernamen eingeben können. Dies bedeutet, dass der Benutzer nicht melden Sie sich auf die Seite anzeigen.  
  
 Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayUserName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool DisplayUserName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool DisplayUserName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt einen Wert, der angibt, ob die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement sollte angezeigt werden. die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName" /> Steuerelement und Bezeichnung.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />Wenn die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement anzeigen sollte die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName" />ist, andernfalls <see langword="false" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Um ihr Kennwort zu ändern, müssen Benutzer vom Mitgliedschaftsanbieter authentifiziert werden. Um Benutzern zu ermöglichen, die nicht zum Ändern seines Kennworts angemeldet sind oder zum durch den Mitgliedschaftsanbieter mit einem anderen Benutzerkonto authentifiziert, und klicken Sie dann ändern Sie das Kennwort für dieses Konto die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement anzeigen kann eine <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> Steuerelement akzeptiert die Name des Benutzers.  
  
 Müssen Sie festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true` Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement nicht angemeldeter Benutzer angezeigt wird; andernfalls, der Benutzer ist nicht möglich, einen Benutzernamen anzugeben.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> anzuzeigende Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Steuerung für Benutzer, die nicht mit der Website angemeldet sind.  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordDisplayUserName#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordDisplayUserName/CS/changepassworddisplayusernamecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordDisplayUserName#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordDisplayUserName/VB/changepassworddisplayusernamevb.aspx#1)]  
  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine ASP.NET-Seite verwendet wird, verwendet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern und umfasst einen Handler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis namens `ChangingPassword`. Der Code in der `ChangingPassword` Ereignishandler vergleicht das alte Kennwort gespeichert werden, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword%2A> Eigenschaft, um das neue Kennwort in gespeicherten <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPassword%2A>. Wenn die beiden Kennwörter identisch sind, schlägt fehl, Ändern des Kennworts.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement legt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true` So aktivieren Sie den Benutzer zur Eingabe des Benutzernamens Eingabe. Dies bedeutet, dass der Benutzer nicht melden Sie sich auf die Seite anzeigen.  
  
 Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EditProfileIconUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string EditProfileIconUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EditProfileIconUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.EditProfileIconUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL eines Bilds, das neben den Link, um das Benutzerprofil bearbeiten die Seite für die Website angezeigt.</summary>
        <value>Die URL des Bilds, das mit den Link, um das Benutzerprofil bearbeiten die Seite für die Website angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EditProfileText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string EditProfileText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EditProfileText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.EditProfileText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text des Links auf das Benutzerprofil bearbeiten die Seite für die Website fest.</summary>
        <value>Der Text, der für den Link, um das Benutzerprofil bearbeiten die Seite für die Website angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EditProfileUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string EditProfileUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EditProfileUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.EditProfileUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL des Benutzerprofils Bearbeitungsseite für die Website fest.</summary>
        <value>Die URL des Benutzerprofils Seite für die Website bearbeiten. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FailureTextStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle FailureTextStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle FailureTextStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.FailureTextStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung von Fehlermeldungen definieren die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle" /> -Objekt, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung von Fehlermeldungen definieren die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.FailureTextStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe, die hinter der Text der Fehlermeldung angezeigt. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um den Text der Fehlermeldung. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um den Text der Fehlermeldung. Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`.  Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um den Text der Fehlermeldung.|  
|`CssClass`|Die cascading Stylesheet (CSS)-Klasse zum Rendern der Text der Fehlermeldung verwendet. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`der Text der Fehlermeldung in Fettschrift angezeigt.|  
|`Font-Italic`|`true`der Text der Fehlermeldung in Kursivschrift angezeigt.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`der Text der Fehlermeldung mit einer darüber liegenden Zeile angezeigt.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in der Fehlermeldung als eine <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Fehlermeldungstext durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Fehlermeldungstext mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts im Text Fehlermeldung. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe der Text der Fehlermeldung darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite der Text der Fehlermeldung darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpPageIconUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpPageIconUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpPageIconUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.HelpPageIconUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL eines Bilds, das neben dem Change Password-Hilfeseite für die Website angezeigt.</summary>
        <value>Die URL des Bilds, das neben dem Change Password-Hilfeseite für die Website angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpPageText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpPageText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpPageText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.HelpPageText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text des Links auf die Change Password-Hilfeseite für die Website fest.</summary>
        <value>Der Text, der für den Link, um die Change Password-Hilfeseite für die Website angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpPageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpPageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpPageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.HelpPageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL der Change Password-Hilfeseite für die Website fest.</summary>
        <value>Die URL der das Kennwort ändern-Hilfeseite für die Website. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HyperLinkStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle HyperLinkStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle HyperLinkStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.HyperLinkStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung von Hyperlinks definieren die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle" /> -Objekt, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung von Hyperlinks definieren die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.HyperLinkStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe des Texthintergrunds Link. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um die Links. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um die Links. Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um die Links.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um Links zu rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`um den Linktext fett formatiert anzuzeigen.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Text des Links in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Linktext mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in den Links als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`auf den Linktext durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Linktext mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in den Links. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe des Links darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite des Links darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string InstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.InstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt ihn fest Informationstext auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> zwischen steuern die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTitleText" /> und den Eingabefeldern.</summary>
        <value>Die Informationstext anzuzeigende der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> zwischen steuern die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTitleText" /> und den Eingabefeldern. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.InstructionText%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt ihn fest Informationstext auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <xref:System.String.Empty>.  
  
 Verwenden Sie diese Eigenschaft, um allgemeine Informationen zum Steuerelement anzuzeigen. Sie können auch die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft, um Anweisungen zu kennwortanforderungen angegeben, in der Mitgliedschaftsanbieter oder im angezeigt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionTextStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle InstructionTextStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle InstructionTextStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.InstructionTextStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung des Anweisungstexts definieren die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle" /> -Objekt, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung der enthaltenen Anweisungstexts definieren die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.InstructionText" /> Eigenschaft. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.InstructionTextStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe hinter dem Anweisungstext. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um den Anweisungstext. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um den Anweisungstext. Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um den Anweisungstext.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um den Hinweistext zu rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`um den Hinweistext fett formatiert anzuzeigen.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Anweisungstext in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Anweisungstext mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in den Anweisungstext als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Hinweistext durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Anweisungstext mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in den Anweisungstext. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe des Anweisungstexts darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite des Anweisungstexts darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LabelStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle LabelStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle LabelStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.LabelStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Objekten, die Darstellung von Text definieren, im Feld Bezeichnungen auf der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle" /> -Objekt, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften zum Definieren der Darstellung von Text im Feld Bezeichnungen auf der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.LabelStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe hinter die Bezeichnungen für das Feld. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um die Bezeichnungen für das Feld. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um die Bezeichnungen für das Feld. Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um die Bezeichnungen für das Feld.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um den Text im Feld Bezeichnungen rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`der Text des Textfelds Bezeichnungen in Fettschrift angezeigt.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Text des Textfelds Bezeichnungen in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Text des Textfelds Bezeichnungen mit überstrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in den Text im Feld Bezeichnungen als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`zum Anzeigen des im Textfeld "Bezeichnungen" Text durchgestrichen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Text des Textfelds Bezeichnungen mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in den Text im Feld Bezeichnungen. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe der Text im Feld Bezeichnungen darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite der Text im Feld Bezeichnungen darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Ein <see cref="T:System.Object" /> , das den wiederherzustellenden Steuerelementzustand darstellt.</param>
        <summary>Wiederherstellungen steuern Zustandsinformationen aus einer früheren Seitenanforderung wieder, die gespeichert wurde, durch die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SaveControlState" /> Methode.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Überschreiben Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.LoadControlState%2A> Methode, wenn müssen Sie angeben, wie ein benutzerdefiniertes Steuerelement seine Steuerelementzustand wiederherstellt. Weitere Informationen finden Sie unter [Server Control Custom State Management](http://msdn.microsoft.com/library/96f79173-9d1a-4bde-bf34-1032ebbbe5a9).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Ein <see cref="T:System.Object" /> , das den wiederherzustellenden Steuerelementzustand darstellt.</param>
        <summary>Wiederherstellungen Ansichtszustandsinformationen aus einer früheren Seitenanforderung wieder, die gespeichert wurde, durch die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SaveViewState" /> Methode.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Überschreiben Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.LoadViewState%2A> Methode, wenn müssen Sie angeben, wie ein benutzerdefiniertes Serversteuerelement seinen Ansichtszustand wiederherstellt. Weitere Informationen finden Sie unter [Server Control Custom State Management](http://msdn.microsoft.com/library/96f79173-9d1a-4bde-bf34-1032ebbbe5a9).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Die <paramref name="savedState" /> Parameter kann keinem gültigen aufgelöst werden <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MailDefinition">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.MailDefinition MailDefinition { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.MailDefinition MailDefinition" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.MailDefinition</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von Eigenschaften, die die e-Mail-Nachricht definieren, die an Benutzer gesendet wird, nachdem sie ihr Kennwort geändert haben.</summary>
        <value>Ein Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition" /> -Objekt, das definiert, die e-Mail-Nachricht an einen neuen Benutzer gesendet.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> Eigenschaft gibt einen Verweis auf eine Gruppe von Eigenschaften, mit denen Sie das Format definieren und den Inhalt der e-Mail-Nachricht an Benutzer gesendet werden, nachdem sie ihr Kennwort geändert haben. Allgemeine Einstellungen umfassen die Betreffzeile und die Adresse des Absenders zurück. Eine vollständige Liste der Eigenschaften finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition>.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> Eigenschaft ist schreibgeschützt; Sie können jedoch die Eigenschaften der Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition> -Objekt wird zurückgegeben. Sie können diese Eigenschaften festlegen, in der Form *Eigenschaft*`-`*Untereigenschaften*, wobei *Untereigenschaften* stellt eine Eigenschaft des der <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition> -Klasse (bei beispielsweise `MailDefinition-Subject`). Sie können die Eigenschaften auch programmgesteuert festlegen, in der Form *Eigenschaft*`.`*Untereigenschaften* (z. B.`MailDefinition.Subject`).  
  
 Eine e-Mail-Nachricht gesendet wird, nur dann, wenn der Benutzer eine e-Mail-Adresse mit der Mitgliedschaftsanbieter registriert wurde und, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition.BodyFileName%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> -Eigenschaft verweist auf eine gültige Datei. Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition.BodyFileName%2A> Eigenschaft festgelegt ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition.From%2A> Eigenschaft muss festgelegt werden, um eine e-Mail-Adresse, andernfalls ein <xref:System.Web.HttpException> Ausnahme wird ausgelöst.  
  
 Bei der Erstellung der e-Mail-Nachricht von der <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition> -Objekt, werden die Ersetzungen zusammen, die in der folgenden Tabelle aufgeführten vorgenommen. Der Ersetzungstext wird Groß-/Kleinschreibung.  
  
|Von Ersetzungstext|Ersetzt durch|  
|-----------------------|-------------------|  
|**<%** `UserName` **%>**|Der Website-Benutzername des Benutzers.|  
|**\<%***Kennwort***%>**|Das neue Kennwort für den Benutzer.|  
  
 Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition.IsBodyHtml%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition> Objekt ist `true`, den Inhalt der e-Mail-Nachricht werden die HTML-codierte um Sicherheitsrisiken durch Cross-Site scripting für den Nachrichtenempfänger.  
  
 Können Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail> Ereignis so ändern Sie die <xref:System.Net.Mail.MailMessage> Objekt durch die erstellte der <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition> Objekt.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können. Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> Eigenschaft, um eine e-Mail-Nachricht definieren, die an Benutzer gesendet wird, die ihre Kennwörter zu ändern. Es wird vorausgesetzt, dass eine Datei namens `MailFile.txt` , enthält den Text der e-Mail-Nachricht zu senden.  
  
 Um e-Mail-Nachrichten an Benutzer senden zu können, müssen Sie einen e-Mail-Server in der Datei "Web.config" für Ihre Anwendung konfigurieren. Weitere Informationen finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von virtuellen SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8).  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordMailDefinition#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordMailDefinition/CS/changepasswordmaildefinitioncs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordMailDefinition#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordMailDefinition/VB/changepasswordmaildefinitionvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException">Die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition.From" /> Eigenschaft ist nicht auf eine e-Mail-Adresse festgelegt.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MembershipProvider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string MembershipProvider { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MembershipProvider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Abrufen oder festlegen den Mitgliedschaftsanbieter, der verwendet wird, um Elementinformationen zu verwalten.</summary>
        <value>Der Name des der <see cref="T:System.Web.Security.MembershipProvider" /> für die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Der Standardwert ist der Mitgliedschaftsanbieter für die Anwendung.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt den Mitgliedschaftsanbieter, der verwendet wird, um Informationen zu suchen. Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft `null` oder leer ist, den Standardmitgliedschaftsanbieter `AspNetSqlMembershipProvider`, verwendet wird. Weitere Informationen zu der Mitgliedschaftsanbieter für ASP.NET-Anwendungen verfügbar sind, finden Sie unter [Mitgliedschaftsanbieter](http://msdn.microsoft.com/library/d2c90ff6-aa86-4001-b2c5-e5c99cb7f68f).  
  
 Das neue Kennwort erfüllt die Mindestanforderungen von der Mitgliedschaftsanbieter in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewPassword">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewPassword { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewPassword" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPassword" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Filterable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft das neue Kennwort, die vom Benutzer eingegeben werden.</summary>
        <value>Das neue Kennwort, das vom Benutzer eingegeben werden.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPassword%2A> -Eigenschaft enthält das neue Kennwort, die vom Benutzer eingegeben werden.  
  
 Sie können die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um die Anforderungen für das neue Kennwort zu definieren. Dieser reguläre Ausdruck wird verwendet, um Kennwortregeln auf der Clientseite zu erzwingen. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> bezieht sich nicht um das Kennwort erzwingen, die auf der Ebene der Speicher konfiguriert werden können. Das Kennwort erfüllt die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Übertragung von Kennwörtern über HTTP ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. HTTP-Übertragungen können angezeigt oder gefährdet sind, indem böswillige Benutzer werden. Zur Erhöhung der Sicherheit bei der Anmeldungssteuerelemente verwenden, sollten Sie HTTPS-Protokoll mit Verschlüsselung secure Sockets Layer (SSL) verwenden, um sicherzustellen, dass das Kennwort des Benutzers während Postbacks nicht gelesen werden kann. Weitere Informationen finden Sie unter [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine ASP.NET-Seite verwendet wird, verwendet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern und umfasst einen Handler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis namens `ChangingPassword`. `ChangingPassword`Vergleicht das alte Kennwort gespeichert werden, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword%2A> Eigenschaft, um das neue Kennwort in gespeicherten <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPassword%2A>. Wenn sie identisch sind, schlägt fehl, Ändern des Kennworts.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement legt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true` So aktivieren Sie den Benutzer zur Eingabe des Benutzernamens Eingabe. Dies bedeutet, dass der Benutzer nicht melden Sie sich auf die Seite anzeigen.  
  
 Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewPasswordLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewPasswordLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewPasswordLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Bezeichnungstext für das neue Kennwort ein Textfeld.</summary>
        <value>Der Text, der neben dem Textfeld Neues Kennwort angezeigt. Die Standardeinstellung ist "Neues Kennwort:".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewPasswordRegularExpression">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewPasswordRegularExpression { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewPasswordRegularExpression" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab, oder legt ihn fest regulären Ausdruck, der verwendet wird, um das vom Benutzer bereitgestellte Kennwort überprüft.</summary>
        <value>Die Zeichenfolge des regulären Ausdrucks verwendet, um das neue Kennwort, das vom Benutzer bereitgestellte überprüfen. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um die Anforderungen für Kennwörter zu definieren, die verwendet werden, um Benutzerkonten auf Ihrer Website zu überprüfen. Dieser reguläre Ausdruck wird verwendet, um Kennwortregeln auf der Clientseite zu erzwingen. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> bezieht sich nicht um das Kennwort erzwingen, die auf der Ebene der Speicher konfiguriert werden können. Das Kennwort erfüllt die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 Um die Anforderungen für den Benutzer anzuzeigen, legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft.  
  
 Wenn das eingegebene Kennwort nicht den regulären Ausdruck im übergibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> -Eigenschaft, die den Text in der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  
  
 Wenn das Kennwort von der Mitgliedschaftsanbieter abgelehnt wird, wird der Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordFailureText%2A> Eigenschaft wird angezeigt.  
  
 Eine häufige Verwendung von Kennwortstandards werden Benutzer auf sichere Kennwörter zu erzwingen. Erzwingen Sie als bewährte Methode Kennwortregeln auf der Ebene in der Mitgliedschaftsanbieter. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft ermöglicht den Komfort, überprüfen das Kennwort auf der Clientseite, jedoch ist nicht gesperrt werden Benutzer, die wiederholte versucht, sich anzumelden. Konfigurieren Sie zur Erhöhung der Sicherheit Ihrer Mitgliedschaftsanbieter, um die Anzahl der Versuche einzuschränken, die ein Benutzer zum Anmelden treffen.  Weitere Informationen finden Sie unter [Securing Membership](http://msdn.microsoft.com/library/2dab2012-c278-426a-bb0d-93b260c428a7).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um einen regulären Ausdruck definiert wird,, Kennwörter überprüft, um sicherzustellen, dass sie die folgenden Kriterien erfüllen:  
  
-   Sind mehr als sechs Zeichen.  
  
-   Enthalten Sie mindestens eine Ziffer.  
  
-   Enthält mindestens ein Sonderzeichen (nicht alphanumerischen) Zeichen.  
  
 Die in enthaltenen kennwortanforderungen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft, die dem Benutzer angezeigt werden.  
  
 Wenn das vom Benutzer eingegebene Kennwort nicht die Kriterien erfüllt, die Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt. Wenn ein neues Kennwort nicht eingegeben wird, wird der Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRequiredErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  
  
> [!NOTE]
>  Das neue Kennwort muss auch erfüllen die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/CS/changepasswordpasswordregexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/VB/changepasswordpasswordregexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewPasswordRegularExpressionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewPasswordRegularExpressionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewPasswordRegularExpressionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Fehlermeldung, die angezeigt wird, wenn das eingegebene Kennwort nicht den Kriterien für reguläre Ausdrücke in definierten übergeben der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression" /> Eigenschaft.</summary>
        <value>Die Fehlermeldung angezeigt, wenn das eingegebene Kennwort nicht den regulären Ausdruck im übergeben der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression" />. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft, um den Benutzer zu informieren, dass das eingegebene Kennwort nicht den regulären Ausdruck im übergibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> bezieht sich nicht um das Kennwort erzwingen, die auf der Ebene der Speicher konfiguriert werden können. Das neue Kennwort erfüllt die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um einen regulären Ausdruck definiert wird,, Kennwörter überprüft, um sicherzustellen, dass sie die folgenden Kriterien erfüllen:  
  
-   Sind mehr als sechs Zeichen.  
  
-   Enthalten Sie mindestens eine Ziffer.  
  
-   Enthält mindestens ein Sonderzeichen (nicht alphanumerischen) Zeichen.  
  
 Die in enthaltenen kennwortanforderungen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft, die dem Benutzer angezeigt werden.  
  
 Wenn das vom Benutzer eingegebene Kennwort nicht die Kriterien erfüllt, die Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  Wenn ein neues Kennwort nicht eingegeben wird, wird der Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRequiredErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  
  
> [!NOTE]
>  Das neue Kennwort muss auch erfüllen die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/CS/changepasswordpasswordregexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/VB/changepasswordpasswordregexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewPasswordRequiredErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewPasswordRequiredErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewPasswordRequiredErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRequiredErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Fehlermeldung, die angezeigt wird, wenn der Benutzer das neue Kennwort Textfeld leer bleibt.</summary>
        <value>Die Fehlermeldung angezeigt, wenn der Benutzer das neue Kennwort Textfeld leer bleibt. Die Standardeinstellung ist "Neues Kennwort ist erforderlich."</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um einen regulären Ausdruck definiert wird,, Kennwörter überprüft, um sicherzustellen, dass sie die folgenden Kriterien erfüllen:  
  
-   Sind mehr als sechs Zeichen.  
  
-   Enthalten Sie mindestens eine Ziffer.  
  
-   Enthält mindestens ein Sonderzeichen (nicht alphanumerischen) Zeichen.  
  
 Die in enthaltenen kennwortanforderungen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft, die dem Benutzer angezeigt werden.  
  
 Wenn das vom Benutzer eingegebene Kennwort nicht die Kriterien erfüllt, die Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt. Wenn ein neues Kennwort nicht eingegeben wird, wird der Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRequiredErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  
  
> [!NOTE]
>  Das neue Kennwort muss auch erfüllen die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/CS/changepasswordpasswordregexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/VB/changepasswordpasswordregexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnBubbleEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool OnBubbleEvent (object source, EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance bool OnBubbleEvent(object source, class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnBubbleEvent(System.Object,System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="source" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="source">Die Quelle des Ereignisses.</param>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />-Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Bestimmt, ob das Ereignis für die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement Serversteuerelementhierarchie der Webdienst für die Seite übergeben wird.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" />, wenn das Ereignis abgebrochen wurde, andernfalls <see langword="false" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement enthält untergeordnete Steuerelemente für die Ansichten Kennwort ändern und erfolgreich. Statt jede Schaltfläche, durch das Auslösen eines Ereignisses einzeln, Ereignisse aus den geschachtelten Steuerelementen protokolliert werden (d. h., sie sind an gesendet den Benennungscontainer). Der Benennungscontainer wiederum löst ein generischen Ereignisses aufgerufen `ItemCommand` mit Parameterwerten, mit denen Sie bestimmen, welches Steuerelement das ursprüngliche Ereignis ausgelöst hat. Indem Sie auf dieses einzelne Ereignis reagieren, können Sie vermeiden, Schreiben von Ereignisbehandlungsmethoden für einzelne untergeordnete Steuerelemente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnCancelButtonClick">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnCancelButtonClick (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnCancelButtonClick(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnCancelButtonClick(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />-Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CancelButtonClick" /> Ereignis aus, wenn ein Benutzer auf die Schaltfläche "Abbrechen" klickt.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnChangedPassword">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnChangedPassword (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnChangedPassword(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangedPassword(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />-Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangedPassword" /> Ereignis aus, nachdem das Kennwort geändert wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangedPassword%2A> Methode wird aufgerufen, nachdem das Kennwort, durch die im angegebenen Mitgliedschaftsanbieter geändert wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft. Nach der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangedPassword%2A> -Methode aufgerufen wird, geschieht Folgendes:  
  
-   Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> Eigenschaft festgelegt ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement versucht, eine e-Mail-Nachricht an den Benutzer zu senden.  
  
-   Der Benutzer entweder auf die im angegebene Website umgeleitet wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessPageUrl%2A> Eigenschaft oder im angegebenen Steuerelementvorlage die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate%2A> Eigenschaft wird angezeigt.  
  
 Durch das Auslösen eines Ereignisses wird der Ereignishandler über einen Delegaten aufgerufen. Weitere Informationen finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
 Mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangedPassword%2A>-Methode können auch abgeleitete Klassen das Ereignis ohne Anfügen eines Delegaten behandeln. Dies ist das bevorzugte Verfahren für die Behandlung des Ereignisses in einer abgeleiteten Klasse.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Zum Überschreiben der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangedPassword(System.EventArgs)" /> Methode in einer abgeleiteten Klasse aufrufen werden die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangedPassword(System.EventArgs)" /> Methode für die Basisklasse, damit Delegaten registrierte das Ereignis empfangen.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnChangePasswordError">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnChangePasswordError (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnChangePasswordError(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangePasswordError(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />-Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError" /> Ereignis aus, wenn das Kennwort des Benutzers nicht geändert wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangePasswordError%2A> Methode wird aufgerufen, wenn der Mitgliedschaftsanbieter in angegeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft ein Fehler auftritt, bei dem Versuch, das Kennwort des Benutzers zu ändern. Das angegebene <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> Objekt nicht an den Grund, warum das Kennwort ändern, einen Fehler verursacht hat, die das Kennwort wurde nicht geändert.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangePasswordError%2A> Methode, um eine benutzerdefinierte Aktion durchführen, wenn das Kennwort des Benutzers nicht geändert wird.  
  
 Durch das Auslösen eines Ereignisses wird der Ereignishandler über einen Delegaten aufgerufen. Weitere Informationen finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
 Mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangePasswordError%2A>-Methode können auch abgeleitete Klassen das Ereignis ohne Anfügen eines Delegaten behandeln. Dies ist das bevorzugte Verfahren für die Behandlung des Ereignisses in einer abgeleiteten Klasse.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Zum Überschreiben der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangePasswordError(System.EventArgs)" /> Methode in einer abgeleiteten Klasse aufrufen werden die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangePasswordError(System.EventArgs)" /> Methode für die Basisklasse, damit Delegaten registrierte das Ereignis empfangen.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnChangingPassword">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnChangingPassword (System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnChangingPassword(class System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword(System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.ComponentModel.CancelEventArgs" /> Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword" /> Ereignis, bevor das Kennwort des Benutzers von der Mitgliedschaftsanbieter geändert wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword%2A> Methode wird aufgerufen, bevor der Mitgliedschaftsanbieter, angegeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MembershipProvider%2A> Eigenschaft wird aufgerufen, um das Kennwort des Benutzers zu ändern.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword%2A> Methode, um Verarbeitungsschritte auszuführen, die erforderlich sind, vor dem Ändern des Kennworts, z. B. dem Überprüfen des neuen Kennwort ein, um sicherzustellen, dass es ist nicht in einer Liste häufig verwendeter Kennwörter.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword%2A> -Methode abbrechen kann die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> -Ereignisses durch Festlegen der <xref:System.ComponentModel.CancelEventArgs.Cancel%2A> Eigenschaft der <xref:System.ComponentModel.CancelEventArgs> Objekt übergeben, als die *e* Parameter `true`.  
  
 Durch das Auslösen eines Ereignisses wird der Ereignishandler über einen Delegaten aufgerufen. Weitere Informationen finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
 Mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword%2A>-Methode können auch abgeleitete Klassen das Ereignis ohne Anfügen eines Delegaten behandeln. Dies ist das bevorzugte Verfahren für die Behandlung des Ereignisses in einer abgeleiteten Klasse.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine ASP.NET-Seite verwendet wird, verwendet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> steuern und umfasst einen Handler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangingPassword> Ereignis namens `ChangingPassword`. `ChangingPassword`Vergleicht das alte Kennwort gespeichert werden, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.CurrentPassword%2A> Eigenschaft, um das neue Kennwort in gespeicherten <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPassword%2A>. Wenn die beiden Kennwörter identisch sind, schlägt fehl, Ändern des Kennworts.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement legt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true` So aktivieren Sie den Benutzer zur Eingabe des Benutzernamens Eingabe. Dies bedeutet, dass der Benutzer nicht melden Sie sich auf die Seite anzeigen.  
  
 Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Zum Überschreiben der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword(System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs)" /> Methode in einer abgeleiteten Klasse aufrufen werden die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnChangingPassword(System.Web.UI.WebControls.LoginCancelEventArgs)" /> Methode für die Basisklasse, damit Delegaten registrierte das Ereignis empfangen.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnContinueButtonClick">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnContinueButtonClick (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnContinueButtonClick(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnContinueButtonClick(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />-Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ContinueButtonClick" /> Ereignis aus, wenn ein Benutzer die Schaltfläche "Weiter" klickt.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" /> Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" /> -Ereignis für die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement, damit das Steuerelement mit der Seite registrieren können.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Webserversteuerelemente sollten alle Initialisierungsschritte auszuführen, die zum Erstellen und Einrichten einer Instanz erforderlich sind. Sie können keine Ansichtszustandsinformationen innerhalb dieses Ereignisses; Es wird noch nicht aufgefüllt. Greifen Sie einen anderen Webserver-Steuerelement während der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnInit%2A> Methode, unabhängig davon, ob es sich um ein untergeordnetes oder übergeordnetes Element ist das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Andere Webserversteuerelemente sind nicht bestimmten erstellt und für den Zugriff bereit ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" /> Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.Control.PreRender" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSendingMail">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnSendingMail (System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnSendingMail(class System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendingMail(System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs" /> Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail" /> Ereignis vor eine e-Mail-Nachricht zur Verarbeitung an den SMTP-Server gesendet wird. Der SMTP-Server sendet dann die e-Mail-Nachricht an den Benutzer.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendingMail%2A> Methode, um die e-Mail-Nachricht zu ändern, die an Benutzer gesendet wird, nachdem sie ihr Kennwort ändern. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs.Message%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs> Objekt wird zur Verarbeitung an den SMTP-Server gesendet werden. Ändern der Eigenschaften der <xref:System.Web.Mail.MailMessage> Objekt zum Ändern der e-Mail-Nachricht.  
  
 E-Mail-Nachrichten werden nur erstellt, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition.BodyFileName%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.MailDefinition> angegebene Objekt der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> -Eigenschaft verweist auf einen gültigen Dateinamen an.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können. Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
 Durch das Auslösen eines Ereignisses wird der Ereignishandler über einen Delegaten aufgerufen. Weitere Informationen finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
 Mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendingMail%2A>-Methode können auch abgeleitete Klassen das Ereignis ohne Anfügen eines Delegaten behandeln. Dies ist das bevorzugte Verfahren für die Behandlung des Ereignisses in einer abgeleiteten Klasse.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, ASP.NET-Seite verwendet ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Webserver-Steuerelement, und enthält einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail> Ereignis namens `SendingMail`. Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 Wenn die kennwortänderung erfolgreich ist, versucht der Code SMTP verwenden, um das Senden einer e-Mail-Nachricht an den Benutzer, die Änderung zu bestätigen. Dies erfolgt in der`SendingMail` -Ereignishandler. Informationen zum Konfigurieren eines SMTP-Servers finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von virtuellen SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8). Für den Rahmen dieses Beispiels ist es nicht notwendig, so konfigurieren Sie einen SMTP-Server; Im Beispiel wird erstellt, um einen Fehler beim Senden einer e-Mail-Nachricht zu testen.  
  
 Wenn ein e-Mail-Server ist nicht richtig konfiguriert oder ein anderer Fehler tritt auf, und die e-Mail-Nachricht nicht gesendet werden, die `SendMailError` Funktion aufgerufen wird. Dem Benutzer wird eine Meldung angezeigt. Darüber hinaus wird ein Ereignis in das Ereignisprotokoll der Windows-Anwendung unter der Annahme protokolliert, eine Ereignisquelle, die mit dem Namen MySamplesSite ist bereits vorhanden ist. Finden Sie im Codebeispiel unten, um die angegebene Ereignisquelle erstellen. Weitere Informationen zum Erstellen einer Ereignisquelle finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9). Die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> -Objekts festgelegt wird, um `true` um anzugeben, dass der Fehler behandelt wurde.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 Verwenden Sie das folgende Codebeispiel, wenn Sie die Ereignisquelle, die mit der Bezeichnung MySamplesSite auf Ihre Anwendung programmgesteuert hinzufügen müssen. Diese Ereignisquelle verwendet wurden, muss in der Reihenfolge für das erste Codebeispiel ordnungsgemäß funktioniert vorhanden sein. Im folgenden Codebeispiel sind Administratorrechte erforderlich.  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/CS/createeventsource.cs#1)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/VB/createeventsource.vb#1)]  
  
 Der folgende Beispielcode kann als die Datei ChangePasswordMail.htm für den vorherigen Beispielcode verwendet werden.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können. Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
```  
<html>  
<head><title></title></head>  
<body>  
<form>  
  
  <h1>Your password for the account named &quot;<%Username%>&quot; has changed.</h1>  
  
  <p>  
  If you did not initiate this change, please call 1-206-555-0100.  
  </p>  
  
  <p>  
  <a href="http://www.contoso.com/login.aspx">  
    <img src="cid:LoginGif" alt="Log In" />  
  </a>   
  </p>  
  
  <p>  
  Please read our attached Privacy Notice.  
  </p>  
  
</form>  
</body>  
</html>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Zum Überschreiben der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendingMail(System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs)" /> Methode in einer abgeleiteten Klasse aufrufen werden die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendingMail(System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventArgs)" /> Methode für die Basisklasse, damit Delegaten registrierte das Ereignis empfangen.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSendMailError">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnSendMailError (System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnSendMailError(class System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendMailError(System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs" /> Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError" /> Ereignis aus, wenn eine e-Mail-Nachricht an den Benutzer gesendet werden kann.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendMailError%2A> Methode wird aufgerufen, wenn der SMTP-Mail-System löst eine Ausnahme bei dem Versuch, eine e-Mail-Nachricht zu senden, nachdem ein Benutzer ein Kennwort geändert wurde.  
  
 Untersuchen der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Exception%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> -Objekt übergeben, als die `e` Parameter, um die eigentliche Ursache der Ausnahme zu ermitteln. Die häufigste Ursache ist ein Fehler bei der Konfiguration in der `smtp` Abschnitt der Datei "Web.config".  
  
 Müssen Sie festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> -Eigenschaft des Objekts übergeben, als die `e` Parameter `true` signalisiert, dass die Ausnahme wurde per Adresse aufgezeichnet wurde, andernfalls, die Ausnahme erneut ausgelöst.  
  
 Durch das Auslösen eines Ereignisses wird der Ereignishandler über einen Delegaten aufgerufen. Weitere Informationen finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
 Mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendMailError%2A>-Methode können auch abgeleitete Klassen das Ereignis ohne Anfügen eines Delegaten behandeln. Dies ist das bevorzugte Verfahren für die Behandlung des Ereignisses in einer abgeleiteten Klasse.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, ASP.NET-Seite verwendet ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Webserver-Steuerelement, und enthält einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail> Ereignis namens `SendingMail`. Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 Wenn die kennwortänderung erfolgreich ist, versucht der Code SMTP verwenden, um das Senden einer e-Mail-Nachricht an den Benutzer, die Änderung zu bestätigen. Dies erfolgt in der`SendingMail` -Ereignishandler. Informationen zum Konfigurieren eines SMTP-Servers finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von virtuellen SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8). Für den Rahmen dieses Beispiels ist es nicht notwendig, so konfigurieren Sie einen SMTP-Server; Im Beispiel wird erstellt, um einen Fehler beim Senden einer e-Mail-Nachricht zu testen.  
  
 Wenn ein e-Mail-Server ist nicht richtig konfiguriert oder ein anderer Fehler tritt auf, und die e-Mail-Nachricht nicht gesendet werden, die `SendMailError` Funktion aufgerufen wird. Dem Benutzer wird eine Meldung angezeigt. Darüber hinaus wird ein Ereignis in das Ereignisprotokoll der Windows-Anwendung unter der Annahme protokolliert, eine Ereignisquelle, die mit dem Namen MySamplesSite ist bereits vorhanden ist. Finden Sie im Codebeispiel unten, um die angegebene Ereignisquelle erstellen. Weitere Informationen zum Erstellen einer Ereignisquelle finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9). Die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> -Objekts festgelegt wird, um `true` um anzugeben, dass der Fehler behandelt wurde.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 Verwenden Sie das folgende Codebeispiel, wenn Sie die Ereignisquelle, die mit der Bezeichnung MySamplesSite auf Ihre Anwendung programmgesteuert hinzufügen müssen. Diese Ereignisquelle verwendet wurden, muss in der Reihenfolge für das erste Codebeispiel ordnungsgemäß funktioniert vorhanden sein. Im folgenden Codebeispiel sind Administratorrechte erforderlich.  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/CS/createeventsource.cs#1)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/VB/createeventsource.vb#1)]  
  
 Der folgende Beispielcode kann als die Datei ChangePasswordMail.htm für den vorherigen Beispielcode verwendet werden.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können. Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
```  
<html>  
<head><title></title></head>  
<body>  
<form>  
  
  <h1>Your password for the account named &quot;<%Username%>&quot; has changed.</h1>  
  
  <p>  
  If you did not initiate this change, please call 1-206-555-0100.  
  </p>  
  
  <p>  
  <a href="http://www.contoso.com/login.aspx">  
    <img src="cid:LoginGif" alt="Log In" />  
  </a>   
  </p>  
  
  <p>  
  Please read our attached Privacy Notice.  
  </p>  
  
</form>  
</body>  
</html>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Zum Überschreiben der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendMailError(System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs)" /> Methode in einer abgeleiteten Klasse aufrufen werden die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendMailError(System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs)" /> Methode für die Basisklasse, damit Delegaten registrierte das Ereignis empfangen.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PasswordHintStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle PasswordHintStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle PasswordHintStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung der Hinweistext, die definieren auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle" /> -Objekt, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung des Texts in enthaltenen definieren die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText" /> Eigenschaft. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe des Texthintergrunds Hinweis. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um den Hinweistext. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um den Hinweistext. Das Format kann "None", "Gepunktete", "Gestrichelt", "Durchgezogen", "Double", "Groove", "Ridge", "Inset" oder "Beginn". Der Standardwert ist "NotSet". Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um den Hinweistext.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um den Hinweistext zu rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`um den Hinweistext fett formatiert anzuzeigen.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Hinweistext in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Hinweistext mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in den Hinweistext als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Hinweistext durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Hinweistext mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in den Hinweistext. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe des Hinweistextes darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite des Hinweistextes darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PasswordHintText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string PasswordHintText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PasswordHintText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab, oder legt ihn fest Informationstext zu den Anforderungen für ein Kennwort für die Website zu erstellen.</summary>
        <value>Die Information über die Kriterien für das neue Kennwort anzuzeigende Text. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt ihn fest Informationstext zu den Anforderungen für ein Kennwort für die Website zu erstellen. Verwenden Sie diese Eigenschaft zur Beschreibung der Anforderungen für das neue Kennwort, das im angegebenen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpression%2A> Eigenschaft, um einen regulären Ausdruck definiert wird,, Kennwörter überprüft, um sicherzustellen, dass sie die folgenden Kriterien erfüllen:  
  
-   Sind mehr als sechs Zeichen.  
  
-   Enthalten Sie mindestens eine Ziffer.  
  
-   Enthält mindestens ein Sonderzeichen (nicht alphanumerischen) Zeichen.  
  
 Die in enthaltenen kennwortanforderungen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordHintText%2A> Eigenschaft, die dem Benutzer angezeigt werden.  
  
 Wenn das vom Benutzer eingegebene Kennwort nicht die Kriterien erfüllt, die Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRegularExpressionErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt. Wenn ein neues Kennwort nicht eingegeben wird, wird der Text enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.NewPasswordRequiredErrorMessage%2A> Eigenschaft wird dem Benutzer angezeigt.  
  
> [!NOTE]
>  Das neue Kennwort muss auch erfüllen die Mindestanforderungen festlegen, indem die in der <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredPasswordLength%2A>, <xref:System.Web.Security.Membership.MinRequiredNonAlphanumericCharacters%2A>, und <xref:System.Web.Security.Membership.PasswordStrengthRegularExpression%2A> Eigenschaften. Wenn das Kennwort diese Anforderungen nicht erfüllt die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordError> Ereignis wird ausgelöst.  
  
 [!code-aspx-csharp[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/CS/changepasswordpasswordregexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[ChangePasswordNewPasswordRegex#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/ChangePasswordNewPasswordRegex/VB/changepasswordpasswordregexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PasswordLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string PasswordLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PasswordLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Bezeichnungstext für das Textfeld Aktuelles Kennwort.</summary>
        <value>Der Text, der neben dem Textfeld Aktuelles Kennwort angezeigt. Der Standardwert ist "Kennwort:".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PasswordRecoveryIconUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string PasswordRecoveryIconUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PasswordRecoveryIconUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordRecoveryIconUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL eines Bilds, das neben einen Link zur Webseite angezeigt wird, die enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Die URL des Bilds, das neben einen Link auf die Seite für die Wiederherstellung des Kennworts für die Website angezeigt. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PasswordRecoveryText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string PasswordRecoveryText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PasswordRecoveryText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordRecoveryText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text des Links auf der Webseite mit den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Der Text, der für den Link zur Webseite anzeigen, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PasswordRecoveryUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string PasswordRecoveryUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PasswordRecoveryUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordRecoveryUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL der Webseite, die enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Die URL für die Webseite mit den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PasswordRequiredErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string PasswordRequiredErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PasswordRequiredErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordRequiredErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Fehlermeldung, die angezeigt wird, wenn der Benutzer das Textfeld Aktuelles Kennwort leer lässt.</summary>
        <value>Die Fehlermeldung angezeigt, wenn der Benutzer das Textfeld Aktuelles Kennwort leer lässt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.PasswordRequiredErrorMessage%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt die Fehlermeldung, die angezeigt wird, wenn der Benutzer das Textfeld Aktuelles Kennwort leer lässt.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Die <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> -Objekt, das den Ausgabestream darstellt, die zum Schreiben von Inhalt zu einer Webseite verwendet.</param>
        <summary>Schreibt die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuern des Inhalts auf den angegebenen <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> Objekt, für die Anzeige auf dem Client.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderOuterTable">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool RenderOuterTable { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool RenderOuterTable" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.RenderOuterTable" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt einen Wert, der angibt, ob das Steuerelement gerendertes HTML in besteht aus einem <see langword="table" /> Element um Inlineformatvorlagen anzuwenden.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />Wenn das Steuerelement gerendertes HTML in besteht aus einem <see langword="table" /> Element ist, andernfalls <see langword="false" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Damit Inlineformatvorlagen wie z. B. auch <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> gelten für alle den HTML-Code, der für das Steuerelement gerendert wird, schließt ASP.NET das gerenderte HTML in einem `table` Element. Wenn Sie nicht die äußere möchten `table` Element gerendert werden soll, legen Sie diese Eigenschaft auf `false`. In diesem Fall, wenn Sie versuchen, Inline Stileigenschaften festzulegen, die für das gesamte Steuerelement gelten, wird eine Ausnahme ausgelöst.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SaveControlState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert alle Zustandsänderungen des Serversteuerelements, die seit dem Zeitpunkt aufgetreten sind, zu dem die Seite an den Server zurückgesendet wurde.</summary>
        <returns>Aktuelle Zustand des Serversteuerelements; andernfalls <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SaveControlState%2A> Methode zum Speichern von Zustandsinformationen, die erforderlich sind, für den Betrieb der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Diese Daten des Steuerelementzustands separat gespeichert ist, aus der Sicht Statusdaten für die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 Benutzerdefinierte Steuerelemente, die mithilfe der Steuerelementzustand aufrufen, müssen die <xref:System.Web.UI.Page.RegisterRequiresControlState%2A> Methode für die <xref:System.Web.UI.Control.Page%2A> Objekt vor dem Speichern der Steuerelementzustand.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Wenn Steuerelementzustand gespeichert wird, wird ein String-Objekt an den Client als eine Variable, die in einem HTML-gespeichert sind zurückgegeben <c> &lt;input Type = "hidden" /&gt; </c> Element. Überschreiben Sie die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SaveControlState" /> Methode zum Extrahieren von Informationen über den Zustand für die Verwendung in der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.  
  
 Steuerelementzustand ist für kleine Mengen von kritischen Daten, z. B. eine Seitenindex oder ein Schlüsselwort vorgesehen. Mithilfe der Steuerelementzustand für große Mengen von Daten kann seitenleistung negativ beeinflussen.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SaveViewState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert alle Serversteuerelements Ansichtszustandsänderungen, die seit dem Zeitpunkt aufgetreten sind, zu die Seite an den Server zurückgesendet wurde.</summary>
        <returns>Das Webserversteuerelement aktuellen Ansichtszustand; andernfalls <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ansichtszustand besteht in der Ansammlung der Werte der Eigenschaften für die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Diese Werte werden automatisch platziert die <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> -Eigenschaft für die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement, das eine Instanz von der <xref:System.Web.UI.StateBag> Klasse. Der Wert für die <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> Eigenschaft wird dann für ein Zeichenfolgenobjekt beibehalten, nach dem Speichern Status, Phase der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Lebenszyklus Steuerelements. Weitere Informationen finden Sie unter [ASP.NET Seite Übersicht über den Lebenszyklus](http://msdn.microsoft.com/library/7949d756-1a79-464e-891f-904b1cfc7991).  
  
 Wenn der Ansichtszustand gespeichert wird, wird dieser String-Objekt an den Client als eine Variable, die in einem HTML-gespeichert sind zurückgegeben `<input type="hidden" />` Element. Beim Erstellen von benutzerdefinierten Steuerelementen können Sie die Effizienz verbessern, indem Sie überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SaveViewState%2A> Methode, und Ändern der <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> -Eigenschaft für die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendingMail">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventHandler SendingMail;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventHandler SendingMail" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.MailMessageEventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Tritt auf, bevor der Benutzer eine e-Mail-Bestätigung gesendet wird, dass das Kennwort geändert wurde.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement sendet eine e-Mail-Nachricht, die bestätigt, dass das Kennwort, wenn geändert wurde die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.MailDefinition%2A> Eigenschaft definiert, eine e-Mail-Nachricht zu senden.  
  
 Die e-Mail-Nachricht enthält Felder zum automatischen Ersetzen für den Benutzernamen und das Kennwort. Sie können die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail> Ereignis, um die e-Mail-Nachricht zu ändern, bevor sie an den Benutzer gesendet wird.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können. Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
 Weitere Informationen zur Behandlung von Ereignissen finden Sie unter [Ereignisse](http://msdn.microsoft.com/library/b6f65241-e0ad-4590-a99f-200ce741bb1f).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, ASP.NET-Seite verwendet ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Webserver-Steuerelement, und enthält einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail> Ereignis namens `SendingMail`.  
  
 Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 Wenn die kennwortänderung erfolgreich ist, versucht der Code SMTP verwenden, um das Senden einer e-Mail-Nachricht an den Benutzer, die Änderung zu bestätigen. Dies erfolgt in der`SendingMail` -Ereignishandler. Informationen zum Konfigurieren eines SMTP-Servers finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von virtuellen SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8). Für den Rahmen dieses Beispiels ist es nicht notwendig, so konfigurieren Sie einen SMTP-Server; Im Beispiel wird erstellt, um einen Fehler beim Senden einer e-Mail-Nachricht zu testen.  
  
 Wenn ein e-Mail-Server ist nicht richtig konfiguriert oder ein anderer Fehler tritt auf, und die e-Mail-Nachricht nicht gesendet werden, die `SendMailError` Funktion aufgerufen wird. Dem Benutzer wird eine Meldung angezeigt. Darüber hinaus wird ein Ereignis in das Ereignisprotokoll der Windows-Anwendung unter der Annahme protokolliert, eine Ereignisquelle, die mit dem Namen MySamplesSite ist bereits vorhanden ist. Finden Sie im Codebeispiel unten, um die angegebene Ereignisquelle erstellen. Weitere Informationen zum Erstellen einer Ereignisquelle finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9). Die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> -Objekts festgelegt wird, um `true` um anzugeben, dass der Fehler behandelt wurde.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 Verwenden Sie das folgende Codebeispiel, wenn Sie die Ereignisquelle, die mit der Bezeichnung MySamplesSite auf Ihre Anwendung programmgesteuert hinzufügen müssen. Diese Ereignisquelle verwendet wurden, muss in der Reihenfolge für das erste Codebeispiel ordnungsgemäß funktioniert vorhanden sein. Im folgenden Codebeispiel sind Administratorrechte erforderlich.  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/CS/createeventsource.cs#1)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/VB/createeventsource.vb#1)]  
  
 Der folgende Beispielcode kann als die Datei ChangePasswordMail.htm für den vorherigen Beispielcode verwendet werden.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können.  Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
```  
<html>  
<head><title></title></head>  
<body>  
<form>  
  
  <h1>Your password for the account named &quot;<%Username%>&quot; has changed.</h1>  
  
  <p>  
  If you did not initiate this change, please call 1-206-555-0100.  
  </p>  
  
  <p>  
  <a href="http://www.contoso.com/login.aspx">  
    <img src="cid:LoginGif" alt="Log In" />  
  </a>   
  </p>  
  
  <p>  
  Please read our attached Privacy Notice.  
  </p>  
  
</form>  
</body>  
</html>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendMailError">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler SendMailError;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler SendMailError" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Tritt auf, wenn der SMTP-Fehler beim Senden einer e-Mail-Nachricht an den Benutzer.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError> Ereignis wird ausgelöst, wenn der SMTP-Mail-Anbieter eine Ausnahme auslöst, wenn Sie versuchen, eine e-Mail-Nachricht zu senden, nachdem ein Benutzer sein Kennwort geändert haben. Die häufigste Ursache, dass dieses Ereignis ausgelöst wird, ist, die die `smtp` Abschnitt der Datei "Web.config" ist falsch. Weitere Informationen zu den `smtp` finden Sie im Abschnitt.  
  
 Die Standardeinstellung <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError> -Ereignishandler nicht abfangen oder den SMTP-Fehler des e-Mail-Systems behandelt. Ihre <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError> Ereignishandler muss festgelegt die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> -Objekt `true` zum Beenden des Fehlers, die Benutzern angezeigt wird.  
  
 Weitere Informationen zur Behandlung von Ereignissen finden Sie unter [Ereignisse](http://msdn.microsoft.com/library/b6f65241-e0ad-4590-a99f-200ce741bb1f).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, ASP.NET-Seite verwendet ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Webserver-Steuerelement, und enthält einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail> Ereignis namens `SendingMail`. Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 Wenn die kennwortänderung erfolgreich ist, versucht der Code SMTP verwenden, um das Senden einer e-Mail-Nachricht an den Benutzer, die Änderung zu bestätigen. Dies erfolgt in der`SendingMail` -Ereignishandler. Informationen zum Konfigurieren eines SMTP-Servers finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von virtuellen SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8). Für den Rahmen dieses Beispiels ist es nicht notwendig, so konfigurieren Sie einen SMTP-Server; Im Beispiel wird erstellt, um einen Fehler beim Senden einer e-Mail-Nachricht zu testen.  
  
 Wenn ein e-Mail-Server ist nicht richtig konfiguriert oder ein anderer Fehler tritt auf, und die e-Mail-Nachricht nicht gesendet werden, die `SendMailError` Funktion aufgerufen wird. Dem Benutzer wird eine Meldung angezeigt. Darüber hinaus wird ein Ereignis in das Ereignisprotokoll der Windows-Anwendung unter der Annahme protokolliert, eine Ereignisquelle, die mit dem Namen MySamplesSite ist bereits vorhanden ist. Finden Sie im Codebeispiel unten, um die angegebene Ereignisquelle erstellen. Weitere Informationen zum Erstellen einer Ereignisquelle finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9). Die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> -Objekts festgelegt wird, um `true` um anzugeben, dass der Fehler behandelt wurde.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 Verwenden Sie das folgende Codebeispiel, wenn Sie die Ereignisquelle, die mit der Bezeichnung MySamplesSite auf Ihre Anwendung programmgesteuert hinzufügen müssen. Diese Ereignisquelle verwendet wurden, muss in der Reihenfolge für das erste Codebeispiel ordnungsgemäß funktioniert vorhanden sein. Im folgenden Codebeispiel sind Administratorrechte erforderlich.  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/CS/createeventsource.cs#1)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/VB/createeventsource.vb#1)]  
  
 Der folgende Beispielcode kann als die Datei ChangePasswordMail.htm für den vorherigen Beispielcode verwendet werden.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können.  Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
```  
<html>  
<head><title></title></head>  
<body>  
<form>  
  
  <h1>Your password for the account named &quot;<%Username%>&quot; has changed.</h1>  
  
  <p>  
  If you did not initiate this change, please call 1-206-555-0100.  
  </p>  
  
  <p>  
  <a href="http://www.contoso.com/login.aspx">  
    <img src="cid:LoginGif" alt="Log In" />  
  </a>   
  </p>  
  
  <p>  
  Please read our attached Privacy Notice.  
  </p>  
  
</form>  
</body>  
</html>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetDesignModeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void SetDesignModeState (System.Collections.IDictionary data);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void SetDesignModeState(class System.Collections.IDictionary data) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SetDesignModeState(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="data" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="data">Ein <see cref="T:System.Collections.IDictionary" />, das die Entwurfszeitdaten für das Steuerelement enthält.</param>
        <summary>Legt die Entwurfszeitdaten für ein Steuerelement fest.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SuccessPageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SuccessPageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SuccessPageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessPageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL der Seite, die den Benutzern angezeigt wird, nachdem sie ihr Kennwort erfolgreich geändert wurden.</summary>
        <value>Die URL der Zielseite, nachdem das Kennwort geändert wird. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessPageUrl%2A> Eigenschaft, wenn Sie möchten, dass Benutzer zu einer bestimmten Seite Ihrer Website umgeleitet werden, nachdem Sie ihr Kennwort erfolgreich geändert. Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessPageUrl%2A> Eigenschaft nicht festgelegt ist (Satz ist die Standardeinstellung), die Seite mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement aktualisiert wird und die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessText%2A> Eigenschaft wird angezeigt. Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessPageUrl%2A> Eigenschaft festgelegt ist, der Erfolg nicht angezeigt wird.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SuccessTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate SuccessTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate SuccessTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.ChangePassword))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt ihn fest der <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> -Objekt, das verwendet wird, um den Erfolg und Kennwort ändern Sichten anzuzeigen die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> Objekt, das die Vorlage zum Anzeigen der Ansichten erfolgreich und Kennwort ändern enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate%2A> Eigenschaft gibt an, die <xref:System.Web.UI.ITemplate> -Objekt, das von verwendet wird, die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate%2A> Eigenschaft steht nur bei Verwendung eine Code-Behind-Datei. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: Erstellen Sie ASP.NET Web Server Steuerelement Vorlagen dynamisch](http://msdn.microsoft.com/library/8d7aef0c-d9e3-444b-b3f7-ca0c157eb8b4).  
  
 Eine Vorlage ist ein Satz von HTML-Elemente und Steuerelemente, die das Layout für einen bestimmten Teil eines Steuerelements bilden. Vorlagen unterscheiden sich von Formatvorlagen:  
  
-   Vorlagen werden der Inhalt eines Abschnitts eines Steuerelements definiert.  
  
-   Stile Geben Sie die Darstellung der Elemente im Steuerelement.  
  
 Weitere Informationen finden Sie unter [Web Server Controls Templates](http://msdn.microsoft.com/library/f769d290-fd04-4084-85fc-4ea30dd2e8ae) und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement unterstützt die folgenden Vorlagen, die für die entsprechende Steuerelementansicht angewendet werden.  
  
|Vorlagenname|Steuerelementansicht|  
|-------------------|------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ChangePasswordTemplate%2A>|Ansicht Kennwort ändern|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate%2A>|Erfolgsansicht|  
  
 Sie können auch erstellen oder ändern die Vorlage für ein Steuerelement in der ASPX-Datei. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: Erstellen Sie ASP.NET Web Control Vorlagen deklarativ](http://msdn.microsoft.com/library/4977e1d5-c53a-4908-83be-bba0ad37357a).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SuccessTemplateContainer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.Control SuccessTemplateContainer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.Control SuccessTemplateContainer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplateContainer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.Control</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Container ab, die eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> das Benutzersteuerelement zum Erstellen einer Instanz der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate" /> Vorlage. Dies bietet programmgesteuerten Zugriff auf untergeordnete Steuerelemente.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, das ein <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTemplate" /> enthält.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SuccessText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SuccessText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SuccessText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Text, die in der Ansicht erfolgreich zwischen angezeigt wird die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTitleText" /> und die Schaltfläche "Weiter".</summary>
        <value>Der Text, angezeigt in der Ansicht erfolgreich zwischen der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTitleText" /> und die Schaltfläche "Weiter". Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.String.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessText%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt den Text, der in der Ansicht erfolgreich angezeigt wird. Der Standardwert ist "Ihr Kennwort geändert wurde!".  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SuccessTextStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle SuccessTextStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle SuccessTextStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTextStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung von Text in der Ansicht erfolgreich zu definieren.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle" /> -Objekt, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung des Texts in enthaltenen definieren die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessText" /> Eigenschaft. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTextStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe des Texthintergrunds Ansicht "Erfolg". Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um den Text der Erfolg. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um den Text der Erfolg. Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um den Text der Erfolg.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um den Text der Erfolg zu rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`um den Text der Erfolg fett formatiert anzuzeigen.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Text der Erfolg in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Text der Erfolg mit überstrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in der Ansicht erfolgreich als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Text der Erfolg durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Text der Erfolg mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in den Text der Erfolg. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe des Anzeigetexts Erfolg darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite des Textes in der Ansicht erfolgreich darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SuccessTitleText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SuccessTitleText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SuccessTitleText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTitleText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Titel der Ansicht erfolgreich.</summary>
        <value>Der als Titel in der Ansicht "Erfolg" der anzuzeigende Text der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Der Standardwert ist "Änderung Kennwort abgeschlossen".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SuccessTitleText%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt den Titel der Ansicht erfolgreich. Der Standardwert ist "Änderung Kennwort abgeschlossen".  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TagKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.HtmlTextWriterTag TagKey { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.HtmlTextWriterTag TagKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TagKey" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.HtmlTextWriterTag</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriterTag" />-Wert ab, der einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" />-Steuerelement entspricht. Diese Eigenschaft wird hauptsächlich von Steuerelemententwicklern verwendet.</summary>
        <value>Der <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriterTag" />-Wert für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" />-Steuerelement. Gibt immer zurück.<see langword="HtmlTextWriterTag.Table." /></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TagKey%2A> -Eigenschaft zum Bestimmen der <xref:System.Web.UI.HtmlTextWriterTag> -Wert, der zugeordnet ist ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TagKey%2A> Eigenschaft ermöglicht den Ausgabestream zum Schreiben des entsprechenden HTML-Markup für die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement.  
  
 Diese Eigenschaft wird hauptsächlich von Steuerelemententwicklern verwendet.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Sie können diese Eigenschaft, um anzugeben, welcher überschreiben <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriterTag" /> Wert für das abgeleitete Steuerelement verwenden.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TextBoxStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style TextBoxStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style TextBoxStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TextBoxStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften zum Definieren der Darstellung von Text im Feld Steuerelemente auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> -Objekt, das die Darstellung des Textfeld-Steuerelemente auf definiert die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TextBoxStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Hintergrundfarbe von Textfeldern. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um die Textfelder ein. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um die Textfelder ein. Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um die Textfelder ein.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um die Textfelder rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`der Text in Textfeldern in Fettschrift angezeigt.|  
|`Font-Italic`|`true`der Text in Textfeldern in Kursivschrift angezeigt.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Textfeldtext mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in die Textfelder als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Text in Textfeldern werden durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Textfeldtext mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in die Textfelder ein. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe der Textfelder darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite der Textfelder darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleTextStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle TitleTextStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle TitleTextStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TitleTextStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung von Titeln definieren die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.TableItemStyle" /> -Objekt, enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung von Fehler Nachrichten Titeln definieren die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TitleTextStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe hinter den Titel. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um den Titel. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um den Titel. Das Format kann `"None"`, `"Dotted"`, `"Dashed"`, `"Solid"`, `"Double"`, `"Groove"`, `"Ridge"`, `"Inset"`, oder `"Outset"`. Die Standardeinstellung ist `"NotSet"`. Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um den Titel.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um die Titel zu rendern. Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`um den Titeltext fett formatiert anzuzeigen.|  
|`Font-Italic`|`true`um den Titeltext in Kursivschrift anzuzeigen.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Titeltext mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in den Titeln als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Titeltext durchgestrichen anzuzeigen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Titeltext mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in den Titel. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe der Titel darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite der Titel darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.TrackViewState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Bewirkt, dass Nachverfolgen von Änderungen am Ansichtszustand, des dem Serversteuerelements, damit sie in des Webserversteuerelement gespeichert werden können <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" /> Objekt. Auf dieses Objekt kann über die <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" />-Eigenschaft zugegriffen werden.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UserName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string UserName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UserName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Namen der Website-Benutzer für das Ändern des Kennworts.</summary>
        <value>Der Benutzername für das Ändern des Kennworts.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Eigenschaft ruft den Website-Benutzernamen für das Ändern des Kennworts ab. Können Sie auch die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Eigenschaft, nur um den Benutzernamen innerhalb der <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> -Steuerelement, ohne das Kennwort zu ändern. Darüber hinaus die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserName%2A> Eigenschaft in einer e-Mail-Nachricht, die erstellt wurde, um das Senden von e-Mails verwendet werden kann die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelement mithilfe der Zeichenfolge "\<%username% >" im Text der e-Mail-Nachricht.  
  
 Damit wird den Benutzer einen Benutzernamen eingeben, legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.DisplayUserName%2A> Eigenschaft `true`. Wenn ein Benutzer bereits authentifiziert ist, muss er nicht auf einen Benutzernamen eingeben.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, ASP.NET-Seite verwendet ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Webserver-Steuerelement, und enthält einen Ereignishandler für das <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendingMail> Ereignis namens `SendingMail`. Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass die ASP.NET-Website konfiguriert wurde, zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: einfache Formularauthentifizierung implementieren](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 Wenn die kennwortänderung erfolgreich ist, versucht der Code SMTP verwenden, um das Senden einer e-Mail-Nachricht an den Benutzer, die Änderung zu bestätigen. Dies erfolgt in der`SendingMail` -Ereignishandler. Informationen zum Konfigurieren eines SMTP-Servers finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von virtuellen SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8). Für den Rahmen dieses Beispiels ist es nicht notwendig, so konfigurieren Sie einen SMTP-Server; Im Beispiel wird erstellt, um einen Fehler beim Senden einer e-Mail-Nachricht zu testen.  
  
 Wenn ein e-Mail-Server ist nicht richtig konfiguriert oder ein anderer Fehler tritt auf, und die e-Mail-Nachricht nicht gesendet werden, die `SendMailError` Funktion aufgerufen wird. Dem Benutzer wird eine Meldung angezeigt. Darüber hinaus wird ein Ereignis in das Ereignisprotokoll der Windows-Anwendung unter der Annahme protokolliert, eine Ereignisquelle, die mit dem Namen MySamplesSite ist bereits vorhanden ist. Finden Sie im Codebeispiel unten, um die angegebene Ereignisquelle erstellen. Weitere Informationen zum Erstellen einer Ereignisquelle finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9). Die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> -Objekts festgelegt wird, um `true` um anzugeben, dass der Fehler behandelt wurde.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 Verwenden Sie das folgende Codebeispiel, wenn Sie die Ereignisquelle, die mit der Bezeichnung MySamplesSite auf Ihre Anwendung programmgesteuert hinzufügen müssen. Diese Ereignisquelle verwendet wurden, muss in der Reihenfolge für das erste Codebeispiel ordnungsgemäß funktioniert vorhanden sein. Im folgenden Codebeispiel sind Administratorrechte erforderlich.  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/CS/createeventsource.cs#1)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/VB/createeventsource.vb#1)]  
  
 Der folgende Beispielcode kann als die Datei ChangePasswordMail.htm für den vorherigen Beispielcode verwendet werden.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Senden von Namen oder Kennwörter-e-Mail ist ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. E-Mail-Nachrichten werden in der Regel in Klartext gesendet und spezielle Netzwerk "sniffing" Anwendungen gelesen werden können.  Verwenden Sie zur Erhöhung der Sicherheit, die Maßnahmen, die in beschriebenen [Anmeldesteuerelementen Sichern](http://msdn.microsoft.com/library/d85075bc-9c1a-4453-8a0c-539b10853c9c).  
  
```  
<html>  
<head><title></title></head>  
<body>  
<form>  
  
  <h1>Your password for the account named &quot;<%Username%>&quot; has changed.</h1>  
  
  <p>  
  If you did not initiate this change, please call 1-206-555-0100.  
  </p>  
  
  <p>  
  <a href="http://www.contoso.com/login.aspx">  
    <img src="cid:LoginGif" alt="Log In" />  
  </a>   
  </p>  
  
  <p>  
  Please read our attached Privacy Notice.  
  </p>  
  
</form>  
</body>  
</html>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UserNameLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string UserNameLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UserNameLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserNameLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Beschriftung für das Textfeld für den Benutzernamen fest.</summary>
        <value>Der Text, der neben dem Textfeld Benutzername angezeigt. Die Standardzeichenfolge ist "Benutzername:".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UserNameRequiredErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string UserNameRequiredErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UserNameRequiredErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.UserNameRequiredErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Fehlermeldung, die angezeigt wird, wenn der Benutzer das Textfeld Benutzer leer lässt.</summary>
        <value>Die Fehlermeldung angezeigt, wenn der Benutzer das Textfeld Benutzer leer lässt. Die Standardzeichenfolge ist "Benutzername ist erforderlich.".</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ValidatorTextStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style ValidatorTextStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style ValidatorTextStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ValidatorTextStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Eigenschaften, die die Darstellung der Fehlermeldungen zu definieren, die jeweiligen Eingabe Validierungsebene der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Objekt, das die Darstellung von Fehlermeldungen definiert, die jeweiligen Eingabe Validierungsebene der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" /> Steuerelement. Die Standardeinstellung ist <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält die Formatvorlage verfügbaren Einstellungen für die Anpassung mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.ValidatorTextStyle%2A> Eigenschaft.  
  
|Einstellung|Beschreibung|  
|-------------|-----------------|  
|`BackColor`|Die Farbe hinter die Fehlermeldungen. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderColor`|Die Farbe des Rahmens um die Fehlermeldungen. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`BorderStyle`|Der Stil des Rahmens um die Fehlermeldungen. Das Format kann "None", "Gepunktete", "Gestrichelt", "Durchgezogen", "Double", "Groove", "Ridge", "Inset" oder "Beginn". Der Standardwert ist "NotSet". Einige Formate sind nicht deutlich erkennbar, wenn die `BorderWidth` Wert ist größer als 2.|  
|`BorderWidth`|Die Breite des Rahmens um die Fehlermeldungen.|  
|`CssClass`|Die Klasse cascading Stylesheet (CSS) verwendet, um die Fehlermeldungen zu rendern.  Wenn Sie andere Einstellungen angegeben wurden, überschreiben diese eine Stylesheet-Einstellung.|  
|`Font-Bold`|`true`den Fehlertext für Nachrichten in Fettschrift angezeigt.|  
|`Font-Italic`|`true`den Fehlertext für Nachrichten in Kursivschrift angezeigt.|  
|`Font-Names`|Der Name der Schriftart.|  
|`Font-Overline`|`true`um den Fehlertext für Nachrichten mit einer darüber liegenden Zeile anzuzeigen.|  
|`Font-Size`|Die Größe des Texts in den Fehlermeldungen als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.FontUnit> Objekt.|  
|`Font-Strikeout`|`true`um den Fehler anzuzeigen Nachrichten Text durchgestrichen.|  
|`Font-Underline`|`true`um den Fehlertext für Nachrichten mit einer Unterstreichung anzuzeigen.|  
|`ForeColor`|Die Farbe des Texts in den Fehlermeldungen. Die Farbe kann keines der <xref:System.Drawing.Color> Eigenschaften.|  
|`Height`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Höhe der Fehlermeldungen darstellt.|  
|`Width`|Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.Unit> , der die Breite der Fehlermeldungen darstellt.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
