<Type Name="ObjectDataSourceDisposingEventHandler" FullName="System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceDisposingEventHandler">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void ObjectDataSourceDisposingEventHandler(object sender, ObjectDataSourceDisposingEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ObjectDataSourceDisposingEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceDisposingEventHandler" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceDisposingEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Die Quelle des Ereignisses, das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource" />.</param>
    <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceDisposingEventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
    <summary>Stellt die Methode für die Behandlung der <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceView.ObjectDisposing" /> -Ereignis für die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource" /> Steuerelement.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Beim Erstellen eines <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceDisposingEventHandler>-Delegaten geben Sie die Methode für die Ereignisbehandlung an. Um dem Ereignishandler das Ereignis zuzuordnen, fügen Sie dem Ereignis eine Instanz des Delegaten hinzu. Der Ereignishandler wird bei jedem Eintreten des Ereignisses aufgerufen, sofern der Delegat nicht entfernt wird. Weitere Informationen zu Ereignishandlerdelegaten, finden Sie unter [NIB: Behandeln von Ereignissen](http://msdn.microsoft.com/en-us/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).  
  
   
  
## Examples  
 Dieser Abschnitt enthält zwei Codebeispiele. Im ersten Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> -Steuerelement mit einem Geschäftsobjekt und einem <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> -Steuerelement zum Anzeigen von Informationen. Das zweite Codebeispiel enthält ein Beispiel-Geschäftsobjekt mittlerer Ebene, die im ersten Codebeispiel wird verwendet.  
  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> -Steuerelement mit einem Geschäftsobjekt und einem <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> -Steuerelement zum Anzeigen von Informationen. Möglicherweise arbeiten Sie mit einem Geschäftsobjekt, das sehr teuer (als Zeit oder Ressourcen) für jeden Datenvorgang zu erstellen, das die Webseite ausführt. Eine Möglichkeit zum Arbeiten mit ein teures Objekt möglicherweise eine Instanz einmal erstellen und es dann für nachfolgende Operationen anstatt zu erstellen und zerstören für jeden Datenvorgang zwischengespeichert. Dieses Beispiel zeigt dieses Muster. Sie behandeln können die <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.ObjectCreating> Ereignis prüfen Sie zunächst den Cache für ein Objekt, und erstellen Sie dann eine Instanz aus, nur dann, wenn noch keine zwischengespeichert wurde. Behandeln Sie dann die <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource.ObjectDisposing> Ereignis für die zukünftige Verwendung, statt zu zerstören sie das Geschäftsobjekt zwischengespeichert. In diesem Beispiel die <xref:System.ComponentModel.CancelEventArgs.Cancel?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSourceDisposingEventArgs> -Klasse festgelegt, dass `true`, zur Weiterleitung der <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> nicht aufrufen, <xref:System.IDisposable.Dispose%2A> für die Instanz.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16/CS/objds16cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16/VB/objds16vb.aspx#1)]  
  
 Das folgende Codebeispiel enthält ein Beispiel-Geschäftsobjekt mittlerer Ebene, die im vorherigen Codebeispiel verwendet. Im Codebeispiel besteht aus einer grundlegenden Geschäftsobjekts sein, definiert durch die `EmployeeLogic` Klasse, die eine Klasse verwaltet den Zustand und Geschäftslogik zu kapseln. Ein vollständiges Arbeitsbeispiel müssen diesen Code als Bibliothek kompiliert, und verwenden Sie diese Klassen aus einer ASP-Seite.  
  
 [!code-csharp[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16/CS/northwindemployee16.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource_16/VB/northwindemployee16.vb#2)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>
