<Type Name="IChannelFactory" FullName="System.ServiceModel.Channels.IChannelFactory">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IChannelFactory : System.ServiceModel.ICommunicationObject" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IChannelFactory implements class System.ServiceModel.ICommunicationObject" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.Channels.IChannelFactory" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.ServiceModel.ICommunicationObject</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary>Definiert die Schnittstelle, die von einer Kanalfactory implementiert werden muss, um Kanäle zu erzeugen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.ServiceModel.Channels.IChannelFactory>-Schnittstelle stellt die Basisschnittstelle für Kanalfactorys dar.  
  
 Kanalfactorys und ihre zugeordneten Kanäle werden im Allgemeinen von Clients eines Diensts verwendet, die eine Kommunikation einleiten. Im Gegensatz dazu stellen Listenerfactorys, die die <xref:System.ServiceModel.Channels.IChannelListener>-Schnittstelle und deren zugehörigen Listener implementieren, die Mechanismen bereit, die verwendet werden, um die Kanäle zu akzeptieren, über die eine Kommunikation mit einem Dienst initiiert wird.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetProperty&lt;T&gt;">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public T GetProperty&lt;T&gt; () where T : class;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance !!T GetProperty&lt;class T&gt;() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ServiceModel.Channels.IChannelFactory.GetProperty``1" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>T</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <TypeParameters>
        <TypeParameter Name="T">
          <Constraints>
            <ParameterAttribute>ReferenceTypeConstraint</ParameterAttribute>
          </Constraints>
        </TypeParameter>
      </TypeParameters>
      <Parameters />
      <Docs>
        <typeparam name="T">Das typisierte Objekt, das von der Methode abgefragt wird.</typeparam>
        <summary>Gibt ggf. ein angefordertes typisiertes Objekt von der entsprechenden Ebene im Kanalstapel zurück.</summary>
        <returns>Das von <paramref name="T" /> angeforderte typisierte Objekt, falls vorhanden, oder <see langword="null" />, falls das Objekt nicht vorhanden ist.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mit dieser Anforderung können Sie typisierte Objekte wie eine Schnittstelle für das Festlegen von Eigenschaften oder für das Abrufen des Status aus der entsprechenden Ebene im Kanalstapel abfragen. Wenn eine Ebene das Zurückgeben des angeforderten Objekts unterstützt, wird der Vorgang ausgeführt. Andernfalls wird der Aufruf an die nächst tiefere Ebene im Stapel delegiert. Wenn die letzte Ebene erreicht ist und das angeforderte Objekt von keiner Kanalebene unterstützt wird, gibt die Methode `null` zurück.  
  
 Sie müssen <xref:System.ServiceModel.Channels.IChannelFactory.GetProperty%2A> implementieren, wenn Sie eine Kanalfactory implementieren. <xref:System.ServiceModel.Channels.IChannelFactory.GetProperty%2A> ist eine ausgezeichnete Möglichkeit, um Informationen über den Kanalfactorystapel zu kommunizieren, ohne wissen zu müssen, welche Kanalfactorys darunter liegen oder welche Kanalfactorys darüber an der Durchführung von Abfragen interessiert sind. Definieren Sie Schnittstellen, damit Leute interessante Informationen abfragen, über die Sie verfügen. Wenn Sie das Typargument für <xref:System.ServiceModel.Channels.IChannelFactory.GetProperty%2A> nicht erkennen, delegieren Sie zum nächsten Kanalfactory im Stapel herunter oder kehren Sie zu `null` zurück, wenn Sie am unteren Ende des Stapels einen neuen Transportkanal erstellen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
