<Type Name="CacheItemUpdateCallback" FullName="System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void CacheItemUpdateCallback(string key, CacheItemUpdateReason reason, out object expensiveObject, out CacheDependency dependency, out DateTime absoluteExpiration, out TimeSpan slidingExpiration);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed CacheItemUpdateCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="key" Type="System.String" />
    <Parameter Name="reason" Type="System.Web.Caching.CacheItemUpdateReason" />
    <Parameter Name="expensiveObject" Type="System.Object&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="dependency" Type="System.Web.Caching.CacheDependency&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="absoluteExpiration" Type="System.DateTime&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="slidingExpiration" Type="System.TimeSpan&amp;" RefType="out" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="key">Der Bezeichner des Elements, das aus dem Cache entfernt werden soll.</param>
    <param name="reason">Der Grund, aus dem das Element aus dem Cache entfernt werden soll.</param>
    <param name="expensiveObject">Enthält nach Rückgabe dieser Methode das zwischengespeicherte Elementobjekt, das die Updates enthält.</param>
    <param name="dependency">Enthält nach Rückgabe dieser Methode das Objekt, das die Abhängigkeit zwischen dem Elementobjekt und einer Datei, einem Cacheschlüssel, einem Array aus Dateien oder Cacheschlüsseln oder einem anderen <see cref="T:System.Web.Caching.CacheDependency" />-Objekt definiert.</param>
    <param name="absoluteExpiration">Enthält nach Rückgabe dieser Methode die Uhrzeit, zu der das Objekt abgelaufen ist.</param>
    <param name="slidingExpiration">Enthält nach Rückgabe dieser Methode das Intervall zwischen dem Zeitpunkt des letzten Zugriffs auf das Objekt und dem Ablaufzeitpunkt des Objekts.</param>
    <summary>Definiert eine Rückrufmethode zur Benachrichtigung von Anwendungen, bevor ein zwischengespeichertes Element aus dem Cache entfernt wird.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn ein Objekt im Cache abläuft, ruft ASP.NET die <xref:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback> Methode mit dem Schlüssel für das Element im Cache und der Grund kann das Element aktualisieren möchten. Die übrigen Parameter dieser Methode sind out-Parameter. Sie geben Sie den neuen zwischengespeicherten Elements und optional Ablauf und Abhängigkeit Werte zu verwenden, wenn das zwischengespeicherte Element zu aktualisieren.  
  
 Der Updaterückruf wird nicht aufgerufen, wenn das zwischengespeicherte Element explizit entfernt wird, mithilfe eines Aufrufs an <xref:System.Web.Caching.Cache.Remove%2A>.  
  
 Wenn Sie das zwischengespeicherte Element, aus dem Cache entfernt werden soll, können Sie zurückkehren `null` in der `expensiveObject` Parameter. Andernfalls, Sie einen Verweis auf die neue zwischengespeicherte Daten zurückgeben, indem die `expensiveObject` Parameter. Wenn Sie keine Ablaufzeit oder Abhängigkeit Werte angeben, wird das Element aus dem Cache entfernt werden, nur, wenn Arbeitsspeicher benötigt wird.  
  
 Wenn die Rückrufmethode eine Ausnahme auslöst, wird ASP.NET unterdrückt die Ausnahme und entfernt den zwischengespeicherten Wert.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>
