<Type Name="IWebEditable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Stellt eine Schnittstelle für Entwickler benutzerdefinierte Steuerelemente angeben, die zugeordnet sind ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle ermöglicht Ihnen, benutzerdefinierte zuzuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Serversteuerelement – Steuerelemente, z. B. eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, ein benutzerdefiniertes Steuerelement oder ein benutzerdefiniertes Steuerelement. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> enthaltenen Steuerelemente werden mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> -Steuerelement, und diese Zone mit ihren Bearbeitungssteuerelementen bietet Endbenutzern eine Benutzeroberfläche (UI) zum Ändern von Eigenschaften, Darstellung und Verhalten auf dem zugeordneten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle umfasst zwei verfügbar gemachte Member. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente zum Abrufen eines Verweises auf das zugeordnete Steuerelement. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode dient zum Erstellen einer Instanz von einzelnen benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelement ein Serversteuerelement zugeordnet, und geben sie als eine Auflistung zurück.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle wird bereits auf der Basis implementiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse standardmäßig dieser Implementierung nicht benutzerdefinierten zuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuert mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse. Zuordnen einer abgeleiteten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement mit benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Steuerelemente, die Sie überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Methoden überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das eine Instanz eines benutzerdefinierten dann erstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuern, wann die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
 In diesem Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Der Code für die benutzerdefinierte Klasse.  
  
-   Die Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet.  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das die Seite in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
-   Eine Beschreibung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Der erste Teil des Codebeispiels wird die benutzerdefinierte `TextDisplayWebPart` Klasse. Beachten Sie, die von die Klasse abgeleitet ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse und implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle, die für bestimmte Implementierungen bereitstellen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft. Beachten Sie auch die geschachtelt die `TextDisplayWebPart` Klasse ist eine Private, benutzerdefinierte `TextDisplayEditorPart` von der Basisklasse abgeleitete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Klasse. Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#1)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird eine Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet. Beachten Sie, dass, obwohl ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Steuerelement wird im Markup der Seite, die benutzerdefinierte deklariert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelement muss nicht vorhanden ist, verwiesen werden, da er zur Laufzeit programmgesteuert hinzugefügt werden kann.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/editorpart_overview_cs.aspx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/editorpart_overview_vb.aspx#7)]  
  
 Der dritte Teil des Codebeispiels wird ein Benutzersteuerelement, die es ermöglicht einen Benutzer die Seite in den Bearbeitungsmodus. Beachten Sie, dass das Benutzersteuerelement in der hosting-Webseite verwiesen wird. Eine vollständige Beschreibung dieses Benutzersteuerelement zu erstellen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern von Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/displaymodeuccs.ascx#8)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/displaymodeucvb.ascx#8)]  
  
 Führen Sie im Codebeispiel wird die hostende Webseite in einem Browser zu laden, Hinzufügen von Text in das Textfeld und klicken Sie auf die **festgelegt Bezeichnung Content** Schaltfläche die Bezeichnung im Steuerelement aktualisieren. Um die Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, wählen **bearbeiten** aus der Dropdown-Liste, die die Anzeigemodi enthält. Zum Anzeigen der Benutzeroberfläche aus dem benutzerdefinierten `TextDisplayEditorPart` steuern, und klicken Sie auf den Dropdownpfeil Verben im Menü auf die `TextDisplayWebPart` Steuerelement, und wählen Sie **bearbeiten**. In der Benutzeroberfläche zum Bearbeiten, können die Dropdown-Liste, enthält die Schriftschnitte aktualisieren Sie die Formatvorlage für die Bezeichnung in der `TextDisplayWebPart` Steuerelement. Klicken Sie auf **Durchsuchenmodus** in der Anzeige Modi Dropdown-Liste auf die Seite zur normalen Ansicht zurückzukehren, und bestätigen, dass der Text in der Bezeichnung nun den Schriftschnitt hat, den Sie im Bearbeitungsmodus ausgewählt.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Wenn Sie Serversteuerelemente verwenden, sind nicht, möchten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Webparts-Anwendung (d. h., wenn Sie diese Steuerelemente zum Hinzufügen einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Zone), und wenn Sie benutzerdefinierte zuordnen möchten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> Steuerelemente mit solchen Serversteuerelemente, müssen Sie Implementieren der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> Schnittstelle. Abgeleitete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente sollte die Schnittstelle nicht implementieren, da die Basis <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Klasse bereits tut.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Gibt eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> Kontrollen hinsichtlich einer Serversteuerelement, implementiert die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> Schnittstelle.</summary>
        <returns>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> , enthält die Auflistung der benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> Steuerelemente ein Serversteuerelement zugeordnet.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode können Sie zum Erstellen einer Sammlung alle benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, die das benutzerdefinierte Steuerelement zugeordnet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder Benutzer zu steuern und zurückzugeben als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement nimmt die Auflistung an und erstellt alle Instanzen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Bearbeitungsmodus für Steuerelemente, wenn das Serversteuerelement erreicht.  
  
 In der Regel implementieren Sie diese Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> Methode. In der Methode erstellen Sie Instanzen des benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Hinzufügen von Steuerelementen, die Sie die Steuerelemente zuordnen möchten sie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt, und klicken Sie dann dieses Objekt zurück. Die Auflistung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente anschließend zugewiesen ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> Zone.  
  
> [!NOTE]
>  Alle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , die zur Auflistung hinzugefügt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente in einer Implementierung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode muss einen Wert zugewiesen werden, der ID-Eigenschaft verfügen, andernfalls eine Ausnahme wird ausgelöst, wenn die Auflistung der zugewiesenist<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A>Eigenschaft.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, eine Überschreibung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Der vollständigen Quellcode, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Übersichtsthema.  
  
 Das Codebeispiel enthält beide Mitglieder von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle. Beachten Sie, dass die Außerkraftsetzung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode erstellt ein <xref:System.Collections.ArrayList> zum Sammeln von einem oder mehreren benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuert und erstellen dann anhand der Liste der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> Objekt, mit dem <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" /> Methodenrückgabe ist schreibgeschützt und verfügt über keine zugängliche Methode einzelne Steuerelemente hinzufügen. In Ihrem überschreiben oder die Implementierung der Methode, Sie können jedoch erstellen eine andere Art von <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> Objekt, wie eine <see cref="T:System.Collections.ArrayList" />, um alle benutzerdefinierten enthalten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> steuert und an den Konstruktor übergeben, wenn Sie ein neues erstellen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> Objekt . Ein Codebeispiel finden Sie im Beispielabschnitt.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> -Steuerelement, Benutzersteuerelement oder benutzerdefiniertes Steuerelement, das bearbeitet werden <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> Steuerelemente.</summary>
        <value>Ein Objektverweis auf das zugeordnete Steuerelement ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente zum Abrufen eines Verweises auf die Serversteuerelemente, sie zugeordnet sind.  
  
 Auch wenn die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, ermöglicht die zurückgegebenen Objektverweis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente so ändern Sie die Werte in das Webserversteuerelement.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> -Eigenschaft kann überschrieben werden, in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Der vollständigen Quellcode, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Übersichtsthema.  
  
 Das Codebeispiel überschreibt beide Mitglieder von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Wenn Sie in der Regel implementieren die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> -Eigenschaft in ein Serversteuerelement, Sie einfach zurückkehren einen Verweis auf das Steuerelement selbst. Im Fall von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Klasse, da er dient als Wrapper für ein untergeordnetes Steuerelement, um sie als Funktion zu aktivieren einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> zu steuern, seiner Implementierung von der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> Eigenschaft gibt einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
