<Type Name="IWebActionable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebActionable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Ermöglicht <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente oder andere Serversteuerelemente zu Auflistungen von Verben enthalten.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ein Verb in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente ist eine Aktion, die ein Benutzer in der Benutzeroberfläche (UI) ausführen kann. In der Regel wird ein Verb in der Benutzeroberfläche von einem Steuerelement geklickt werden kann, z. B. eine Schaltfläche, einen Link oder ein Menüelement dargestellt. Die Webparts-Steuerelementsatz enthält Standardverben, die standardmäßig verfügbar sind <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen und anderen Serversteuerelementen (z. B. benutzerdefinierte, ASP.NET und Benutzersteuerelemente), die wie fungieren können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, wenn in platziert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen. Standardverben schließen, minimieren, wiederherstellen, löschen, bearbeiten und exportieren.  
  
 Sie können auch benutzerdefinierte Verben für die Verwendung mit erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und Serversteuerelemente. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> -Schnittstelle, mit dessen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> -Eigenschaft, bietet Ihnen eine Möglichkeit zum Integrieren von benutzerdefinierter Verben in der Steuerelemente. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> -Schnittstelle und die einzelne Eigenschaft implementiert. Benutzerdefinierte Verben an ein Steuerelement hinzufügen, die von erben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse, die Sie überschreiben müssen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft eine Auflistung benutzerdefinierter Verben hinzu, und der Auflistung zurückgegeben. Die Auflistung verweist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft enthält nur benutzerdefinierte Verben; Standardverben sind in dieser Auflistung nicht enthalten. Wert ist der Rückgabetyp der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement `null`, da standardmäßig keine benutzerdefinierten Verben in der Auflistung vorhanden sind.  
  
 Hinzufügen von benutzerdefinierten Verben zu Serversteuerelemente, die nicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente ist ein zusätzlichen Schritt erforderlich. In diesen Fällen auch die Steuerelemente implementieren müssen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> Schnittstelle und Implementieren der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Eigenschaft.  
  
 Nach dem Hinzufügen von benutzerdefinierten Verben, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> -Auflistung, die Webparts-Steuerelementsatz automatisch behandelt die anderen erforderlichen Schritte zum Erstellen und Rendern der benutzerdefinierten Verben.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht eine einfache Implementierung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable>-Schnittstelle. Der erste Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie die Schnittstelle in einem Benutzersteuerelement implementiert wird. Das Benutzersteuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Eigenschaft, indem zwei benutzerdefinierten Verben erstellt und die Definition einer Methode, die aufgerufen wird, wenn ein Benutzer entweder der Verben klickt. Der Einfachheit halber wird dieselbe Methode für beide Verben verwendet. Aktualisiert die Methode den Wert einer Eigenschaft mit dem Namen `VerbCounterClicks`. Der Code für die `Page_Load` Methode greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> Eigenschaft des Steuerelements anzuzeigende die Gesamtzahl der benutzerdefinierten Verben in der Auflistung. Diese Anzahl umfasst nicht die standard-Webparts-Verben.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten. Weitere Informationen finden Sie unter [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbvb.ascx#2)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels ist eine ASPX-Seite, die das Benutzersteuerelement hostet. Da das Steuerelement in verwiesen wird eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement zur Laufzeit ASP.NET dient als Wrapper für das Benutzersteuerelement in ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> steuern und behandelt sie als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, beachten Sie, dass die Bezeichnung am unteren Rand des Steuerelements wird angezeigt, wie viele benutzerdefinierte Verben in der Auflistung von verwiesen werden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> Eigenschaft. Beachten Sie außerdem, dass wenn Sie klicken Sie auf die Verbmenü im Steuerelement, und klicken Sie auf der Verben, eine andere Bezeichnung angezeigt wird, das die Gesamtanzahl der Häufigkeit, mit die der benutzerdefinierten Verben geklickt wurde.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbhostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbhostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> Objekte.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> enthält benutzerdefinierte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> Objekte.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Eigenschaft verweist auf eine Auflistung der benutzerdefinierten Verben (sofern vorhanden), die eine Verbmenü im Header des hinzugefügt werden, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> oder einem anderen Serversteuerelement. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Sammlung enthält keine Verweise auf den Standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> -Objekte bereitgestellt, mit dem Webparts-Steuerelement festlegen, wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreVerb%2A>, oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeVerb%2A>.  
  
 Entwickler von benutzerdefinierte Verben für eine benutzerdefinierte zu steuern, die hinzugefügt werden soll, leitet sich von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse kann einfach überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> Eigenschaft, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse implementiert.  
  
 Entwickler von benutzerdefinierten Verben auf ein benutzerdefiniertes Steuerelement oder ein benutzerdefiniertes Steuerelement, die nicht hinzugefügt werden soll eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern, implementieren müssen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> durch Bereitstellung einer Implementierung der Schnittstelle die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Eigenschaft.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Eigenschaft wie in einem Benutzersteuerelement implementiert. Der vollständige Code für dieses Codebeispiel finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> Übersichtsthema.  
  
 Der folgende Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, eine benutzerdefinierte Implementierung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A> Eigenschaft innerhalb eines Benutzersteuerelements.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebActionable_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/CS/usercontrolverbcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebActionable_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebActionable_Overview/VB/usercontrolverbvb.ascx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
