<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Stellt ein Editor-Steuerelement, mit dem Endbenutzer benutzerdefinierte Eigenschaften eines zugeordneten bearbeiten kann <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> oder Serversteuerelement. Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> bietet eine generische Benutzeroberfläche (UI), die Benutzern ermöglicht, benutzerdefinierte Eigenschaften auf Bearbeiten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> und Serversteuerelemente in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen. Im Gegensatz dazu sind die anderen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuert, wie z. B. die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Steuerelemente, die nur vorhandene bearbeiten, die Benutzeroberflächenautomatisierungs-Eigenschaften aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse.  
  
 Genauso wie in der Webparts-Steuerelementsatz Tool-orientierten Zonen vorhanden sind (Einzelheiten finden Sie in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> klassenüberblick), Tool-orientierte Teilsteuerelemente vorhanden sind und jede dieser muss sich in einen entsprechenden Typ von ToolZone befinden. Diese Art von Steuerelementen im Webparts-Steuerelementsatz haben zwei charakteristische Merkmalen:  
  
-   Sie sind Hilfssteuerelemente, mit die können Endbenutzer, die Steuerelemente zu personalisieren, die die primäre Benutzeroberfläche einer Seite in einer Webparts-Anwendung bilden.  
  
-   Sie sind nur in bestimmten Seitenanzeigemodi angezeigt.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Steuerelement ist eine spezielle Steuerelement, und es sichtbar wird, nur, wenn eine Webseite im Bearbeitungsmodus befindet und wenn eine bestimmte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> oder Serversteuerelement von einem Benutzer für die Bearbeitung ausgewählt wurde. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> wie alle anderen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Steuerelemente müssen befinden sich in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Zone auf der Seite.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Zone darf nur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Steuerelemente und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente können nicht in einen anderen Typ der Zone platziert werden.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement bietet eine Benutzeroberfläche zum bearbeitende für Eigenschaften, die im Quellcode mit markiert sind die `WebBrowsable` Attribut (aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> Klasse). Wenn eine Eigenschaft mit diesem Attribut gekennzeichnet ist ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement die bearbeitungs-UI basierend auf dem Typ der Eigenschaft erstellt und verwendet eine <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> Objekt, wenn es erforderlich, um den Wert in jedem Bearbeitungssteuerelement in den Typ der Eigenschaft zu konvertieren. Sie können auch hinzufügen, andere Attribute, mit deren Hilfe die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Steuerelement zum Anzeigen der Benutzeroberflächenautomatisierungs zum Bearbeiten. Die `WebDisplayName` Attribut (aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> Klasse) bietet die Möglichkeit, geben Sie den Text für die Bezeichnung, die angezeigt wird, mit der jedes Steuerelement in der Benutzeroberfläche zum Bearbeiten. Die `WebDescription` Attribut (aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> Klasse) können Sie eine Zeichenfolge angeben, der als QuickInfo für jedes Steuerelement in der Benutzeroberfläche zum Bearbeiten angezeigt wird.  
  
 In der folgenden Tabelle werden die Steuerelemente erstellt, um das Bearbeiten der Eigenschaften der verschiedenen Typen aufgeführt.  
  
|Eigenschaftentyp|Zum Bearbeiten der Eigenschaft erstellte Steuerelement|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|Zeichenfolge|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|"Int", "float",-Einheit|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Boolesch|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList>(enthält die Liste aufgezählter Werte)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Klasse verfügt über eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> -Eigenschaft, die zum Abrufen oder Festlegen des sichtbare Titeltextes für das Steuerelement verwendet wird. Es ist auch eine geschützte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> -Eigenschaft, die bestimmt, ob das Steuerelement angezeigt wird, wenn die Seite den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Klasse verfügt auch über zwei wichtige Methoden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, die es erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Klasse ab und überschreibt. Die Methoden sind entscheidend, da der bieten die abrufen und Festlegen von Eigenschaftswerten zwischen den Feldwerten des Steuerelements und die Eigenschaften für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern bearbeitet wird.  
  
 Da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement ermöglicht es Ihnen, nur benutzerdefinierte Eigenschaften bearbeiten, benötigen Sie die andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente im Webparts-Steuerelementsatz so bearbeiten Sie die Darstellung, Layout und Verhalten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Die anderen Steuerelemente umfassen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> Steuerelemente. Diese <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente sollten die meisten Features bereitstellen erforderlich, um bearbeiten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente, aber falls notwendig können Sie auch einen benutzerdefinierten Editorsteuerelement erstellen durch Erben von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Klasse. Ein Codebeispiel finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Übersichtsthema.  
  
> [!NOTE]
>  Barrierefreiheit, verbessern die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement gerendert wird, innerhalb einer `<fieldset>` Element. Die `<fieldset>` Element gruppiert verbundenen Satz von Steuerelementen zur Bearbeitung im, verwendet der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Steuerelement, und es Registerkartennavigation zwischen diesen Steuerelementen für visueller Benutzer-Agents (z. B. normale Webbrowser) und Speech-orientierte Benutzer-Agents ( z. B. eine Software des Lesens von RFID-Bildschirm).  
  
## <a name="accessibility"></a>Barrierefreiheit  
 Das Markup gerendert wird, wird standardmäßig für dieses Steuerelement kann nicht Accessibility Standards wie die Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) Priorität 1-Richtlinien entsprechen. Ausführliche Informationen zu Accessibility-Unterstützung für das genannte Steuerelement finden Sie unter [ASP.NET-Steuerelemente und Barrierefreiheit](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Deklarieren einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> auf einer Webseite gesteuert, und aktivieren Sie ihn so bearbeiten Sie mehrere Eigenschaften der Benutzeroberfläche eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Das Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite.  
  
-   Eine Webseite mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> zusammen mit einem Verweis auf ein benutzerdefiniertes Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
-   Eine Klasse, die benutzerdefinierte enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels an, wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden.  
  
 Der Quellcode für das Benutzersteuerelement stammen aus einem anderen Thema. Für dieses Codebeispiel funktioniert, müssen Sie die ASCX-Datei für das Benutzersteuerelement aus der [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern von Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) Thema, und platzieren Sie die Datei im gleichen Ordner wie die ASPX-Seite in diesem Codebeispiel wird.  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite. Sie enthält einen deklarativen Verweis auf ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Steuerelement mit einem untergeordneten `<zonetemplate>` -Element, enthält einen deklarativen Verweis auf, ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement. Die Seite verweist auf das benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zu steuern, mit einer `Register` Richtlinie für die Assembly und die `<aspSample:UserInfoWebPart>` Element für das Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 Der dritte Teil des Codebeispiels wird eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse mit dem Namen `UserInfoWebPart`, die auf der Webseite verwiesen wird. Beachten Sie, dass die verschiedenen Eigenschaften, die Informationen zu einem Benutzer enthalten sind, die mit markiert die `WebBrowsable` Attribut. Dies ermöglicht die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement die Benutzeroberfläche zum Bearbeiten dieser Eigenschaften bereitstellen. Die Eigenschaften werden ebenfalls mit markiert ein `WebDisplayName` -Attribut, um den Text der Bezeichnung anzugeben, die neben jedes Steuerelement in der Benutzeroberfläche zum Bearbeiten angezeigt wird.  
  
 Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise zum Kompilieren, veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen. Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten. Weitere Informationen finden Sie unter [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, wählen Sie **Bearbeitungsmodus** in der **Anzeigemodus** Dropdown-Listensteuerelement, um den Bearbeitungsmodus zu wechseln. Sie können die Verbmenü (Pfeil nach unten) in der Titelleiste des klicken Sie auf die **Benutzer Informationen WebPart** Steuerelement, und klicken Sie auf **bearbeiten** so bearbeiten Sie das Steuerelement. Wenn die Benutzeroberfläche zum bearbeitende angezeigt wird, sehen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement. Beachten Sie, die ein Steuerelement, für die einzelnen Eigenschaften gerendert wird der `UserInfoWebPart` -Klasse, basierend auf dem Typ der Eigenschaft. Wenn Sie in der Bearbeitung Benutzeroberfläche und auf einige Änderungen vornehmen der **übernehmen** Schaltfläche können Sie die **Anzeigemodus** Dropdown-Liste, um die Seite, um die Durchsuchen-Modus und die vollständige Auswirkung von der Bearbeitung feststellen, zurückzugeben.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt eine neue Instanz der Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> Konstruktor ist ein Standard ist kein Konstruktor deklariert, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Klasse und daher keine besonderen Aufgaben durchgeführt werden, wenn eine neue Instanz der Klasse erstellt wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert die Werte aus einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> Steuerelement in den entsprechenden Eigenschaften in der zugeordneten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" />Wenn das Speichern von Werten der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> erfolgreich ist; andernfalls (wenn ein Fehler auftritt), <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Methode ist eine wichtige Methode für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement. Die Methode speichert die Werte, die ein Benutzer wurde festgelegt, auf eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement in den entsprechenden Eigenschaften in der zugeordneten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Das zugeordnete Steuerelement verwiesen wird, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> des Steuerelements geerbt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> Eigenschaft.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Sie darf nicht außer Kraft setzen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Methode da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Typ ist versiegelt, um zu verhindern, dass von ihm erben. Jedoch ggf. Weitere programmgesteuerte Kontrolle über den Prozess des Bearbeitens verschiedener <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementeigenschaften als die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement bereitgestellt werden, erstellen Sie eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuern und eine eigene Implementierung dieser Methode bereitstellen. Ein Codebeispiel finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> Methode.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Methode versucht, den Wert für die öffentlichen Eigenschaften in der zugeordneten festlegen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zu steuern, vorausgesetzt, dass diese Eigenschaften verfügen über eine `[WebBrowsable(true)]` Attribut.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Methode wird aufgerufen, klickt der Benutzer eine Schaltfläche OK oder anwenden-Verb der Bearbeitung Benutzeroberfläche (UI) darstellt. Sie können auch aufrufen, es direkt aus Ihrem eigenen Code Wenn eine Notwendigkeit besteht, speichern Sie die bearbeitete Werte abgesehen von Benutzeraktionen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Fehler beim Versuch, legen Sie den Wert für eine Eigenschaft auf dem zugeordneten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Überschreibt die Basiseigenschaft geerbt von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> Steuerelement die Eigenschaft Designer auszublenden und zu verhindern, dass es von Designs betroffen sind.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die ID des enthält die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> Steuerelement, das Fokus in der Standardeinstellung ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn dieser öffentlich ist, wird diese Eigenschaft ist für das standardmäßige Rendern dieses Steuerelements verwendet und nicht vom Entwicklercode aufgerufen werden soll.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert, der angibt, ob ein Steuerelement sein sollten angezeigt, wenn die zugehörigen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> -Steuerelement befindet sich im Bearbeitungsmodus befindet.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement angezeigt werden soll.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> -Eigenschaft gibt `false` ist der Wert der Basiseigenschaft auch `false`. Wenn das Steuerelement bearbeitet werden nicht ist, andernfalls `null`, und klicken Sie dann die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement angezeigt wird.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> Eigenschaft gilt nur, wenn eine Seite im Bearbeitungsmodus befindet, ist und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement zum Bearbeiten ausgewählt wurde.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Ruft die Werte aus einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> steuern und die entsprechenden Steuerelemente verwendet, um diese Eigenschaftswerte innerhalb bearbeiten aktualisiert eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> Steuerelement.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Methode ist eine wichtige Methode für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement. Implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> Methode von der Basisklasse, ruft die aktuellen Werte aus dem zugeordneten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern und aktualisiert die Steuerelemente in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Steuerelement mit diesen Werten, sodass diese von ein Benutzer bearbeitet werden kann.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Methode wird aufgerufen, wenn die Werte in der zugeordneten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement möglicherweise geändert. Für eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Steuerelement, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> Zone, die das Steuerelement ruft enthält die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Methode sofort nach dem Aufruf der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> -Methode, damit die Werte in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement sind immer synchronisiert, mit den Werten in der zugeordnete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Ein weiterer Fall, in dem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Methode wird aufgerufen, ist, wenn ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt einen Titel für das Editorsteuerelement.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Steuerelements verwendet wird. Der Standardwert ist eine vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellte Name des berechneten Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Eigenschaftswert wird angezeigt, in der Titelleiste des eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> steuern, wenn das Steuerelement im Bearbeitungsmodus sichtbar ist. Wenn das Steuerelement auf einer Seite deklariert wird, können Sie festlegen, dass einen Wert für die `Title` Attribut. Wenn Sie einen Wert für den Titel nicht angeben, wird ein kulturspezifische Standardwert bereitgestellt.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, sodass kein Titelwert angegeben wird, der Standardwert für Titel einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement kann durch die Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellt werden.  
  
   
  
## Examples  
 In diesem Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Eigenschaft von einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement. Den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Übersichtsthema.  
  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie für den Titel festlegen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement deklarativ in einer Webseite.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 Im nächsten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie zum Festlegen des Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Eigenschaft programmgesteuert. Um den programmgesteuert zugewiesenen Wert beizubehalten, eine statische Variable mit dem Namen `editControlTitle` verwendet wird, und dieser Wert wird zugewiesen, um die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Eigenschaft jedes Mal, die das Steuerelement initialisiert wird, so, dass der Wert zwischen postback Ereignisse beibehalten wird.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie auswählen **Bearbeitungsmodus** in der **Anzeigemodus** Dropdown-Listensteuerelement, um den Bearbeitungsmodus zu wechseln. Können Sie die Verbmenü (Pfeil nach unten) in der Titelleiste des Klicken die **Benutzer Informationen WebPart** Steuerelement, und klicken Sie auf **bearbeiten** Bearbeitung beginnen. Wenn die Bearbeitung Benutzeroberfläche (UI) angezeigt wird, sehen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement und einer Schaltfläche und das Textfeld oben positioniert. Beachten Sie, dass der Titel des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> -Steuerelement ist in deklarativen Markup der Webseite zugewiesene Wert. Wenn Sie Text in das Textfeld neben Geben Sie die **EditorPart Updatetitel** Schaltfläche aus, und klicken Sie dann auf die Schaltfläche "", den Titel für das Steuerelement aktualisiert wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
