<Type Name="WebPartZoneBase" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class WebPartZoneBase : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone, System.Web.UI.IPostBackEventHandler" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit WebPartZoneBase extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone implements class System.Web.UI.IPostBackEventHandler" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.IPostBackEventHandler</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartZoneBaseDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Dient als Basisklasse für alle Zonensteuerelemente, die als Container für fungieren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> (oder andere Server bzw. Benutzer) steuert.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der Webparts-Steuerelementsatz ist eine Zone eines zusammengesetzten Steuerelements, das als einer HTML-Tabelle, die anderen Steuerelemente in einem definierten Bereich einer Webseite enthält. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse ist eine Zone, die von der Basisklasse erbt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> -Klasse und stellt einen Basissatz von Verhalten für abgeleitete Zonen, die enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, Serversteuerelemente und Benutzersteuerelemente. Die Kombination von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (und andere Server) die primäre Benutzeroberfläche für eine Webparts-Anwendung, die normalen Ansicht einer Seite, die Benutzer mit den meisten Fällen interagieren forms-Steuerelemente.  
  
 Alle Zonen Geben Sie einen gemeinsamen Satz von Elementen der Benutzeroberfläche für die darin enthaltenen Steuerelemente. Eine detaillierte Erläuterung der Benutzeroberflächenelemente, die alle Zonen gemeinsam, finden Sie im Übersichtsthema für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Klasse. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone enthält einen Body-Abschnitt, Serversteuerelemente und eine zugeordnete enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt, das für die enthaltenen Steuerelemente und ihre Chromelemente, z. B. Verben, Rahmen usw. verwendet.  
  
 Zusätzlich zu den Features von geerbt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> -Klasse, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse fügt clientseitige Steuerelement ziehen, bestimmte Verben (zum Aktivieren Allgemeine UI Aktionen, z. B. minimieren, schließen, löschen und Bearbeiten von Steuerelementen) und weiteren-Formatvorlage Funktionen. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse ist auch die Klasse zu erben, wenn Sie eine benutzerdefinierte Zone entwerfen müssen, Datenbank-driven werden, möchten. Sie können z. B. benutzerdefinierte Weather Webparts-Zone, die von erben erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase>, und ist so konzipiert enthalten, und geben Sie Layoutfunktionen und andere Dienste für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente an Daten gebunden sind und Wetterdaten anzeigen.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse enthält eine Reihe von Eigenschaften für die Arbeit mit Stilattribute in einer Zone. Es gibt mehrere Eigenschaften für Rahmen, einschließlich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderStyle%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderWidth%2A>. Es ist eine Gruppe von Eigenschaften für die Arbeit mit Stilattributen von Menüs, die im Header einer Zone wie <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelStyle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbStyle%2A>, und andere.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klasse enthält auch eine Anzahl von Elementen für die Behandlung von Verben in einer Zone. Diese Elemente beziehen sich auf die Verben, die für die Teilsteuerelemente in der Zone angezeigt werden. Während die Verben auf Zonenebene hinzugefügt werden können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen, standardmäßig sie verfügen über keine. Es ist ein Satz von Standardverben mit der Webparts-Steuerelementsatz für die Verwendung mit Teilsteuerelemente bereitgestellt, und Entwickler können ebenfalls benutzerdefinierte Verben hinzufügen. Einige wichtigen Eigenschaften für die Arbeit mit Verben enthalten Eigenschaften, die einige der Standardverbenobjekte, z. B. verweisen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ConnectVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteVerb%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeVerb%2A>. Die Standardverben werden auf einem Verbmenü (in der Regel in der Benutzeroberfläche als Dropdown-Menü angezeigt) in der Titelleiste jedes Steuerelements in einer Zone enthaltene angezeigt. Es gibt auch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.VerbButtonType%2A> -Eigenschaft, die Ihnen die Möglichkeit zu bestimmen, welche Art von Objekt durch Klicken aktivierbaren ein Verb in der Benutzeroberfläche darstellt.  
  
 Andere Schlüsselelemente für die Arbeit mit Verben enthalten die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnCreateVerbs%2A> -Methode, die ein Ereignishandler, die für eine benutzerdefinierte Behandlung des Verberstellungsprozesses überschrieben werden können ist, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateVerbs> Ereignis.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse enthält eine Anzahl von Elementen für die Arbeit mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> in einer Zone enthaltenen Steuerelemente. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> -Eigenschaft verweist auf die Auflistung aller <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (und andere Server) Steuerelemente in der Zone. Mehrere Methoden entsprechen den Standardverben oder Aktionen, die ein Benutzer ausführen kann, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, wie z. B. in einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ConnectWebPart%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditWebPart%2A>.  
  
 Es gibt auch eine Anzahl von Elementen in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Minimierung Klasse wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente angeordnet oder in der Zone angeordnet sind. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> -Eigenschaft bestimmt, ob Steuerelemente zwischen Zonen verschoben oder von Benutzern innerhalb einer Zone neu angeordnet werden können. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> -Eigenschaft können Sie bestimmen, ob die Steuerelemente in einer Zone horizontal oder vertikal angeordnet werden.  
  
> [!NOTE]
>  Internet Explorer kann die Höhe des Rendern einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> oder der darin enthaltenen Steuerelemente in der erwarteten Weise, abhängig von der Ausrichtung der Zone. Weitere Informationen finden Sie in der Dokumentation für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A> Eigenschaften.  
  
 Andere Methoden in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse bieten Ihnen detaillierte programmgesteuerte Kontrolle über das Rendering der verschiedenen Bereiche einer Zone. Viele dieser Methoden überschreiben von geerbten Basismethoden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> -Klasse, um das Rendering für Zonen anzupassen, die enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Wichtige Methoden umfassen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.Render%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderBody%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderDropCue%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderHeader%2A>.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse. Im Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine abgeleitete Klasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, wird deklarativ in einer Webparts-Seite verwendet, um enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Das Codebeispiel enthält vier Abschnitte: die ersten drei Abschnitte beschreiben die Codedateien und das vierte wird erläutert, wie Sie den Code ausführen.  
  
 Der erste Teil des Codebeispiels wird ein Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, die in unterschiedlichen Modi wechseln. Weitere Informationen zu Webparts-Anzeigemodus und eine Beschreibung des Codes in diesem Steuerelement finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#10)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#10)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird ein Code-beside-Datei, die den Code zum Verarbeiten von Ereignissen für die Web-Hauptseite enthält. Der Code in dieser Datei wird gezeigt, wie einige der wichtigsten portzuweisung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Mitglieder programmgesteuert.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview.vb#4)]  
  
 Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelemente, die von der Basisklasse Programmierungsdokumentation <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klasse, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> in den Zonen enthaltenen Steuerelemente.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Webseite in einem Browser. Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auf die Seite in den Entwurfsmodus zu wechseln, klicken Sie auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, und versuchen Sie sie zwischen den sichtbaren Zonen ziehen. Klicken Sie auf einige der Schaltflächen auf der Seite, um die Auswirkung der Verwendung der verschiedenen Mitgliedern des finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse. Wechseln Sie anschließend die Seite, um den Bearbeitungsmodus. Stellen Sie sicher, dass eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement befindet sich `WebPartZone2`Verbmenü auf der Titelleiste des Steuerelements auf, und klicken Sie auf **bearbeiten** auf das Steuerelement zu bearbeiten. Beenden Sie die Bearbeitung dieses Steuerelements und bearbeiten Sie eines der Steuerelemente in der anderen Zone. Beachten Sie die Unterschiede in der UI-Stile eines der Steuerelemente und die Zonen, wie Sie diese Schritte ausführen, wobei es sich um die Auswirkung der Verwendung der verschiedenen Mitgliedern des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected WebPartZoneBase ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert die Klasse zur Verwendung durch eine geerbte Klasseninstanz. Dieser Konstruktor kann nur von einer geerbten Klasse aufgerufen werden.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowLayoutChange">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowLayoutChange { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowLayoutChange" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt einen Wert, der angibt, ob das Layout der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente können in einer Zone geändert werden.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />Wenn das Layout geändert werden kann; andernfalls <see langword="false" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> Eigenschaft wirksam nur, wenn eine Zone in einen Anzeigemodus für die Seite in der das Layout der Steuerelemente in der Zone werden ist, z. B. geändert kann <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>.  
  
 Wenn <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> festgelegt ist, um `false` für eine bestimmte Zone stehen eine Reihe von Aktionen, dass Endbenutzer für die Durchführung für Steuerelemente in der Zone gehindert werden:  
  
-   Benutzer können keine ziehen Sie Steuerelemente in eine andere Zone, neu anordnen von Steuerelementen in der Zone oder Steuerelemente in der Zone verschieben.  
  
-   Eine Reihe von Eigenschaften, die die Benutzeroberfläche (UI) wirkt sich auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in der Zone sind deaktiviert, sodass Benutzer diese Eigenschaften nicht bearbeiten können, während das Steuerelement bearbeitet wird mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Steuerelemente...  
  
-   Benutzer können keine neuen Steuerelemente hinzufügen, um die Zone aus einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelement.  
  
-   Schließen, löschen, zu minimieren und Wiederherstellen von Verben werden auf Steuerelemente in der Zone nicht angezeigt.  
  
 Obwohl die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> Eigenschaft wirkt sich auf die Endbenutzer die Möglichkeit zum Ändern des Layouts einer Zone über die Benutzeroberfläche, er wirkt sich nicht die Möglichkeit, das Layout programmgesteuert ändern. Z. B. wenn <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> festgelegt ist, um `false`, Benutzer Steuerelemente in der Zone können nicht geschlossen werden, aber ein Entwickler konnte weiterhin rufen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart%2A> Methode zum Schließen-Steuerelemente programmgesteuert.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> -Eigenschaftensatz auf `true`, dies ist die Standardeinstellung. Wenn Sie den Wert zu ändern `false`, nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen, und wechseln in den Entwurfsmodus für die Anzeige die Seite, Sie sind nicht Lage Ziehen von Steuerelementen innerhalb der oder in der `WebPartZone2` Zone.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(typeof(System.Drawing.Color), "Gray")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Farbe für den Rahmen einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Drawing.Color" /> , die die Rahmenfarbe enthält. Die Standardfarbe ist <see cref="P:System.Drawing.Color.Gray" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> Eigenschaft überschrieben, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse eine Standardfarbe für Zonenrahmen festlegen.  
  
 Sie können festlegen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderColor%2A> -Eigenschaft für eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> deklarativ oder programmgesteuert zu steuern. Der Rahmen erscheint nur, wenn die Zone im Anzeigemodus für eine Seite in der ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse Features der Benutzeroberfläche (UI) sind sichtbar, wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderColor%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderColor%2A> -Attribut auf eine bestimmte benannte Farbe festgelegt ist. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen, und wechseln in den Entwurfsmodus für die Anzeige die Seite, sehen Sie die Auswirkung der Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Art des Rahmens, der umgibt ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" /> -Objekt, das die Art des Rahmens enthält. Die Standardeinstellung ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle.Solid" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> Eigenschaft überschrieben, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse, um die Standardrahmenart für Zonen festzulegen.  
  
 Sie können festlegen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderStyle%2A> -Eigenschaft für eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> deklarativ oder programmgesteuert zu steuern. Der Rahmen erscheint nur, wenn die Zone im Anzeigemodus für eine Seite in der ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse Features der Benutzeroberfläche (UI) sind sichtbar, wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderStyle%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderStyle%2A> -Attribut auf eine bestimmte Art des Rahmens festgelegt ist. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen, und wechseln in den Entwurfsmodus für die Anzeige die Seite, sehen Sie die Auswirkung der Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderWidth" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(typeof(System.Web.UI.WebControls.Unit), "1")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Breite des Rahmens, der umgibt ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Die Breite in der angegebenen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> des Rahmens, der eine Zone umgibt. Der Standard ist 1.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> Eigenschaft überschrieben, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse, um die Standardrahmenbreite für Zonen festzulegen.  
  
 Sie können festlegen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderWidth%2A> -Eigenschaft für eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> deklarativ oder programmgesteuert zu steuern. Der Rahmen erscheint nur, wenn die Zone im Anzeigemodus für eine Seite in der ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse Features der Benutzeroberfläche (UI) sind sichtbar, wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderWidth%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderWidth%2A> Attributwert zu einer bestimmten Breite in Pixel festgelegt ist. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen, und wechseln in den Entwurfsmodus für die Anzeige die Seite, sehen Sie die Auswirkung der Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> Objekt, das Endbenutzer schließen ermöglicht die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> , die Endbenutzer können schließen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Verb schließen verweist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseVerb%2A> Eigenschaft wird im Verbmenü des einzelnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone.  
  
 Schließen ein Steuerelement entfernt es aus der Aktivität auf einer Seite, obwohl Wenn Entwickler die entsprechende Benutzeroberfläche (UI), geben Sie z. B. eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Zone, enthält eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement, ein Benutzer die Seite in wechseln <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode> und fügen eine zuvor geschlossene Instanz eines Steuerelements zur Seite zurück.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseVerb%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Für das Codebeispiel funktioniert, benötigen Sie den gesamten Code im Abschnitt "Beispiel" der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft.  
  
 Das folgende Teil des Codebeispiels wird aus der partiellen Klasse und enthält den Code, der die umschaltet, ob die Hilfe-Verb aktiviert oder deaktiviert ist.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs.vb#5)]  
  
 Der andere Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet und die Benutzeroberfläche enthält. Beachten Sie, dass das deklarative `<CloseVerb>` Element in der Zone legt den spezifischen Text, der das Verb schließen im Verbmenü für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#2)]  
  
 Beachten Sie auch, dass, da die zugrunde liegenden benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement – mit dem Namen `TextDisplayWebPart`: dienen, in dem Codebeispiel wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> Eigenschaft, um `false` in seinem Konstruktor die `<aspSample:TextDisplayPart>` Element im Katalog muss die festgelegt<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>Eigenschaft `true`, sodass im folgenden Codebeispiel wird das Steuerelement geschlossen werden kann.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#3)]  
  
 Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wechseln Sie für die Seite in Kataloganzeigemodus und Hinzufügen der `TextDisplayWebPart` Steuerelement auf der Seite. Können Sie die Kontrollkästchen zum Aktivieren und deaktivieren das Verb schließen, und klicken Sie auf die **WebPart schließen** Verb im Verbmenü zum Schließen des Steuerelements. Nachdem Sie das Steuerelement schließen, wenn Sie die Seite zum Kataloganzeigemodus zurückkehren, können Sie klicken die **Seite Katalog**, wählen Sie die ursprüngliche Instanz des der `TextDisplayWebPart` steuern, die Sie geschlossen und erneut öffnen, auf der Seite.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void CloseWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void CloseWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement geschlossen werden.</param>
        <summary>Schließt eine ausgewählte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die gewohnte Weise für den Endbenutzer zu schließen ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement ist, indem Sie auf das Schließen-Verb in der Titelleiste des Steuerelements. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart%2A> Methodenaufrufe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CloseWebPart%2A> Methode für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Klasse, die die Aktion zum Schließen des Steuerelements ausführt. Die Methode sollte nur verwendet werden durch abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  
  
 Geschlossene <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement ist nicht auf einer Seite gerendert. Stattdessen wird es im Seitenkatalog hinzugefügt, die eine Liste aller geschlossenen Steuerelemente auf einer Seite verwaltet. Besitzt eine Webparts-Seite, auf denen ein Benutzer ein Steuerelement schließt, auch eine `<asp:PageCatalogPart>` Element deklariert wird, mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>, der Benutzer in den Kataloganzeigemodus schalten kann, und das geschlossene Steuerelement zurück zur Seite hinzufügen.  
  
> [!NOTE]
>  Für einen Benutzer in die Lage zu schließen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> Eigenschaft des Steuerelements und der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> Eigenschaft für die Zone muss sowohl auf festgelegt werden `true`.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ConnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> Objekt, das zum Erstellen von Verbindungen zwischen Endbenutzern ermöglicht <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> , erstellt eine Verbindung zwischen zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void ConnectWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void ConnectWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ConnectWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement, das die Verbindung initiiert, mit einem anderen ausgewählten wird <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement.</param>
        <summary>Initiiert den Prozess beim Herstellen einer Verbindung zwischen zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ConnectWebPart%2A> Methode kann aufgerufen werden, nur, wenn die Seite wird in Verbindung Anzeigemodus (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>). Die-Methode ruft ihrerseits die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartConnecting%2A> -Methode, die die verschiedenen notwendig Schritte, vollständig zwei verbinden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Die Methode sollte nur verwendet werden durch abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateChildControls" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt den Satz der untergeordneten Steuerelemente in einer Zone enthalten sind.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateChildControls%2A> Methode überschreibt die <xref:System.Web.UI.Control.CreateChildControls%2A?displayProperty=nameWithType> Methode zum Erstellen der des Satzes von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> in einer Zone enthaltenen Steuerelemente. Dies tritt auf, wenn die Webparts-Seite im Entwurfsmodus befindet, da das Layout der Steuerelemente auf der Seite "(und in Zonen) im Entwurfsmodus geändert werden kann. Der Satz von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelementen in einer Zone müssen entsprechend erstellt werden, um mögliche Änderungen in der Reihenfolge oder Vorkommen von Steuerelementen in der Zone zu berücksichtigen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateControlCollection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateControlCollection" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt eine <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> -Objekt, das alle Steuerelemente in einer Zone enthält.</summary>
        <returns>Ein <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> enthält Verweise auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateControlStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.Style CreateControlStyle ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.Style CreateControlStyle() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateControlStyle" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt einen Satz von Stileigenschaften, die auf eine Zonensteuerelement angewendet werden soll, wenn es angezeigt wird.</summary>
        <returns>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> mit Stilattributen für eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateControlStyle%2A> Methode erstellt einen Satz von standard-Stilattribute, die für gelten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen. Die Stilattribute gelten nur, wenn eine Seite in einen Anzeigemodus ist in dem eine Zone selbst sichtbar ist, z. B. Katalog, bearbeiten oder die Anzeige im Entwurfsmodus ist.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Wenn Sie außer Kraft setzen die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateControlStyle" /> Methode, um einige spezifische Eigenschaften für das erstellte Format festzulegen. verwenden Sie nicht die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.Style.#ctor(System.Web.UI.StateBag)" /> Version des Konstruktors, die Übergabe des Steuerelements erforderlich ist <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" /> -Objekt als Parameter verwendet, wodurch erstellte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Objekt freigeben der <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" /> mit dem Zonensteuerelement. Dies bewirkt, dass Renderingprobleme können auftreten. Verwenden Sie stattdessen die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.Style.#ctor" /> Version des Konstruktors, sodass der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> Objekt wird unabhängig von der das Steuerelement.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public event System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventHandler CreateVerbs;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventHandler CreateVerbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateVerbs" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Tritt auf, wenn die Verben für eine Zone erstellt werden, die von abgeleitet ist die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Entwickler von Seiten einen Handler für dieses Ereignis hinzufügen können, und fügen Sie zusätzliche benutzerdefinierte Verben an eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> untergeordnete Zone.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateVerbs> Ereignis wird ausgelöst, wenn die Verben für eine Zone erstellt werden die geschieht entweder während der <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> Phase der Verarbeitung der Seite oder beim postback Ereignisse.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht eine Möglichkeit zum Erstellen eines Handlers für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateVerbs> -Ereignis durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnCreateVerbs%2A> Methode, um ein eigenes Verb ein abgeleiteter hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.  
  
 Das Codebeispiel enthält zwei Quelldateien. Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung. Eine exemplarische Vorgehensweise zum Kompilieren, veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 Der erste Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für ein einfaches Steuerelement abgeleitet der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartVerb2#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/CS/SimpleControl.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartVerb2#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/VB/SimpleControl.vb#2)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für eine abgeleitete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnCreateVerbs%2A> Methode, um ein eigenes Verb zur Zone hinzufügen. Der Code erstellt auch ein eigenes Verb, das angezeigt wird, im Verbmenü des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> enthaltenen Steuerelemente in der Zone, und das Verb erstellt eine weitere Kopie des aktuellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartVerb2#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/CS/ZoneWithAddedVerb.cs#3)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartVerb2#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/VB/ZoneWithAddedVerb.vb#3)]  
  
 Der dritte Teil des Codebeispiels ist eine Webseite, die die abgeleitete Zone hostet und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Am oberen Rand der Seite ist eine `Register` Direktive, um die abgeleiteten Zonenkomponente zu verweisen. Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in der Zone angezeigt wird. Klicken Sie auf die Verbmenü das **CopyWebPart** Verb und erstellt eine Kopie des Steuerelements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartVerb2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/CS/Defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartVerb2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateWebPartChrome">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome CreateWebPartChrome ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome CreateWebPartChrome() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Ermöglicht es abgeleiteten Zonen zu ersetzen, ein benutzerdefiniertes <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> Objekt so ändern Sie die Darstellung der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</summary>
        <returns>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> , der bestimmt, wie <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone gerendert werden.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Webparts-Chrom bezieht sich auf die peripheren Elemente der Benutzeroberfläche (UI), die alle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone. Chrom für eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement schließt eine Rahmenlinie, Titelleiste, und die Symbole, Titeltext und Verbmenü, die in der Titelleiste angezeigt werden. Die Darstellung der Chrome auf der Ebene der Zone festgelegt ist, und gilt für alle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in einer Zone.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt wirkt sich auf das gesamte Rendering der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, nicht nur ihrer Chromelemente.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> -Methode, müssen Sie eine benutzerdefinierte erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt, das die Darstellung der Chrom für Webparts-Steuerelemente in einer Zone zu definieren. Außerdem müssen Sie eine benutzerdefinierte Zone, die von erben erstellen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klasse ab und überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> Methode in der Lage, ersetzen Ihr benutzerdefiniertes Chromobjekt, und klicken Sie auf die Steuerelemente in der Zone angewendet.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DeleteVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DeleteVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DeleteVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> -Objekt, das Endbenutzer löschen ermöglicht es dem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> , die Endbenutzer können löschen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Delete-Verb verweist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteVerb%2A> Eigenschaft wird im Dropdownmenü Verben in der Titelleiste jedes dynamischen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone. Die Delete-Verb ist nicht verfügbar auf statische Steuerelemente (Steuerelemente, die im Markup der Webseite deklariert werden). Das Verb im Verbmenü wird nur angezeigt, wenn sich die Seite in einen Anzeigemodus ist, die Ihnen ermöglicht, wie z. B. Ändern des Seitenlayouts <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>.  
  
 Ein Steuerelement dauerhaft löschen entfernt die Instanz dieses Steuerelements aus einer Seite. Im Gegensatz zu einem geschlossenen Steuerelement kann eine gelöschte Instanz eines Steuerelements niemals wieder zu einer Seite hinzugefügt werden. Wenn ein Benutzer löscht ein Steuerelement, und wechselt dann eine Seite in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Zone enthält eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement, das gelöschte Steuerelementinstanz ist nicht verfügbar ist, darin. Der Benutzer kann eine neue Instanz eines Steuerelements hinzufügen, wenn das Steuerelement im Katalog verfügbar ist, aber die gelöschte Instanz dauerhaft entfernt wurde.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteVerb%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Für das Codebeispiel funktioniert, benötigen Sie den gesamten Code im Abschnitt "Beispiel" der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft.  
  
 Das folgende Teil des Codebeispiels wird aus der partiellen Klasse und enthält den Code, der die umschaltet, ob die Delete-Verb aktiviert oder deaktiviert ist.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs.vb#5)]  
  
 Der andere Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet und die Benutzeroberfläche (UI) enthält. Beachten Sie, dass das deklarative `<DeleteVerb>` Element in der Zone legt den spezifischen Text, der das Delete-Verb im Dropdownmenü Verben für darstellt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#2)]  
  
 Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wechseln Sie für die Seite in Kataloganzeigemodus und Hinzufügen der `TextDisplayWebPart` Steuerelement auf der Seite. Können Sie die Kontrollkästchen zum Aktivieren und deaktivieren das Löschen-Verb, auf die `TextDisplayWebPart` -Steuerelement, aber das Verb im Menü angezeigt, nur, wenn die Seite im Katalog bzw. einen anderen Entwurf Anzeigemodus befindet. Wenn Sie auf die **WebPart löschen** Verb im Menü des Steuerelements wird dauerhaft gelöscht und die gelöschte Instanz kann nicht erneut an die Seite hinzugefügt werden. Allerdings die Seite wieder in den Kataloganzeigemodus werden können, und fügen Sie eine neue Instanz der dem `TextDisplayWebPart` Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DeleteWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void DeleteWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void DeleteWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DeleteWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement gelöscht werden soll.</param>
        <summary>Löscht eine ausgewählte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode ruft die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode, und wenn `webPart` ist statisch, eine Ausnahme ausgelöst, da statische Steuerelemente (Steuerelemente, die im Markup einer Webseite deklariert werden) können nicht gelöscht werden. Die Methode sollte nur verwendet werden durch abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DisplayTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den aktuellen Wert des Texts wird als Titel für eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zone, wenn die Zone selbst sichtbar ist.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Titeltext für eine Zone enthält. Der Standardwert ist der Wert des basistexts <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText" /> Eigenschaft.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DisplayTitle%2A> Eigenschaft ruft den Wert entweder von der Basisklasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText%2A> Eigenschaft oder, wenn dieser Wert ist `null`, verwendet der <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> Wert für die Zone.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DisplayTitle%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass in dem folgenden Codebeispiel wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DisplayTitle%2A> Eigenschaftswert aus der partiellen Klasse abgerufen wird.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview.cs#9)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview.vb#9)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DragDropEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected bool DragDropEnabled { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool DragDropEnabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragDropEnabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert, der angibt, ob <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in oder aus einer Zone gezogen werden können.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob Steuerelemente gezogen werden können.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragDropEnabled%2A> Eigenschaft gibt an, ob <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente gezogen werden können in oder aus einer Zone zur Laufzeit. Die Eigenschaft wird speziell für die Überprüfung verwendet, ob die Seite im einen Anzeigemodus befindet, die Drag & Drop-Bearbeitung ermöglicht, und ob die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> -Eigenschaftensatz auf `true`.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DragHighlightColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Drawing.Color DragHighlightColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color DragHighlightColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragHighlightColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(typeof(System.Drawing.Color), "Blue")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebColorConverter))</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Farbe, um den Rahmen des eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Zone und die Drop-Cue-Bereiche beim Ziehen eines Steuerelements.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Drawing.Color" /> , die die Hervorhebungsfarbe enthält. Die Standardfarbe ist <see cref="P:System.Drawing.Color.Blue" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn ein gezogenes Steuerelement über eine Zone gehalten wird, where können gelöscht werden, Drop-Cue-Bereiche angezeigt werden, zeigt der Bereich, in dem das Steuerelement gelöscht werden kann, und ist für diese Bereiche als auch die Zone selbst, die die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragHighlightColor%2A> Eigenschaft wirkt sich auf die Farbe des Rahmens.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragHighlightColor%2A> Eigenschaft ermöglicht Ihnen, legen Sie die Farbe, die angezeigt wird für einen Benutzer, wenn sie ein Steuerelement in der Zone ziehen. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragHighlightColor%2A> Eigenschaft wirksam nur, wenn Sie eine Webseite in einen Anzeigemodus, der das Layout einer Zone, z. B. geändert werden können, wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragHighlightColor%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragHighlightColor%2A> Eigenschaftswert festgelegt ist, um eine bestimmte Farbe an. Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen, und wechseln in den Entwurfsmodus für die Anzeige die Seite, können die Auswirkungen der Eigenschaft angezeigt werden, wenn Sie auswählen und ziehen Sie das Steuerelement innerhalb der Zone oder ein anderes Steuerelement in der Zone ziehen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EditVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb EditVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb EditVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> -Objekt, das Endbenutzer bearbeiten kann <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> , die Endbenutzer können bearbeiten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Bearbeiten-Verb, verweist der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditVerb%2A> Eigenschaft auf eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Steuerelement kann Endbenutzer wechseln ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in der Zone in den Bearbeitungsmodus, in dem der Benutzer kann die Darstellung, Eigenschaften, Layout und Inhalt des Steuerelements personalisieren.  
  
 Für alle Steuerelemente in einer Zone wird dasselbe bearbeiten-Verb verwendet. Bei eine Webparts-Seite, die in den Bearbeitungsmodus für die Anzeige gelangt (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode>), das Bearbeiten-Verb wird im Verbmenü jedes sichtbar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in der Zone enthaltenen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditVerb%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Beachten Sie, dass die Eigenschaft deklarativ, mithilfe zugegriffen wird der `<EditVerb>` Element mit der `WebPartZone1` Steuerelement. Ein Verb bearbeiten würde für dieses Steuerelement im Bearbeitungsmodus vorhanden sein, auch wenn Sie nicht verwendet haben die `<EditVerb>` Element hier jedoch mithilfe von, Sie können einige seiner Attribute festlegen, z. B. den Text darstellt, die das Verb in der Benutzeroberfläche (UI). Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EditWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void EditWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void EditWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EditWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement bearbeitet werden.</param>
        <summary>Initiiert den Prozess der Bearbeitung eines ausgewählten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Methode sollte nur verwendet werden durch abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EmptyZoneText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string EmptyZoneText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EmptyZoneText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt eine Meldung, die wird, wenn angezeigt eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Steuerelement enthält keine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit der Meldung, die in einer leeren Zone angezeigt wird. Eine kulturspezifische Standardzeichenfolge wird von .NET Framework bereitgestellt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EmptyZoneText%2A> Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft unterschieden Fälle, in denen die Eigenschaft nicht festgelegt wurde, in dem sie wurde auf eine leere Zeichenfolge festgelegt ("").  
  
 Wenn die Eigenschaft nicht festgelegt wurde, und die Zone enthält keine Steuerelemente aus, wenn eine Webparts-Seite in einen Anzeigemodus gelangt, in denen die Zone sichtbar ist, eine kulturspezifische Standardnachricht angezeigt wird, in ein leeres <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Steuerelement. Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EmptyZoneText%2A> Eigenschaftswert absichtlich auf eine leere Zeichenfolge festgelegt wurde, und klicken Sie dann keine Textnachricht in einer leeren Zone angezeigt wird.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EmptyZoneText%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.EmptyZoneText%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wird angezeigt, `WebPartZone2`, laden Sie die Seite in einem Browser eingeben, wechseln Sie in den Entwurfsmodus für die Anzeige die Seite, und ziehen Sie das Steuerelement, das Datum anzeigt `WebPartZone2` in `WebPartZone1`. Weitere Informationen zum Ändern des Anzeigemodus in einer Webparts-Seite finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExportVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ExportVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ExportVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ExportVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> -Objekt, das zum Exportieren einer XML-Definitionsdatei für jeden Endbenutzer kann <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> die Endbenutzer So exportieren Sie eine Definitionsdatei für <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Exportieren-Verb, verweist der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ExportVerb%2A> Eigenschaft wird im Dropdownmenü Verben in der Titelleiste jeder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone. Das Verb im Verbmenü in allen Seitenanzeigemodi angezeigt.  
  
 So aktivieren Sie die Benutzer so exportieren Sie eine Definitionsdatei für einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, müssen Sie auch Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaft für ein Steuerelement auf einen anderen Wert als den Standardwert, also <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ExportVerb%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Für das Codebeispiel funktioniert, benötigen Sie den gesamten Code im Abschnitt "Beispiel" der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft.  
  
 Das folgende Teil des Codebeispiels wird aus der partiellen Klasse und enthält den Code, der die umschaltet, ob das Exportieren-Verb aktiviert oder deaktiviert ist.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs.vb#5)]  
  
 Der andere Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet und die Benutzeroberfläche (UI) enthält. Beachten Sie, dass das deklarative `<ExportVerb>` Element in der Zone legt den spezifischen Text, der im Dropdownmenü Verben für das Exportieren-Verb der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#2)]  
  
 Beachten Sie, dass schließlich im folgenden Codebeispiel wird die deklarative <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaftswert auf die `<asp:TextDisplayWebPart>` Element wird auf den Wert festgelegt `All`, dies bedeutet, dass alle exportierbar Eigenschaftswerte für das Steuerelement exportiert werden sollen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#3)]  
  
 Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wechseln Sie für die Seite in Kataloganzeigemodus und Hinzufügen der `TextDisplayWebPart` Steuerelement auf der Seite. Können Sie die Kontrollkästchen zum Aktivieren und deaktivieren das Exportieren-Verb, auf die `TextDisplayWebPart` Steuerelement. Wenn Sie das Exportieren-Verb klicken, werden Sie aufgefordert, einen lokalen Pfad eine Definitionsdatei für das Steuerelement zu speichern.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEffectiveChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType GetEffectiveChromeType (System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part part);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType GetEffectiveChromeType(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part part) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.GetEffectiveChromeType(System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="part" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="part">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> Steuerelement für die Zone die aktuelle abrufen muss <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> Einstellung.</param>
        <summary>Gibt den tatsächlichen bzw. den effektiven aktuellen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> Wert, der eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> -Steuerelements entsprechend der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" /> Eigenschaft der Zone und dem aktuellen Anzeigemodus der Webparts-Seite.</summary>
        <returns>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> Wert, der die Art des Rahmens, der derzeit enthält frames einer Zone enthaltene Webparts-Steuerelemente.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetInitialWebParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected abstract System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection GetInitialWebParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection GetInitialWebParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.GetInitialWebParts" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Ruft eine anfängliche Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> in einer Zone enthaltenen Steuerelemente auf Grundlage einer Vorlage oder einige Speichermedium.</summary>
        <returns>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection" /> , die den anfänglichen Satz von enthält <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente, die in einer Zone gehören.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.GetInitialWebParts%2A> Methode ruft die ursprüngliche Auflistung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> für eine Zone gesteuert werden, nur dann, wenn eine bereits vorhandene Vorlage oder einer anderen Form von Speicher, der bestimmt, welche Steuerelemente in der Zone vorhanden sind. Die Methode reflektiert keinen personalisierungsänderungen, dies kann bedeuten, dass Steuerelemente in der ursprünglichen Auflistung tatsächlich von einem Benutzer in einer anderen Zone verschoben wurden.  
  
 Die ursprüngliche Auflistung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in der Zone sind nicht unbedingt identisch mit der Auflistung enthalten sind, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> -Eigenschaft der Zone, die die tatsächlichen aktuellen Auflistung der Steuerelemente in der Zone angibt, wenn eine Seite gerendert wird, dauert in dem Konto personalisierungsänderungen, die vorgenommen wurden.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.GetInitialWebParts" /> Methode ist abstrakt, damit er von abgeleiteten Klassen implementiert werden muss. Die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone.GetInitialWebParts" /> Methode der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" /> Klasse enthält eine Implementierung der Methode.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasFooter">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool HasFooter { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasFooter" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HasFooter" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert, der angibt, ob eine Zone einen Fußzeilenbereich enthält.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />Wenn die Zone einen Fußzeilenbereich enthält. andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HasFooter%2A> Eigenschaft überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HasFooter%2A?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft auf den Standardwert festgelegt werden soll `false` für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Steuerelemente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasHeader">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool HasHeader { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasHeader" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HasHeader" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert, der angibt, ob eine Zone einen Kopfzeilenbereich enthält.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />Wenn die Zone einen Kopfzeilenbereich enthält. andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="false" /> Wenn die Seite ist im normalen <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BrowseDisplayMode" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HasHeader%2A> Eigenschaft überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HasHeader%2A?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft auf den Standardwert festgelegt werden soll `false` für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> steuert, wann der Anzeigemodus für die Seite in der Normalansicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BrowseDisplayMode>.  
  
 Wenn eine Webparts-Seite in einem der Anzeigemodi ist, mit denen Seitenentwurf, z. B. können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode>, oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>, klicken Sie dann den Wert von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HasHeader%2A> Eigenschaft ist `true`, sodass die angegebene Zone Header-Benutzeroberfläche (UI) angezeigt werden kann Elemente.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb HelpVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb HelpVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> Objekt Hilfeinhalt für den Zugriff auf verwendet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> , ermöglicht Benutzern Hilfeinhalte für den Zugriff auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> -Eigenschaft kann entweder deklarativ oder programmgesteuert zugegriffen werden. Sie können darauf zugreifen deklarativ in einer Zone mit dem `<asp:HelpVerb>` Element, das den Text, die Beschreibung, ob das Verb aktiviert ist und andere Attribute festgelegt. Es ist nicht notwendig, ein Verb Hilfe für eine Zone jedoch deklarieren, da sie standardmäßig aktiviert ist. Der einzige Schritt, der erforderlich ist, aktivieren Sie eine Hilfe-Verb an, das im Verbmenü des angezeigt werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in einer Zone zur Laufzeit einen Wert zuzuweisen ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> -Eigenschaft für einzelne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement.  
  
 Für das Codebeispiel funktioniert, und außerdem in den folgenden Code, benötigen Sie ein benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Sie können eigene Steuerelement verwenden, oder verwenden Sie den Code für das benutzerdefinierte `TextDisplayWebPart` Steuerelement gefunden wird, im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Übersicht über die Klasse.  
  
 Dieses Codebeispiel enthält ein Benutzersteuerelement, damit Sie den Anzeigemodus auf einer Webseite ändern können. Weitere Informationen zu Anzeigemodi und den Quellcode in diesem Steuerelement finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/displaymodemenucs.ascx#10)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/displaymodemenuvb.ascx#10)]  
  
 Dieses Codebeispiel enthält auch eine HTML-Seite, die Hilfeinhalt für enthalten kann, die die `TextDisplayWebPart` Steuerelement. Für dieses Beispiel funktioniert, müssen Sie den folgenden Code in einer Datei namens Textwebparthelp.htm speichern und platzieren Sie es im selben Verzeichnis wie die ASPX-Seite, hostet Ihres Standorts die `TextDisplayWebPart` Steuerelement.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 Das Codebeispiel enthält auch die folgende partielle Klasse, die den Code zum Behandeln der Ereignisse in der ASPX-Seite enthält.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs.vb#4)]  
  
 Der andere Teil des Codebeispiels wird die ASPX-Seite, hostet die `TextDisplayWebPart` steuern und veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft. Beachten Sie, dass am oberen Rand der Seite ein `<@ Register %>` Deklaration wird verwendet, um die kompilierte verweisen `TextDisplayWebPart` -Steuerelement, das in einem Unterordner namens "bin" eingefügt werden soll.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#1)]  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft wird auf deklarativ verwendet die `<asp:WebPartZone>` Element, das den Text für das Verb festgelegt, wie im folgenden Codebeispiel gezeigt.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#2)]  
  
 Im folgenden Codebeispiel wird schließlich, beachten Sie, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> Eigenschaft wird festgelegt, auf die `<aspSample:TextDisplayPart>` Element, um die URL zur Hilfedatei bereitzustellen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#3)]  
  
 Nachdem Sie die Seite in einem Browser zu laden, klicken Sie auf die **Katalogmodus** Menüelements in der **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement in den Kataloganzeigemodus wechseln. Hinzufügen der `TextDisplayWebPart` auf der Seite zu steuern, schließen Sie den Katalog und die Seite zum normalen Durchsuchen-Modus zurück. Wenn Sie die Verben Dropdown-Menü in der Titelleiste auf die `TextDisplayWebPart` -Steuerelement, Sie erreichen das Verb Hilfe, um die Hilfeseite zu öffnen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LayoutOrientation">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.Orientation LayoutOrientation { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Orientation LayoutOrientation" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Orientation</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt einen Wert, der angibt, ob Steuerelemente in einer Zone vertikal oder horizontal angeordnet werden.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Orientation" /> Wert, der bestimmt, wie Steuerelemente in einer Zone angeordnet sind. Die standardausrichtung ist von <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> Eigenschaft betrifft wie Webparts-Steuerelemente in einer Zone angelegt werden. Mit der standardmäßigen <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical> Ausrichtung, die Steuerelemente sind in einer Vereinbarung oben nach unten gerendert gemäß der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> Wert jedes Steuerelements. Mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Horizontal> Ausrichtung, die Steuerelemente nebeneinander angezeigt werden, der die Breite der Zone Betreff angeordnet werden.  
  
 Internet Explorer kann die Höhe des beeinflussen ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, und die Höhe der Zone, die es enthält. Internet Explorer rendert Webseiten im Kompatibilitätsmodus (abwärtskompatibel mit früheren Browserversionen) oder im Standards-Modus (bestimmt durch das Vorhandensein von einem `DOCTYPE` Deklaration auf der Seite). Informationen über diese Modi finden Sie unter den DHTML [CompatMode](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=57175) Eigenschaft. Wenn eine Seite im Standardmodus von Internet Explorer gerendert wird, in einigen Szenarien ist keine Größe Zellen in Tabellen, selbst wenn eine Zelle HTML-Markup `<td height="100%">`. Folglich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente und die Zone gerendert werden, damit die Steuerelemente nicht auf die Höhe der Zone gestreckt werden.  
  
 Diese Art des Renderings tritt in zwei Fällen.  
  
-   Wenn einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> -Eigenschaftensatz auf <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical>, und die Höhe explizit festlegen, für die Zone. Um Steuerelemente zu füllen Sie die vollständige Höhe der Zone zu aktivieren, geben Sie die Höhe einer horizontalen Zone nicht.  
  
-   Wenn einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> -Eigenschaftensatz auf <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Horizontal>, und die Höhe der Zone (oder der darin enthaltenen Steuerelemente) nicht explizit festgelegt. Um Steuerelemente zu füllen Sie die vollständige Höhe der Zone zu aktivieren, legen Sie die Höhe der Zone oder der Steuerelemente in einer vertikalen Zone ein.  
  
 Das Codebeispiel in diesem Thema veranschaulicht die normale Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> Eigenschaft.  Ein Codebeispiel, das das Rendering Höhe-bezogene Probleme und deren umgehen veranschaulicht, finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A> Eigenschaft.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative und die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone1`, nachdem die Seite in einem Browser zu laden. Die Webparts-Steuerelemente in der Zone werden horizontal gerendert.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#2)]  
  
 Klicken Sie auf die **ein-/ausschalten Layout Ausrichtung** Schaltfläche, um die Änderung der Ausrichtung der Zone. Der Code zum Umschalten der Ausrichtung tritt im folgenden Codebeispiel wird aus der partiellen Klasse.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview.cs#7)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview.vb#7)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der Wert ist keiner der Enumerationskonstanten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Orientation" /> Werte.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Die zuvor gespeicherten Zustand.</param>
        <summary>Lädt den vorher gespeicherten Zustandsinformationen für eine Zone.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode dient in erster Linie durch die .NET Framework-Infrastruktur und sollte nicht direkt aus Ihrem Code verwendet werden. Allerdings können Sie diese Methode, um anzugeben, wie ein benutzerdefiniertes Serversteuerelement seinen Ansichtszustand wiederherstellt überschreiben. Weitere Informationen finden Sie unter [ASP.NET State Management Overview](http://msdn.microsoft.com/library/0218d965-5d30-445b-b6a6-8870e70e63ce).  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LoadViewState%2A> Methode überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.LoadViewState%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode zum Laden von Status für die Verben und Verbmenü in einer Zone abgeleitet der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Die Größe der <paramref name="savedState" /> Objekt entspricht nicht der Größe des aktuellen Ansichtszustand Objekts.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuCheckImageStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style MenuCheckImageStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style MenuCheckImageStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuCheckImageStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die Stilattribute, die auf das Häkchen Abbild angewendet werden, die in einem Verbenmenü neben dem ausgewählten Verbentext angezeigt wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> , enthält die Stilattribute für Häkchen Bilder in einem Verbenmenü.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuCheckImageStyle%2A> Eigenschaft gilt nur bei eine benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt in einem Verbenmenü, die hat seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb.Checked%2A> -Eigenschaftswert festgelegt wird, um `true`. Die in enthaltenen Stilattribute der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuCheckImageStyle%2A> Eigenschaft beziehen sich auf das Format des Bilds Häkchen, das neben dem Text des Verbs im Menü angezeigt wird.  
  
 Jede <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone verfügt über einen eigenen Verbmenü in der Titelleiste. Verbmenü kann beide Webparts-Steuerelementsatzes und benutzerdefinierte enthalten Standardverben enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekte, die von Entwicklern erstellt.  
  
 Die Standardverben in eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement Verbmenü – einschließlich der Verben zum Exportieren, löschen und eine Hilfe öffnen Seite--erfolgen Verben, die ihrer Aufgaben einmal und sind durchzuführen. Es ist nicht erforderlich, die jemals diese Verben im Menü mit einem Häkchen markieren, da keine der beiden Optionen angeben, dass jegliche Art von Status zu fortfahren. Aus diesem Grund die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb.Checked%2A> diese Verben Eigenschaft kann nicht festgelegt werden, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuCheckImageStyle%2A> Eigenschaft gilt für sie überhaupt nicht.  
  
 Allerdings können Entwickler erstellen eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Steuerelement, das einen anhaltenden Zustand mit einem Häkchen durch Festlegen von Hinweisen seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb.Checked%2A> Eigenschaft `true`.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuCheckImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string MenuCheckImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MenuCheckImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuCheckImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL zu einem Bild, als ein Häkchen im Verbmenü jedes <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die URL zu einem Bild, als ein Häkchen darstellt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuLabelHoverStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style MenuLabelHoverStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style MenuLabelHoverStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelHoverStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft Stilattribute, die an die Bezeichnung eines Menüs Verben in der Titelleiste des angewendet werden eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> steuern, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über die Bezeichnung positioniert.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> , enthält die Stilattribute für die Bezeichnung in einem Verbenmenü.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelHoverStyle%2A> Eigenschaft wirkt sich auf die Art des gesamten Bezeichnung für die Verbmenü in einzelnen Webparts-Steuerelemente in einer Zone.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelHoverStyle%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelHoverStyle%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone2`. Laden Sie die Seite in einem Browser wechseln Sie die Seite in den Bearbeitungsmodus, und positionieren Sie den Mauszeiger über Verbmenü des Webparts-Steuerelements. Beachten Sie, dass der Text der Bezeichnung Fettdruck.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuLabelStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style MenuLabelStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style MenuLabelStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft Stilinformationen für die Bezeichnung des Verben Dropdown-Menüs, die in der Titelleiste jeder <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> , die Stilinformationen für die Bezeichnung des Verbmenü enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelStyle%2A> Eigenschaft wirkt sich auf das Format der Bezeichnung im Verbmenü des Webparts-Steuerelemente in einer Zone, unabhängig davon, ob die Bezeichnung ein Image, Text oder beides enthält.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelStyle%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelStyle%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone2`. Laden Sie die Seite in einem Browser, schalten Sie die Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, und beachten Sie, die die Farbe für die Verbmenü-Bezeichnung in `WebPartZone2` ist die Farbe, die im deklarativen Markup zugewiesen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string MenuLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MenuLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Wert, der als Bezeichnung für die Verben Dropdown-Menü in der Titelleiste jeder dient <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit dem Text, der in der Bezeichnung für die im Verbenmenü angezeigt wird. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelText%2A> Eigenschaft ein Wert zugewiesen wird, wird die Bezeichnung angezeigt, zusammen mit einem Bild, das die Verben Dropdown-Menü in der Titelleiste jeder darstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone. Wenn die Eigenschaft kein Wert zugewiesen ist, wird nur das Bild im Menü angezeigt.  
  
 Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelText%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuLabelText%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone2`. Laden Sie die Seite in einem Browser, schalten Sie die Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, und beachten Sie, die der Text für die Verbmenü-Bezeichnung in `WebPartZone2` ist der Wert im deklarativen Markup zugewiesen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuPopupImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string MenuPopupImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MenuPopupImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuPopupImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die URL zu einem Bild, das die Verben Dropdown-Menü in der Titelleiste jeder öffnet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die URL zu einem Bild, um das Verben Dropdown-Menü öffnen darstellt. Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn kein Wert zugewiesen wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuPopupImageUrl%2A> Eigenschaft, eines Standardbilds, das aussieht wie ein nach unten weisenden Pfeil bereitgestellt wird, öffnen Sie die Verben Dropdown-Menü in der Titelleiste des ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuPopupImageUrl%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuPopupImageUrl%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone2`. Laden Sie die Seite in einem Browser die Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, und beachten Sie, dass ein Bildplatzhalter (oder ein tatsächliches Bild, wenn Sie den Pfad zu einem zugewiesen) in die menübezeichnung Verben für das Steuerelement in `WebPartZone2`.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuPopupStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartMenuStyle MenuPopupStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartMenuStyle MenuPopupStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuPopupStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartMenuStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die Stilattribute für Dropdown-auf im angezeigten Verbenmenü <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartMenuStyle" /> , Stilattribute für Verbmenü enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuPopupStyle%2A> -Eigenschaft ermöglicht es Ihnen festzulegende Stilattribute für Dropdown-im angezeigten Verbenmenü auf jedem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone. Während des eigentlichen Objekts schreibgeschützt ist, können Sie weiterhin die Werte für die zugrunde liegenden Attribute festlegen. Sie können Stilattribute für das gesamte Menü, z. B. die Farbe des Rahmens, Stil und die Breite festlegen. Schriftartdetails; Höhe und Breite. Hintergrundfarbe; Textabstand und Abstand; Schattenfarbe (wenn im Betriebssystem des Benutzers aktiviert ist); und Gitternetzlinien.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuPopupStyle%2A> Eigenschaft gilt nur, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebPartVerbRenderMode%2A> Eigenschaftswert festgelegt ist, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode.Menu>, dies ist die Standardeinstellung.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuVerbHoverStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style MenuVerbHoverStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style MenuVerbHoverStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbHoverStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft Formatinformationen für die Darstellung eines Verbs in einem Verben Dropdown-Menü, wenn Benutzer den Mauszeiger über dem Verb positioniert.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> , die Stilinformationen für ein Verb enthält, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über dem Verb positioniert.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Stilinformationen enthalten, die der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbHoverStyle%2A> Eigenschaft gilt für ein einzelnes Verb in einem Verbmenü auf, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über einem der Verben positioniert.  
  
 Auch wenn diese Eigenschaft schreibgeschützt ist, können Sie festlegen, dass die Formatattribute des zugrunde liegenden <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> Objekt.  
  
 Da das Menü, das die Verben enthält mithilfe von Microsoft Internet Explorer-Popup-Objekt erstellt wird, wird das Menü nicht ordnungsgemäß eine Rahmenlinie gerendert, wenn Sie den Mauszeiger über Verben platziert, die verschiedene Textlängen aufweisen. Bewährte dieses Problem zu umgehen, ist das Deklarieren einer `<MenuVerbHoverStyle>` Element mit einem nicht sichtbaren Rahmen, also die Menübreite für alle Verben genau die gleiche Größe. Das deklarative Element kommt es in einer Zone und würde wie folgt aussehen:  
  
```  
<asp:WebPartZone ID="WebPartZone1" runat="server">  
  <MenuVerbHoverStyle BorderStyle="Solid" BorderWidth="1px"       BorderColor="White" />  
  <ZoneTemplate>  
      <asp:Button ID="Button1" runat="server" Text="Button" />  
  </ZoneTemplate>  
</asp:WebPartZone>  
```  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbHoverStyle%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbHoverStyle%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone2`. Laden Sie die Seite in einem Browser, wechseln Sie die Seite in den Bearbeitungsmodus. Klicken Sie auf die Verbmenü, und beachten Sie, die die Hintergrundfarbe für die Verbmenü des Steuerelements in `WebPartZone2` ist die Farbe, die im deklarativen Markup zugewiesen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MenuVerbStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style MenuVerbStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style MenuVerbStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft Formatinformationen für die Darstellung eines Verbs in einem Verben Dropdown-Menü, wenn Sie im Menü angezeigt wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> , enthält Informationen zum Schriftschnitt für ein Verb in einem Verbenmenü angezeigt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Stilinformationen enthalten, die der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbStyle%2A> Eigenschaft gilt für jedes einzelne Verb in einem Verbenmenü.  
  
 Auch wenn diese Eigenschaft schreibgeschützt ist, können Sie festlegen, dass die Formatattribute des zugrunde liegenden <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> Objekt.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbStyle%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MenuVerbStyle%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone2`. Laden Sie die Seite in einem Browser, wechseln Sie die Seite in den Bearbeitungsmodus. Klicken Sie auf die Verbmenü, und beachten Sie, dass den Schriftschnitt für Verbmenü des Steuerelements in `WebPartZone2` ist das Format im deklarativen Markup zugewiesen.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MinimizeVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb MinimizeVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb MinimizeVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> -Objekt, das Endbenutzer minimieren kann <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> , die Endbenutzer können Minimieren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Minimieren-Verb, verweist der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeVerb%2A> Eigenschaft wird im Verbmenü des einzelnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone. Das Verb wird in allen Seitenanzeigemodi angezeigt.  
  
 Minimieren ein Steuerelement es auf eine geringere Größe reduziert, bewirkt, dass nur die Titelleiste des Steuerelements sichtbar und erstellt ein Wiederherstellung Verb in der Titelleiste angezeigt.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeVerb%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Für das Codebeispiel funktioniert, benötigen Sie den gesamten Code im Abschnitt "Beispiel" der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft.  
  
 Das folgende Teil des Codebeispiels wird aus der partiellen Klasse und enthält den Code, der die umschaltet, ob das Verb Minimieren aktiviert oder deaktiviert ist.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs.vb#5)]  
  
 Der andere Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die die benutzerdefinierte hostet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern und die Benutzeroberfläche (UI) enthält. Beachten Sie, dass das deklarative `<MinimizeVerb>` Element in der Zone legt den Wert für die `Description` -Attribut Text, der als QuickInfo angezeigt wird, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über das Verb im Verbmenü positioniert.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#2)]  
  
 Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wechseln Sie für die Seite in Kataloganzeigemodus und Hinzufügen der `TextDisplayWebPart` auf der Seite zu steuern, wenn er nicht hinzugefügt wurde. Können Sie die Kontrollkästchen zum Aktivieren und deaktivieren das Minimieren-Verb, auf die `TextDisplayWebPart` Steuerelement. Wenn das Verb aktiviert ist, können Sie auch darauf, um das Steuerelement zu minimieren klicken.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MinimizeWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void MinimizeWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void MinimizeWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement minimiert werden.</param>
        <summary>Eine ausgewählte minimiert <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.MinimizeWebPart%2A> Methode wird aufgerufen, wenn ein Benutzer auf das Minimieren-Verb klickt ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Die-Methode legt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> Eigenschaftswert für den ausgewählten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> die Steuerung an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>. Ein minimiertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement innerhalb seiner Zone reduziert, und sein Inhalt wird ausgeblendet, und nur die Titelleiste sichtbar bleibt.  
  
 Die Methode sollte nur verwendet werden durch abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnCreateVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void OnCreateVerbs (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void OnCreateVerbs(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnCreateVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateVerbs" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Sie überschreiben können die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnCreateVerbs%2A> Methode in einer abgeleiteten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen-Klasse, um zusätzliche <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekte auf die Auflistung von Standardverben in der Zone. Hierzu können Sie durch Hinzufügen von Verben auf die Auflistung in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbsEventArgs.Verbs%2A> Eigenschaft.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht eine Möglichkeit zum Erstellen eines Handlers für das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateVerbs> -Ereignis durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnCreateVerbs%2A> Methode, um ein eigenes Verb ein abgeleiteter hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.  
  
 Das Codebeispiel enthält zwei Quelldateien. Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung. Eine exemplarische Vorgehensweise zum Kompilieren, veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 Der erste Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für ein einfaches Steuerelement abgeleitet der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartVerb2#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/CS/SimpleControl.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartVerb2#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/VB/SimpleControl.vb#2)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für eine abgeleitete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnCreateVerbs%2A> Methode, um ein eigenes Verb zur Zone hinzufügen. Der Code erstellt auch ein eigenes Verb, das angezeigt wird, im Verbmenü des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> enthaltenen Steuerelemente in der Zone, und das Verb erstellt eine weitere Kopie des aktuellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartVerb2#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/CS/ZoneWithAddedVerb.cs#3)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartVerb2#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/VB/ZoneWithAddedVerb.vb#3)]  
  
 Der dritte Teil des Codebeispiels ist eine Webseite, die die abgeleitete Zone hostet und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Am oberen Rand der Seite ist eine `Register` Direktive, um die abgeleiteten Zonenkomponente zu verweisen. Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in der Zone angezeigt wird. Klicken Sie auf die Verbmenü das **CopyWebPart** Verb und erstellt eine Kopie des Steuerelements.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartVerb2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/CS/Defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartVerb2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartVerb2/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.Control.PreRender" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.OnPreRender%2A> Methode ruft die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.OnPreRender%2A> Methode in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Klasse, und klicken Sie dann alle Verben in der Zone erstellt. Dies ermöglicht Entwicklern programmgesteuerte Änderungen an die Verben in einer Zone vornehmen, bevor der Ansichtszustand gespeichert wird und die Seite gerendert wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Das postback Argument.</param>
        <summary>Aktualisiert den Status der aktuellen Auflistung <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone auf der Grundlage von Änderungen, die seit der letzten Postbackereignis aufgetreten sind.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Die <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> , der die Zone Inhalt empfängt.</param>
        <summary>Rendert die Zone mit dem angegebenen <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> Objekt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.Render%2A> Methode überschreibt die Basismethode aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> Klasse zum Festlegen von Werten für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderColor%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderStyle%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.BorderWidth%2A> Eigenschaften.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderBody">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderBody (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderBody(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Die <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> , der Inhalt der Zone empfängt.</param>
        <summary>Überschreibt die Basismethode, um den Inhaltsbereich einer Zone abgeleitet Rendern der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderBody%2A> Methode rendert den Inhaltsbereich einer Zone, die der Hauptinhaltsbereich zwischen Kopf-und Fußzeile und enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderBody%2A> Methode überschreibt die Basismethode in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Klasse bereitstellen, spezielle Renderingerweiterung, die Layout und Stil Adressen Attribute, gelten eindeutig für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen. Rendert die Methode eine Tabelle, die den gesamten Inhalt des Nachrichtentexts enthält und in dieser Tabelle verschiedenen Attributwerten abhängig von verschiedenen Bedingungen wird einschließlich, ob die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> Eigenschaftensatz vertikal oder Horizontal, und gibt an, ob die Seite ist derzeit im Entwurfsmodus angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderDropCue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void RenderDropCue (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void RenderDropCue(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderDropCue(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Die <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> , empfängt die UI-Elemente, die angeben, in denen ein Steuerelement gelöscht werden kann.</param>
        <summary>Rendert die Elemente der Benutzeroberfläche (UI), um Benutzer anzugeben, in dem ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement, das gezogen wird in einer Zone abgelegt werden kann.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn eine Seite im Entwurfsmodus angezeigt wird und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> -Eigenschaftensatz auf `true` (Standard), Benutzer können das Layout der Seite ändern, indem Sie ziehen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente innerhalb und zwischen den Bereichen. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderDropCue%2A> Methode rendert Benutzeroberflächenelemente, abhängig von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> -Eigenschaft der Zone, die anzeigt, an ein Steuerelement, das gezogen wird abgelegt werden kann.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderHeader">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderHeader (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderHeader(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderHeader(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Die <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> , die den Inhalt des Headers empfängt.</param>
        <summary>Überschreibt die Basismethode zum Rendern des Headers einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Zone, enthält <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RenderHeader%2A> Methode überschreibt die Basismethode, damit sie einen eindeutigen Header Zonen rendern kann, die Ableitung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse und enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Im Gegensatz zu einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Zone eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone erfordert keine Verben im Header. Alle dafür erforderlichen ist eine einzelne Zonentitel-Tabelle, einen Titel für die Zone und die Stilattribute, die auf den Titel angewendet.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RestoreVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb RestoreVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb RestoreVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> -Objekt, das Endbenutzer wiederherstellen kann <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Zone in Normalgröße.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> die Endbenutzer wiederherzustellenden <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Wiederherstellen-Verb verweist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreVerb%2A> Eigenschaft angezeigt wird, innerhalb der einzelnen Verbmenü <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone aus, wenn ein Steuerelement minimiert wird. Das Verb wird im Menü in der alle Seitenanzeigemodi angezeigt.  
  
 Wiederherstellen eines Steuerelements erweitert und es an ihre ursprüngliche Fenstergröße, nachdem das Steuerelement bereits minimiert wurde.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreVerb%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Für das Codebeispiel funktioniert, benötigen Sie den gesamten Code im Abschnitt "Beispiel" der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.HelpVerb%2A> Eigenschaft.  
  
 Das folgende Teil des Codebeispiels wird aus der partiellen Klasse und enthält den Code, der die umschaltet, ob das Verb für die Wiederherstellung aktiviert oder deaktiviert ist.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs.vb#5)]  
  
 Der andere Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die die benutzerdefinierte hostet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern und die Benutzeroberfläche (UI) enthält. Beachten Sie, dass das deklarative `<RestoreVerb>` Element in der Zone legt den Wert für die `Description` -Attribut Text, der als QuickInfo angezeigt wird, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über das Verb im Verbmenü positioniert.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/CS/webpartzonebase_verbs_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Verbs#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Verbs/VB/webpartzonebase_verbs_vb.aspx#2)]  
  
 Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wechseln Sie für die Seite in Kataloganzeigemodus und Hinzufügen der `TextDisplayWebPart` auf der Seite zu steuern, wenn er nicht hinzugefügt wurde. Verwenden Sie das Verb minimieren, minimieren Sie das Steuerelement, und beachten, dass das Verb Wiederherstellung angezeigt wird. Sie können die Kontrollkästchen aktivieren und deaktivieren die Restore-Verb.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RestoreWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void RestoreWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void RestoreWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement wiederhergestellt werden.</param>
        <summary>Stellt eine ausgewählte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement, das zum Zustand "normal" minimiert wurde.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn einer Zone <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.AllowLayoutChange%2A> -Eigenschaftensatz auf `true`, und eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement in dieser Zone seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> -Eigenschaftensatz auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>, wird durch Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreWebPart%2A> Methodenrückgabe das Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal> aufweist, was bedeutet ursprüngliche Fenstergröße und die Darstellung.  
  
 In der Regel die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreWebPart%2A> Methode wird aufgerufen, wenn ein Benutzer klickt auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.RestoreVerb%2A> Verb.  
  
 Die Methode sollte nur verwendet werden durch abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SaveViewState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert alle Ansichtszustandsänderungen, die nach dem Zurücksenden einer Seite an den Server aufgetreten sind</summary>
        <returns>Gibt den aktuellen Ansichtszustand des Zonensteuerelements zurück. Wenn kein Ansichtszustand der Zone zugeordnet ist, gibt diese Methode <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SaveViewState%2A> Methode ruft die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.SaveViewState%2A> Methode, um Stilattribute für die Zone zu rendern. Es speichert auch Informationen zum Status für alle einzelnen Verben und Verbmenü in einer Zone an.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SelectedPartChromeStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style SelectedPartChromeStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style SelectedPartChromeStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft Informationen zum Schriftschnitt für die Darstellung eines ausgewählten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> , enthält Informationen zum Schriftschnitt für den ausgewählten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle%2A> -Eigenschaft können Sie auf die Stileigenschaften für den ausgewählten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in einer Zone aus, wenn eine Webparts-Seite im Bearbeitungsmodus befindet.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle%2A> Eigenschaft hat den Wert im deklarativen Markup zugewiesen. Dieser Wert wirkt sich auf `WebPartZone1`. Laden Sie die Seite in einem Browser, wechseln Sie die Seite in den Bearbeitungsmodus. Auf Verbmenü für eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, klicken Sie auf das Verb an, das Steuerelement bearbeiten, und beachten, dass die Hintergrundfarbe des Steuerelements in die im deklarativen Markup zugewiesene Farbe ändert.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview_cs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview_vb.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ShowTitleIcons">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool ShowTitleIcons { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool ShowTitleIcons" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ShowTitleIcons" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt einen Wert, der angibt, ob in der Titelleiste jeder Titelsymbole angezeigt werden <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement in einer Zone.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />Wenn der Titelsymbole angezeigt werden. andernfalls <see langword="false" />. Die Standardeinstellung ist <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ShowTitleIcons%2A> Eigenschaft wirkt sich auf eine Zone nur, wenn eine oder mehrere der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in der Zone verfügen, einen Wert zugewiesen, die für ihre jeweiligen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaften. Standardmäßig werden die Titelsymbole in der Zone angezeigt. Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.ShowTitleIcons%2A> -Eigenschaftensatz auf `false`, keines der Title-Symbole für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in der Zone angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.IPostBackEventHandler.RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void IPostBackEventHandler.RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.IPostBackEventHandler.RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.System#Web#UI#IPostBackEventHandler#RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Das postback Argument.</param>
        <summary>Eine Beschreibung dieses Elements finden Sie unter <see cref="M:System.Web.UI.IPostBackEventHandler.RaisePostBackEvent(System.String)" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Bei diesem Member handelt es sich um eine explizite Schnittstellenmember-Implementierung. Er kann nur verwendet werden, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase>-Instanz in eine <xref:System.Web.UI.IPostBackEventHandler>-Schnittstelle umgewandelt wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleBarVerbButtonType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.ButtonType TitleBarVerbButtonType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ButtonType TitleBarVerbButtonType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TitleBarVerbButtonType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ButtonType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt den Typ der Schaltfläche für die Verben in der Titelleiste des verwendet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> , der angibt, welche Art von Schaltfläche für die Verben in der Titelleiste eines Steuerelements verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TitleBarVerbButtonType%2A> Eigenschaft gilt nur, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebPartVerbRenderMode%2A> Eigenschaftswert festgelegt ist, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode.TitleBar>, was dazu führt, die direkt in der Titelleiste der einzelnen gerenderten Standardverben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in der Zone. Der Typ der Schaltfläche auf der Titelleiste kann eine Schaltfläche, ein Bild oder einen Link.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der Wert für die Eigenschaft ist nicht die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> Werte.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleBarVerbStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.Style TitleBarVerbStyle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.Style TitleBarVerbStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TitleBarVerbStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft Stilattribute für die Verben in der Titelleiste des ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> , Stilattribute für Verben enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TitleBarVerbStyle%2A> -Eigenschaft ermöglicht es Ihnen, ein Formatvorlagenobjekt mit Stilattribute für die Verben auf den Titelleisten aller abzurufenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in einer Zone. Die Eigenschaft gilt nur, wenn Verben tatsächlich in der Titelleiste, z. B. wenn wiedergegeben werden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebPartVerbRenderMode%2A> Eigenschaftswert festgelegt ist, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode.TitleBar>.  
  
 Obwohl das Objekt verwiesen wird, indem Sie die Eigenschaft schreibgeschützt ist, können Sie immer noch die zugrunde liegenden Stilattribute für die Verben in der Titelleiste ändern.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TrackViewState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Startet den Prozess, der durch das Nachverfolgen von Änderungen am Ansichtszustand zu einer Zone, damit sie in gespeichert werden, können eine <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" /> Objekt, und der Zugriff erfolgt über die <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" /> Eigenschaft.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TrackViewState%2A> Methode ruft die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.TrackViewState%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um den Zustand der Stilattribute für die Zone nachzuverfolgen. Außerdem werden Status-Überwachung für die einzelnen Verben und Formatinformationen für Verbmenü in einer Zone initiiert.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="VerbButtonType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ButtonType VerbButtonType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ButtonType VerbButtonType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.VerbButtonType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ButtonType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt die Art der Schaltfläche mit den Verben, die in einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zone, wenn mit einem älteren Browser zugegriffen.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ButtonType" /> , der bestimmt, welche Art von Schaltfläche die Verben in einer Zone zugeordnet ist.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Webparts-Verben repräsentieren Aktionen, die Benutzer in der Benutzeroberfläche (UI) einer Webparts-Seite, z. B. minimieren, schließen oder Wiederherstellen von Steuerelementen ausführen können. Hinzufügen von Steuerelementen zu einer Seite; oder Abbrechen eines Vorgangs. Ein Verb liegt in der Benutzeroberfläche von einem durch Klicken aktivierbaren-Objekt, das Sie festlegen können, als einen Link, ein Bild oder eine Schaltfläche angezeigt werden, mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.VerbButtonType%2A> Eigenschaft.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.VerbButtonType%2A> Eigenschaft gilt für die Verben, die nur auf der Ebene der Zone, im Gegensatz zu Verben vorhanden sein, die in den einzelnen vorhanden sind die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in einer Zone. Beispielsweise, wenn Sie eine Seite in den Katalog oder Bearbeitungsmodus wechseln, sind Verben auf Zonenebene in den Fußzeilen der Zonen, die nur für Aktionen auf der Ebene der die gesamte Zone gelten. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.VerbButtonType%2A> -Eigenschaft angewendet wird, wenn die Webparts-Seite mit einem älteren ("früherer")-Browser zugegriffen wird.  
  
 Sie müssen einen Wert zuweisen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb.ImageUrl%2A> -Eigenschaft für jedes einzelne Verb ein Bild für das jeweilige Verb in der Zone angezeigt wird. Wenn Sie keine, dass die URL zu einem Bild, das Verb des ergeben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.VerbButtonType%2A> Eigenschaft standardmäßig <xref:System.Web.UI.WebControls.ButtonType.Link>.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht von Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartChrome">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome WebPartChrome { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome WebPartChrome" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebPartChrome" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> -Objekt, das Peripheriegeräte Rendering für bestimmt <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in der Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> , das Rendering für Steuerelemente in der Zone bestimmt.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection WebParts { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection WebParts" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft die Auflistung der in einer Zone enthaltene Webparts-Steuerelemente.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartCollection" /> , die Verweise auf alle Webparts-Steuerelemente in einer Zone enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> Eigenschaft kann Verweise auf Steuerelemente, die direkt von erben, enthalten die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse, sowie andere ASP.NET-Serversteuerelemente oder benutzerdefinierte Steuerelemente in einer Zone. Die Webparts-Steuerelementsatz dynamisch dient als Wrapper für jedes Steuerelement, das keiner <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern, wie eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> zur Laufzeit steuern; dieser Mechanismus ermöglicht es Ihnen, die alle Typen von ASP.NET-Steuerelementen als Webparts-Steuerelemente verwendet.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> Eigenschaft auf einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement. Das vollständige Codebeispiel, einschließlich der Code-Behind-Quelldatei und der ASPX-Seite mit der Zone in diesem Code finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Klassenübersicht.  
  
 Der folgende code Beispiel greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> Eigenschaft programmgesteuert und zeigt eine Liste der enthaltenen Steuerelemente `WebPartZone1`. Nachdem Sie die Seite in einem Browser zu laden, klicken Sie auf die Schaltfläche "mit der Bezeichnung" **WebPartZone1-WebParts auflisten**. Die IDs und die Typen der Steuerelemente werden angezeigt.  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/CS/webpartzonebase_overview.cs#8)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartZoneBase_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartZoneBase_Overview/VB/webpartzonebase_overview.vb#8)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartVerbRenderMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode WebPartVerbRenderMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode WebPartVerbRenderMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebPartVerbRenderMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft ab oder legt einen Wert, der angibt, wie die Verben auf gerendert werden soll <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in der Zone.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode" /> -Enumerationswert, der angibt, wie die Verben auf gerendert werden soll <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente. Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode.Menu" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebPartVerbRenderMode%2A> Eigenschaft bestimmt, ob die Verben auf <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in einer Zone in der Titelleiste der Steuerelemente oder in einem Dropdown-Verbenmenü gerendert werden. Wenn die Verben sind in der Titelleiste gerendert werden, legen Sie auch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TitleBarVerbButtonType%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.TitleBarVerbStyle%2A> Eigenschaften so ändern Sie die Darstellung der Verben.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Der Wert für die Eigenschaft ist nicht die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbRenderMode" /> Werte.</exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
