<Type Name="AmbientPropertyValue" FullName="System.Xaml.AmbientPropertyValue">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class AmbientPropertyValue" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit AmbientPropertyValue extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.AmbientPropertyValue" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Meldet Informationen zu einer ambient-Eigenschaft als Teil einer <see cref="T:System.Xaml.IAmbientProvider" /> Implementierung.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Xaml.AmbientPropertyValue>Stellt ein Informationselement, die durch den Aufruf zurückgegeben wird ein <xref:System.Xaml.IAmbientProvider> -service-Methode. Die `GetAll` Methoden zurückgegeben, Enumerationen bzw. von Arrays <xref:System.Xaml.AmbientPropertyValue> Elemente; die `GetFirst` -Methoden zurückgeben eine einzelnen <xref:System.Xaml.AmbientPropertyValue>.  
  
## <a name="about-ambient-properties"></a>Zur Ambient-Eigenschaften  
 Eine Ambiente-Eigenschaft ist eine Eigenschaft, dessen Eigenschaftswert Wert Konverter zur Nutzung in der XAML-Knotenstruktur und dem Objektdiagramm darunter gewährt werden soll. Das Umgebungskonzept ist relevant für einen XAML-Prozessor, während der Phase Objekt zum Schreiben der Ladepfad oder der Serialisierungsphase eines Speichervorgangs Pfad.  
  
 Ein Typ kann auch als Umgebung zugeschrieben werden. In diesem Fall werden alle Eigenschaften, mit denen den attributierten Typ als Umgebung gemeldet.  
  
 Im Fall Pfad laden könnte der ambient-Eigenschaft-Wert den Graphen Objektwert mit anderen Eigenschaften auswirken, die darunter in eine XAML-Knotenstruktur vorhanden sind. Wenn als einen XAML-Knotenstream verarbeitet, das Umgebungskonzept impliziert, dass die ambient-Eigenschaft-Wert für Typkonverter und Markuperweiterungen aus verfügbar sein muss `StartObject` auf `EndObject`. Auf ähnliche Weise ein Typkonverter oder die Markuperweiterung typerweiterung, die verwendet wird, für die Speicherfunktion Pfad kann Nachschlagen der ambient-Eigenschaft und seinen Wert. Daher ist der XAML-Code, das erzeugt wird eine bessere Roundtripdarstellung.  
  
 Definitionsgemäß Sprache ist in XAML nicht die Reihenfolge angeben, in der Member eines Objekts verarbeitet werden müssen. Allerdings ausnahmslos ambient-Eigenschaft muss zuerst verarbeitet werden, die XAML-Reader, damit die Typ-Konverter und Markuperweiterungsverwendungen, die in anderen Eigenschaften enthalten sind, die über zugreifen kann die <xref:System.Xaml.IAmbientProvider> Dienst.  
  
 <xref:System.Xaml.XamlMember.DependsOn%2A>ist ein ähnliches Konzept, das auch die Verwendung von XAML-Knoten-Verarbeitungsreihenfolge von Artikeln beeinflusst. Allerdings <xref:System.Xaml.XamlMember.DependsOn%2A> kann nur verwendet werden, für die Peer-Member und Knoten Beziehungen; es kann nicht beeinflusst werden alle abhängigen Elemente. Darüber hinaus <xref:System.Xaml.XamlMember.DependsOn%2A> direkt beeinflusst Graph-Eigenschaft festlegen,-Objekt während das Ambiente-Verfahren auf den Einsatz von Typkonvertern oder Markuperweiterungen beruht. In der ambient-Technik muss gibt es zudem eine bestimmte Typkonverter oder der ressourcenerweiterungsdefinition Markup. Es liegt im Ermessen jedes Typkonverter oder die Markuperweiterung, um zu bestimmen, wie der ambient-Eigenschaft-Wert interpretiert und angewendet werden, um den Speicherort des Objekts-Diagramm, in dem der Typkonverter oder die Markuperweiterung verwendet wird.  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a>Hinweise zur WPF-Verwendung  
 Eine ambient-Eigenschaft das in dargestellte Szenario ist die [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] -Funktionsgruppe ist <xref:System.Windows.Style.TargetType%2A?displayProperty=nameWithType>, können die erforderliche Eigenschaft Name Suchvorgängen wird für andere Werte qualifizieren. In diesem Fall die <xref:System.Windows.Style.TargetType%2A?displayProperty=nameWithType> Wert qualifiziert die <xref:System.Windows.Setter.Property%2A?displayProperty=nameWithType> Werte in den XAML-Knoten darunter. <xref:System.Windows.Setter.Property%2A?displayProperty=nameWithType>verwendet das Verhalten des Typ-Konverter für eine <xref:System.Windows.DependencyProperty>. Dieses Verhalten greift auf den Ambient- <xref:System.Windows.Style.TargetType%2A?displayProperty=nameWithType> Wert durch Abfragen <xref:System.Xaml.IAmbientProvider.GetFirstAmbientValue%2A> aus einen Dienstkontext, der für Typkonverter und Markuperweiterungen verfügbar ist.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public AmbientPropertyValue (System.Xaml.XamlMember property, object value);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Xaml.XamlMember property, object value) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.AmbientPropertyValue.#ctor(System.Xaml.XamlMember,System.Object)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="property" Type="System.Xaml.XamlMember" />
        <Parameter Name="value" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="property">Der Bezeichner, der die Ambiente-Eigenschaft darstellt.</param>
        <param name="value">Der Wert, den Bericht.</param>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Xaml.AmbientPropertyValue" />-Klasse.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RetrievedProperty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Xaml.XamlMember RetrievedProperty { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Xaml.XamlMember RetrievedProperty" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Xaml.AmbientPropertyValue.RetrievedProperty" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Xaml.XamlMember</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den XAML-Typsystembezeichner (<see cref="T:System.Xaml.XamlMember" />), die Ambiente-Eigenschaft darstellt.</summary>
        <value>Der Bezeichner, der die Ambiente-Eigenschaft darstellt.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Value">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object Value { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object Value" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Xaml.AmbientPropertyValue.Value" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Wert der ambient-Eigenschaft ab.</summary>
        <value>Der Wert der ambient-Eigenschaft.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
