<Type Name="HostNameComparisonMode" FullName="System.ServiceModel.HostNameComparisonMode">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed HostNameComparisonMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Gibt an, wie der Hostname in URI-Vergleichen beim Verteilen einer eingehenden Nachricht an einen Dienstendpunkt verwendet werden soll.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mit dem Wert werden die URI-Übereinstimmungsregeln angegeben, die von Transportprotokollen wie HTTP, Net.Tcp und Net.Pipe beim Verteilen von eingehenden Nachrichten verwendeten werden. Konfigurieren Sie den Wert von <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> für eine Standardbindung, die eines der vorangehenden Transportprotokolle verwendet, wie z.&#160;B. <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, mithilfe der entsprechenden <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding.HostNameComparisonMode%2A>-Eigenschaft. Konfigurieren Sie den Wert von <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> für ein Bindungselement, das eines der vorangehenden Transportprotokolle verwendet, wie z.&#160;B. <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement>, mithilfe der entsprechenden <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement.HostNameComparisonMode%2A>-Eigenschaft.  
  
 Jeder Wert von <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> entspricht einem bestimmten Typ der Übereinstimmungsregel. Die Abfolge von Übereinstimmungsregeln, die getestet werden, ist immer wie folgt:  
  
1.  StrongWildcard  
  
2.  Genau  
  
3.  WeakWildcard  
  
 Der erste Wert, StrongWildcard, ignoriert der Hostname beim Abgleich und die höchste Priorität der drei verschiedenen übereinstimmungsmodi dauert. Dies ist der Standardwert für eine vom [!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]-System bereitgestellte Bindung bzw. Bindungselement. Dadurch wird angegeben, dass ein Dienstendpunkt mit jedem gültigen Hostnamen erreicht werden kann. Wenn MyService beispielsweise mit  gehostet wird, ist es immer noch über http://www.adatum.com/MyService erreichbar, da der (vermutlich gültige) Hostname "adatum.com" ignoriert wird. Beachten Sie, dass der Port auch hier ein Platzhalter ist.  
  
 Der zweite Wert ist, genau, setzt voraus, dass eine genaue Übereinstimmung gefunden wird, mit der angegebenen URI, einschließlich der Hostname, wenn keine hohe Übereinstimmung gefunden wird. Dieser Modus prüft z.&#160;B. nicht die Übereinstimmung von kurzen Hostnamen mit vollqualifizierten Domänennamen. Auf diese Weise können Hostnamen als Suchkriterien in den Szenarien verwendet werden, in denen mehreren Hosts eine einzige IP-Adresse zugewiesen ist. Außerdem können verschiedene Dienste auf dem gleichem Computer mit unterschiedlichen Endpunkten gehostet werden. Beachten Sie, dass der Port auch hier ein Platzhalter ist.  
  
 Der dritte Wert, WeakWildcard, entspricht ignoriert den Hostnamen aus, wenn keine hohe oder exakte Übereinstimmung gefunden wurde. Das Verhalten entspricht derjenigen StrongWildcard als der Reihenfolge der Übereinstimmung: es ausgeführt wird, nachdem die Bindungen für hohe und exakten getestet wurden.  
  
> [!NOTE]
>  Diese Werte haben keine Auswirkungen, wenn sie innerhalb der Internet Information Services (IIS)- oder Windows Process Activation Service (WAS)-Hostingumgebung verwendet werden. In diesen Fällen verwendet [!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)] den Vergleichsmodus für den Hostnamen, der von der IIS-Website zur Verfügung gestellt wird, die die [!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)]-Dienste hostet.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden ist ein Beispiel dafür, wie StrongWildcard-Wert in einer Konfigurationsdatei der Dienstseite festgelegt.  
  
  
  
 Dies ist hier ein grundlegender Dienst und Client, die die vorangehende Konfigurationsdatei verwenden.  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/service.cs#2)]  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/snippets.cs#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Exact">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Exact" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode Exact = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.Exact" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Verwendet den Hostnamen beim Verteilen eingehender Nachrichten an diesen Endpunkt, wenn keine hohe Übereinstimmung gefunden wurde.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StrongWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode StrongWildcard = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.StrongWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ignoriert den Hostnamen beim Verteilen eingehender Nachrichten an diesen Endpunkt. Dies ist der Standardwert.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WeakWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode WeakWildcard = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.WeakWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Wenn keine hohe oder exakte Übereinstimmung gefunden wurde, wird der Hostname beim Abgleichen ignoriert.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
